# xhuang <xhuang@redhat.com>, 2015. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: manageiq 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-09 17:23+0200\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-13 02:13+0000\n"
"Last-Translator: xhuang <xhuang@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh-Hans\n"
"X-Generator: Zanata 3.7.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid " # of Days"
msgstr " 天"

msgid " %s Assignments"
msgstr " %s 分配"

msgid " %{name} from %{value} to %{parameters} "
msgstr " %{name} 从 %{value} 到 %{parameters} "

msgid " (Names with \"%s\")"
msgstr "（带有 \"%s\" 的名称）"

msgid " (current)"
msgstr " (当前)"

msgid ""
" * Multiple UI workers can not be configured with session store as memory"
msgstr "* 不能用会话存储区配置多个 UI 工作节点为内存"

msgid " Selected Actions:"
msgstr "选择的动作："

msgid " Selected Alerts:"
msgstr "选择的警告："

msgid " Valid numeric quota value required "
msgstr ""

msgid " that match the entered search string"
msgstr "匹配输入的搜索字符串"

msgid "\"#{db}Performance.#{c}\""
msgstr "\"#{db}Performance.#{c}\""

msgid "\"%s\" is not a valid Orchestration Template type"
msgstr "\"%s\" 不是有效的 Orchestration Template 类型"

msgid "\"%s\" was executed"
msgstr "\"%s\" 已执行"

msgid "\"%s\": cannot be removed, has vms or hosts"
msgstr "\"%s\": 具有 VMS 和主机，无法被删除"

msgid "\"%{action}\" for %{model} \"%{name}\""
msgstr "%{model} \"%{name}\" 的 \"%{action}\""

msgid "\"%{field}\" %{model} cannot be deleted"
msgstr "\"%{field}\" %{model} 无法被删除"

msgid "\"%{name}\": Global %{model} cannot be deleted"
msgstr "\"%{name}\": 全局 %{model} 无法被删除"

msgid "\"%{name}\": In use by %{rep_count}, cannot be deleted"
msgstr "\"%{name}\": 被 %{rep_count} 使用，无法被删除。"

msgid "\"%{record}\": %{task} successfully initiated"
msgstr "\"%{record}\": %{task} 已成功初始化"

msgid "\"%{record}\": Analysis successfully initiated"
msgstr ""

msgid "\"Unable to initiate scaling, obtaining of status failed: #{ex}\""
msgstr ""

msgid "% Savings"
msgstr "% Savings"

msgid "%d Months Ago"
msgstr "%d 个月以前"

msgid "%d Weeks Ago"
msgstr "%d 周以前"

msgid "%s  Ending with"
msgstr "%s  以下列字符结尾"

msgid "%s (All %s)"
msgstr ""

msgid "%s (All cloud tenants present on this host)"
msgstr ""

msgid "%s Alert Profiles"
msgstr ""

msgid "%s Being Tagged"
msgstr "%s 正在进行标注"

msgid "%s Button not yet implemented"
msgstr "%s Button 还未被实现"

msgid "%s Client Connections"
msgstr "%s 客户连接"

msgid "%s Conditions"
msgstr "%s 条件"

msgid "%s Credentials validated successfully"
msgstr "%s 凭证验证成功"

msgid "%s Days Ago"
msgstr "%s 天前"

msgid "%s Discovery returned: "
msgstr "返回的 %s 发现："

msgid "%s Entry Point (NameSpace/Class/Instance)"
msgstr "%s 入扣店（命名空间/类/实例）"

msgid "%s Group Reorder"
msgstr "%s 组记录者"

msgid "%s Group Reorder cancelled"
msgstr "%s 组记录者已取消"

msgid "%s Group Reorder saved"
msgstr "%s 组记录者已保存"

msgid "%s Guide"
msgstr "%s 向导"

msgid "%s Hour"
msgid_plural "%s Hours"
msgstr[0] "%s 小时"

msgid "%s Month"
msgid_plural "%s Months"
msgstr[0] "%s 月"

msgid "%s Policies"
msgstr "%s 策略"

msgid "%s Policy Assignment"
msgstr ""

msgid "%s Policy Simulation"
msgstr "%s 策略模拟"

msgid "%s Request was Submitted"
msgstr "%s 请求已提交"

msgid "%s Settings"
msgstr "%s 设置"

msgid "%s Summary"
msgstr "%s 概述"

msgid "%s Utilization"
msgstr "%s Utilization"

msgid "%s Week"
msgid_plural "%s Weeks"
msgstr[0] "%s 周"

msgid "%s are not in the current region and will be skipped"
msgstr "%s 不在当前区，将被忽略。"

msgid "%s bytes"
msgstr "%s 字节"

msgid "%s cancelled by user"
msgstr "%s 被用户取消"

msgid "%s file saved"
msgstr "%s 文件已保存"

msgid "%s has been initiated for the selected Servers"
msgstr "%s 已为选择的服务器初始化"

msgid "%s has no network adapters"
msgstr "%s 没有网络适配器"

msgid "%s has no snapshots"
msgstr ""

msgid "%s is currently being used in the Display Filter"
msgstr "%s 正在显示过滤器里使用"

msgid "%s is not allowed for the selected item"
msgstr "%s 对于所选项目是不允许的"

msgid "%s is not in the current region and will be skipped"
msgstr "%s 不在当前区，将被忽略。"

msgid "%s is required"
msgstr "%s 是必需的"

msgid "%s must be alphanumeric characters and underscores without spaces"
msgstr "%s 必须是字母数字或下划线，不能有空格。"

msgid "%s must be an integer"
msgstr "%s 必须是整数"

msgid "%s must be configured"
msgstr "%s 必须进行配置"

msgid "%s must be entered to perform LDAP Group Look Up"
msgstr "必须输入 %s 以执行 LDAP 组查找"

msgid "%s must be numeric"
msgstr "%s 必须是数字"

msgid "%s must be selected"
msgstr "%s 必须被选择"

msgid "%s must be unique for this group"
msgstr "%s 对于这个组必须是唯一的"

msgid "%s must not be 'action' or 'controller'"
msgstr "%s 不能是 'action' 或 'controller'"

msgid "%s no longer exists"
msgstr "%s 不再存在"

msgid "%s no longer exists in the database"
msgstr "%s 在数据库里不再存在"

msgid "%s no longer exists, this alert must be reconfigured"
msgstr "%s 不再存在，这个警告必须重新进行配置。"

msgid "%s record no longer exists"
msgstr "%s 记录不再存在"

msgid "%s requests cannot be deleted"
msgstr ""

msgid "%s saved"
msgstr "%s 已保存"

msgid "%s set to default"
msgstr "%s 设置为默认值"

msgid "%s should be unique"
msgstr "%s 应该是唯一的"

msgid "%s successfully initiated"
msgstr "%s 已成功初始化"

msgid "%s tab is not available unless a sort field has been selected"
msgstr "%s 标签不可用，除非已选择一个排序字段。"

msgid "%s tab is not available unless at least 1 time field has been selected"
msgstr "%s 标签不可用，除非至少选择了一个时间字段。"

msgid "%s tab is not available until at least 1 field has been selected"
msgstr "%s 标签不可用，除非已选择至少一个字段。"

msgid "%s was cancelled by the user"
msgstr "%s 被用户取消"

msgid "%s with %s Tags"
msgstr "具有 %s 标签的 %s"

msgid "%s: None"
msgstr "%s：无"

msgid "%{action} \"%{item_name}\" for %{model} \"%{name}\""
msgstr "%{model} \"%{name}\" 的 %{action} \"%{item_name}\""

msgid "%{action} %{model} was cancelled by the user"
msgstr "%{action} %{model} 被用户取消"

msgid "%{field1} and %{field2} fields can't be blank"
msgstr "%{field1} 和 %{field2} 字段不能为空"

msgid "%{field} '%{value}' is already in use"
msgstr "%{field} '%{value}' 已被使用"

msgid "%{field} Value Error: %{msg}"
msgstr "%{field} 值错误：%{msg}"

msgid "%{field} cannot contain \"%{character}\""
msgstr "%{field} 不能包含 \"%{character}\""

msgid "%{model}"
msgstr ""

msgid "%{model} \"%{name}\""
msgstr "%{model} \"%{name}\""

msgid "%{model} \"%{name}\" %{typ}"
msgstr "%{model} \"%{name}\" %{typ}"

msgid "%{model} \"%{name}\" already exists"
msgstr "%{model} \"%{name}\" 已存在"

msgid "%{model} \"%{name}\" successfully added to Service \"%{to_name}\""
msgstr "%{model} \"%{name}\" 成功地添加至服务 \"%{to_name}\""

msgid "%{model} \"%{name}\" was %{action}"
msgstr "%{model} \"%{name}\" 是 %{action}"

msgid "%{model} \"%{name}\" was added"
msgstr "%{model} \"%{name}\" 已添加"

msgid "%{model} \"%{name}\" was saved"
msgstr "%{model} \"%{name}\" 已保存"

msgid "%{model} \"%{name}\" was successfully loaded"
msgstr "%{model} \"%{name}\" 已成功加载"

msgid "%{model} \"%{name}\": %{task} successfully initiated"
msgstr "%{model} \"%{name}\": %{task} 已成功初始化"

msgid "%{model} \"%{name}\": Delete successful"
msgstr "%{model} \"%{name}\": 成功删除"

msgid "%{model} \"%{name}\": Error during '%{task}': "
msgstr "%{model} \"%{name}\": 执行 '%{task}': 时出现错误"

msgid "%{model} \"%{name}\": Error during 'Analysis': "
msgstr ""

msgid "%{model} for \"%{name}\""
msgstr "\"%{name}\" 的 %{model} "

msgid "%{model} for \"%{record}\""
msgstr "\"%{record}\" 的 %{model} "

msgid "%{model} for %{group} \"%{name}\""
msgstr "%{group} \"%{name}\" 的 %{model}"

msgid "%{model} for role \"%{role}\" was saved"
msgstr "角色 \"%{role}\" 的 %{model} 已保存"

msgid "%{model} must contain at least one %{field}"
msgstr "%{model} 必须包含至少一个 %{field}"

msgid "%{model}: %{task} successfully initiated"
msgstr "%{model}: %{task} 已成功初始化"

msgid "%{record} - \"%{button_text}\""
msgstr "%{record} - \"%{button_text}\""

msgid "%{role} on %{model}: %{name} [%{id}]"
msgstr "%{model} 上的 %{role}：%{name} [%{id}]"

msgid "%{tab} tab is not available until %{field} field has been selected"
msgstr "%{tab} 标签页不可用，直至选择了 %{field} 字段。"

msgid "%{tab} tab is not available until %{field} has been configured"
msgstr "%{tab} 标签页不可用，直至配置了 %{field} 字段。"

msgid "%{task} %{model}"
msgstr "%{task} %{model}"

msgid "%{task} %{model} \"%{name}\""
msgstr "%{task} %{model} \"%{name}\""

msgid "%{task} does not apply because you selected at least one %{model}"
msgstr "因为您选择了至少一个 %{model}，所以 %{task} 不适用。"

msgid ""
"%{task} does not apply because you selected at least one un-reconfigurable "
"VM"
msgstr ""

msgid "%{task} does not apply to at least one of the selected %{model}"
msgstr ""

msgid "%{task} does not apply to selected %{model}"
msgstr "%{task} 不适用于所选择的 %{model}"

msgid ""
"%{task} initiated for %{count_model} (%{controller}) from the CFME Database"
msgstr ""

msgid "%{task} initiated for %{count_model} from the CFME Database"
msgstr "%{task} 为 CFME 数据库的 %{count_model} 进行初始化"

msgid "%{task} initiated for %{model} from the CFME Database"
msgstr ""

msgid "%{typ} %{model}"
msgstr "%{typ} %{model}"

msgid "%{typ} %{model} \"%{name}\""
msgstr "%{typ} %{model} \"%{name}\""

msgid "%{typ} %{model} \"%{name}\" (current)"
msgstr "%{typ} %{model} \"%{name}\"（当前）"

msgid ""
"%{typ} Request was Submitted, you will be notified when your %{title} are "
"ready"
msgstr "%{typ} 请求已提交，当 %{title} 准备好时您将收到通知。"

msgid ""
"%{typ} Request was re-submitted, you will be notified when your %{title} are "
"ready"
msgstr "%{typ} 请求已重新提交，当 %{title} 准备好时您将收到通知。"

msgid "%{typ} in %{model} \"%{name}\""
msgstr "%{model} \"%{name}\" 里的 %{typ}"

msgid ""
"%{typ} settings saved for CFME Server \"%{name} [%{server_id}]\" in Zone "
"\"%{zone}\""
msgstr "为区 \"%{zone}\" 里的 CFME 服务器 \"%{name} [%{server_id}]\" 保存 %{typ} 设置"

msgid "%{val} missing for %{field}"
msgstr "%{field} 缺失了 %{val} "

msgid "'%s' Worker restart initiated successfully"
msgstr "'%s' 工作节点成功地重新初始化"

msgid "'%s' can not be deleted"
msgstr "'%s' 无法被删除"

msgid "'%s' can not be edited"
msgstr "'%s' 无法被编辑"

msgid "(%s bytes)"
msgstr "(%s 字节)"

msgid "(All)"
msgstr "(所有)"

msgid "(Check All)"
msgstr "(检查所有)"

msgid "(Click to remove)"
msgstr "(点击进行删除)"

msgid "(Default: %s)"
msgstr "(默认值: %s)"

msgid "(Enter the value between 4 - 65636 MB)"
msgstr "(输入 4 - 65636 MB 之间的值)"

msgid "(Look Up LDAP Groups)"
msgstr "(查找 LDAP 组)"

msgid "(MB) memory"
msgstr "(MB) 内存"

msgid "(Row %{start_number} of %{pages})"
msgstr "(%{pages} 的 %{start_number} 行)"

msgid "(Rows %{start_number}-%{end_number} of %{pages_items})"
msgstr "(%{pages_items} 的 %{start_number}-%{end_number} 行 )"

msgid "(Rows %{start_number}-%{pages_items} of %{pages_items})"
msgstr "(%{pages_items} 的 -%{pages_items} 页的 %{start_number} 行 )"

msgid "(current)"
msgstr " (当前)"

msgid "(leave blank for default)"
msgstr "（默认留空）"

msgid "(optional) the address of an alternate service"
msgstr "（可选）替代服务的地址"

msgid "(optional) your HTTP proxy information"
msgstr "（可选）您的 HTTP 代理信息"

msgid ""
"* 'Name' and 'Single Value' fields cannot be edited after adding a category."
msgstr " "

msgid "* Base the report on"
msgstr "* 报表基于"

msgid "* Cannot be changed while this Alert belongs to an Alert Profile."
msgstr "* 当这个 Alert  属于某个 Alert 配置集时无法修改它。"

msgid ""
"* Caution: Changing these fields will clear all selected values below them!"
msgstr "* 警告：修改这些字段将清除它们下面选择的所有值！"

msgid ""
"* Changing the Time Zone will reset the Starting Date and Time fields below"
msgstr "* 修改时区会重置下面的 Starting Date 和 Time 字段"

msgid ""
"* Changing the Zone will reset all of this Server's priorities to secondary."
msgstr "* 修改区将重置这个服务器的所有优先级为次要等级。"

msgid ""
"* Checking this box will remove this setting from all other PXE Images on "
"this PXE Server"
msgstr "* 选中这个复选框将将删除这个 PXE 服务器上所有其它的 PXE 图像"

msgid ""
"* Daily charts only include days for which all 24 hours of data has been "
"collected."
msgstr "* Daily 图表只包含收集 24 小时数据的那些天数"

msgid "* Dashboard name cannot be changed"
msgstr "* 仪表板名称不能被修改"

msgid "* Dates/Times on this page are based on time zone: %s."
msgstr "* 这个页面上的日期/时间是基于时区 %s 的。"

msgid "* Enter Policy Simulation options on the left and press Submit"
msgstr "* 在左侧输入策略模拟选项并按 Submit"

msgid "* Enter a reason for this approval and press Submit"
msgstr "* 输入这次批准的原因并按 Submit"

msgid "* Enter a reason for this denial and press Submit"
msgstr "* 输入这次拒绝的原因并按 Submit"

msgid "* Fields are read only for default Widgets"
msgstr "* 字段对于默认 Widget 是只读的"

msgid ""
"* If all Conditions are removed from a Policy, it will be unconditional and "
"always evaluate to true."
msgstr ""

msgid ""
"* Information shown is based on available trend data from %s to %s in the %s "
"time zone."
msgstr ""

msgid "* Information shown is based on available trend data going back %s."
msgstr ""

msgid "* Items in"
msgstr ""

msgid ""
"* Items in <font color=\"red\"><i>red italics</i></font> do not change the "
"outcome of the scope or expression."
msgstr ""

msgid "* No Actions are configured for this Event."
msgstr "* 没有为这个事件配置动作。"

msgid "* No Events are defined%s."
msgstr "* 没有定义事件 %s。"

msgid "* Only a single value can be assigned from these Tag Categories"
msgstr "* 从这些标签类别（Tag Categories）只能分配单个值"

msgid "* Performance Interval"
msgstr "* 性能间隔"

msgid "* Policy Profile is only applied to some of the items below."
msgstr "* 策略配置集（Policy Profile）只适用于下面的某些项目。"

msgid "* Primary Server Roles shown as %{bold} text."
msgstr "* 主要服务器角色（Primary Server Role）显示为 %{bold} 文本。"

msgid "* Recommendations are subject to minimum of CPU: %s and Memory: %s."
msgstr " * 推荐值受 CPU %s 和内存 %s 的最小值影响"

msgid "* Report is not owned by your group so it cannot be removed"
msgstr "* 您的组不拥有报表，所以它无法被删除。"

msgid "* Requirements: CSV formatted file."
msgstr "* 要求：CSV 格式的文件。"

msgid "* Requirements: File-type - PNG; Dimensions - 1280x1000."
msgstr "* 要求： 文件类型 - PNG；尺寸：1280x1000。"

msgid "* Requirements: File-type - PNG; Dimensions - 350x70."
msgstr "* 要求： 文件类型 - PNG；尺寸：350x70。"

msgid "* Saving a blank date will remove all retirement dates"
msgstr "* 保存空日期将删除所有过时的日期"

msgid "* Select one or more consecutive fields to move up or down."
msgstr "* 选择一个或多个连续字段来上移或下移。"

msgid "* Select one or more consecutive groups to move up or down."
msgstr "* 选择一个或多个连续组来上移或下移。"

msgid "* Set in Time Profile"
msgstr "* 设置 Time 配置集"

msgid "* Some charts my not produce desired results with a single sort field"
msgstr "* 某些图表用单一排序字段可能不会产生想要的结果"

msgid "* Specified NTP settings apply to this zone only and are not global."
msgstr ""

msgid "* Style \"If\" conditions are evaluated top to bottom for each column"
msgstr ""

msgid "-- OR --"
msgstr ""

msgid "1 - Select a Reference VM."
msgstr "1 - 选择 Reference VM。"

msgid "1 Week Ago"
msgstr "一周以前"

msgid "1 Week before retirement"
msgstr "在退出前一周"

msgid "10 Minutes"
msgstr "10 分钟"

msgid ""
"2 - Specify the VM Options to define the source of the values used for the "
"plan calculations."
msgstr "2 - 指定 VM 选项来定义用于计划计算的值的来源。"

msgid "2 Weeks before retirement"
msgstr "在退出前两周"

msgid "24 Hour Time Period"
msgstr ""

msgid "3 - Specify Target Options to qualify target %s or %s."
msgstr "3 - 指定目标选项来限定目标 %s 或 %s。"

msgid "30 Days before retirement"
msgstr "在退出前 30 天"

msgid ""
"4 - Change the Trend Options used to calculate the daily trends, if desired."
msgstr "4 - 修改用来计算日趋势的 Trend 选项（如果需要）。"

msgid "5 - Press the Submit button."
msgstr "5 - 按 Submit 按钮。"

msgid "<Archived>"
msgstr ""

msgid "<Choose a Group>"
msgstr "<Choose a Group>"

msgid "<Choose>"
msgstr "<Choose>"

msgid "<Click on this row to create a new LDAP Server>"
msgstr "<Click on this row to create a new LDAP Server>"

msgid "<Click on this row to create a new category>"
msgstr "<Click on this row to create a new category>"

msgid "<Click on this row to create a new entry>"
msgstr "<Click on this row to create a new entry>"

msgid "<Click on this row to create a new forest>"
msgstr "<Click on this row to create a new forest>"

msgid "<New Entry>"
msgstr "<New Entry>"

msgid "<New LDAP Server>"
msgstr "<New LDAP Server>"

msgid "<No Depot>"
msgstr "<No Depot>"

msgid "<No chart>"
msgstr ""

msgid "<Orphaned>"
msgstr ""

msgid "<Unnamed>"
msgstr ""

msgid "A %s must be chosen to commit this expression element"
msgstr ""

msgid "A %s must be entered to commit this expression element"
msgstr ""

msgid "A %s must be selected"
msgstr ""

msgid "A Red Hat subscription that covers your product"
msgstr ""

msgid "A User Group must be assigned a Role"
msgstr ""

msgid "A User must be assigned to a Group"
msgstr ""

msgid "A condition must contain a valid expression."
msgstr ""

msgid "A valid expression must be present"
msgstr ""

msgid "A value must be changed or provider will not be scaled."
msgstr ""

msgid "ALL"
msgstr ""

msgid "AM:"
msgstr ""

msgid "AMQP"
msgstr ""

msgid "AND with a new expression element"
msgstr ""

msgid "API Port"
msgstr ""

msgid "API Version"
msgstr ""

msgid "About"
msgstr ""

msgid "Access Key"
msgstr ""

msgid "Access Key ID"
msgstr ""

msgid "Access Rules for all Virtual Machines"
msgstr ""

msgid "Access URL"
msgstr ""

msgid ""
"Accessing Management Engine from multiple tabs or windows of the same "
"browser on a single machine."
msgstr ""

msgid "Account"
msgstr ""

msgid "Account Policies"
msgstr ""

msgid "Account|Acctid"
msgstr ""

msgid "Account|Accttype"
msgstr ""

msgid "Account|Comment"
msgstr ""

msgid "Account|Display name"
msgstr ""

msgid "Account|Domain"
msgstr ""

msgid "Account|Enabled"
msgstr ""

msgid "Account|Expires"
msgstr ""

msgid "Account|Homedir"
msgstr ""

msgid "Account|Last logon"
msgstr ""

msgid "Account|Local"
msgstr ""

msgid "Account|Name"
msgstr ""

msgid "Action"
msgstr ""

msgid "Action Order"
msgstr ""

msgid "Action Type"
msgstr ""

msgid "Actions"
msgstr ""

msgid "Actions for Policy Event \"%s\" were saved"
msgstr ""

msgid "Active"
msgstr ""

msgid "Add"
msgstr ""

msgid "Add (enter manually)"
msgstr ""

msgid "Add VM \"%s\" to a Service was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Add VM to the selected Service"
msgstr ""

msgid "Add a Resource"
msgstr ""

msgid "Add a User"
msgstr ""

msgid "Add a new %s Provider"
msgstr ""

msgid "Add of %{model} was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Add of new %s was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Add subfolder to selected folder"
msgstr ""

msgid "Add this %s"
msgstr ""

msgid "Add this LDAP Server"
msgstr ""

msgid "Add this Storage Manager"
msgstr ""

msgid "Add this Time Profile"
msgstr ""

msgid "Add this entry"
msgstr ""

msgid "Adding a new %s"
msgstr ""

msgid "Adding a new Orchestration Template"
msgstr ""

msgid "Adding a new Service Dialog from Orchestration Template \"%s\""
msgstr ""

msgid "Admin Role Filter:"
msgstr ""

msgid "Advanced"
msgstr ""

msgid "Advanced Search"
msgstr ""

msgid "Advanced Settings (%s)"
msgstr ""

msgid "Advanced Settings (0)"
msgstr ""

msgid "Advanced setting"
msgstr ""

msgid "AdvancedSetting|Created on"
msgstr ""

msgid "AdvancedSetting|Default value"
msgstr ""

msgid "AdvancedSetting|Description"
msgstr ""

msgid "AdvancedSetting|Display name"
msgstr ""

msgid "AdvancedSetting|Max"
msgstr ""

msgid "AdvancedSetting|Min"
msgstr ""

msgid "AdvancedSetting|Name"
msgstr ""

msgid "AdvancedSetting|Read only"
msgstr ""

msgid "AdvancedSetting|Resource type"
msgstr ""

msgid "AdvancedSetting|Updated on"
msgstr ""

msgid "AdvancedSetting|Value"
msgstr ""

msgid "Affected Items"
msgstr ""

msgid "Affected VMs"
msgstr ""

msgid "Aggregate (free space)"
msgstr ""

msgid "Alert Profile \"%s\" assignments succesfully saved"
msgstr ""

msgid "Alert Profiles"
msgstr ""

msgid "Alert Selection"
msgstr ""

msgid "Alerts"
msgstr ""

msgid "Alerts to Evaluate"
msgstr ""

msgid "All"
msgstr ""

msgid "All %s"
msgstr ""

msgid "All %s Configured Systems"
msgstr ""

msgid "All %s Indexes"
msgstr ""

msgid "All %s Providers"
msgstr ""

msgid "All %s with %s"
msgstr ""

msgid "All %{model} - %{group}"
msgstr ""

msgid "All %{typ} %{model}"
msgstr ""

msgid "All (%s)"
msgstr ""

msgid "All Actions"
msgstr ""

msgid "All Alert Profiles"
msgstr ""

msgid "All Alerts"
msgstr ""

msgid "All Catalog Items"
msgstr ""

msgid "All Catalogs"
msgstr ""

msgid "All Conditions"
msgstr ""

msgid "All Containers"
msgstr ""

msgid ""
"All Datastore customizations will be lost. Are you sure you want to reset "
"all classes and instances to default?"
msgstr ""

msgid "All Dialogs"
msgstr ""

msgid "All Events"
msgstr ""

msgid "All Files"
msgstr ""

msgid "All ISO Datastores"
msgstr ""

msgid "All Images"
msgstr ""

msgid "All Images by Provider that I can see"
msgstr ""

msgid "All Instances"
msgstr ""

msgid "All Instances by Provider that I can see"
msgstr ""

msgid "All Orchestration Templates"
msgstr ""

msgid "All PXE Servers"
msgstr ""

msgid "All Policies"
msgstr ""

msgid "All Policy Profiles"
msgstr ""

msgid "All Services"
msgstr ""

msgid "All System Image Types"
msgstr ""

msgid "All Templates"
msgstr ""

msgid "All Templates & Images"
msgstr ""

msgid "All Templates: %s"
msgstr ""

msgid "All Templates: 0"
msgstr ""

msgid "All Users"
msgstr ""

msgid "All VM and Instance Conditions"
msgstr ""

msgid "All VMs"
msgstr ""

msgid "All VMs & Instances"
msgstr ""

msgid "All VMs & Templates"
msgstr ""

msgid "All VMs & Templates that I can see"
msgstr ""

msgid "All VMs (Tree View): %s"
msgstr ""

msgid "All VMs (Tree View): 0"
msgstr ""

msgid "All VMs: %s"
msgstr ""

msgid "All VMs: 0"
msgstr ""

msgid "All Zones"
msgstr ""

msgid "All changes have been reset"
msgstr ""

msgid "All custom classes and instances have been reset to default"
msgstr ""

msgid "All fields are needed to perform verification of Database Settings"
msgstr ""

msgid "All of the Images that I can see"
msgstr ""

msgid "All of the Instances that I can see"
msgstr ""

msgid "All of the Templates & Images that I can see"
msgstr ""

msgid "All of the Templates that I can see"
msgstr ""

msgid "All of the VMs & Instances that I can see"
msgstr ""

msgid "All of the VMs that I can see"
msgstr ""

msgid "All selected %s are not in the current region"
msgstr ""

msgid "All system services of %s"
msgstr ""

msgid "Amazon"
msgstr ""

msgid "Amazon Primary AWS Account Settings for IAM"
msgstr ""

msgid "Amazon Settings validation was successful"
msgstr ""

msgid "Amazon access key and secret are needed to validate Amazon Settings"
msgstr ""

msgid "An alert must contain a valid expression."
msgstr ""

msgid "An internal system error."
msgstr ""

msgid "Analysis"
msgstr ""

msgid "Analysis Affinity was saved"
msgstr ""

msgid "Analysis History (%s)"
msgstr ""

msgid "Analysis Profile"
msgstr ""

msgid "Analysis Profiles"
msgstr ""

msgid "Analytics Report"
msgstr ""

msgid "Any"
msgstr ""

msgid "Appliance"
msgstr ""

msgid "Appliance Name"
msgstr ""

msgid "Appliance Time Zone"
msgstr ""

msgid "Appliance Updates"
msgstr ""

msgid "Appliance:"
msgstr ""

msgid "Appliances in this region can be registered with:"
msgstr ""

msgid "Applications (%s)"
msgstr ""

msgid "Applied Tag"
msgstr ""

msgid "Apply"
msgstr ""

msgid "Apply CFME Update"
msgstr ""

msgid "Apply sections"
msgstr ""

msgid "Apply the current filter"
msgstr ""

msgid "Apply the current filter (Enter)"
msgstr ""

msgid "Apply the selected filters"
msgstr ""

msgid "Apply this filter"
msgstr ""

msgid "Approval State"
msgstr ""

msgid "Approval State:"
msgstr ""

msgid "Approved/Denied by"
msgstr ""

msgid "Approved/Denied on"
msgstr ""

msgid "Arch"
msgstr ""

msgid "Architecture"
msgstr ""

msgid "Archived Instances"
msgstr ""

msgid "Archived VMs and Templates"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to Run Database Garbage Collection Now?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to Run a Database Backup Now?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to delete category '%s'?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to delete field from schema?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to delete forest %s ?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to delete input field from method?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to delete orphaned records for user '%{user}'?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to remove '%s'from the Dashboard?"
msgstr ""

msgid ""
"Are you sure you want to remove the '%{a_parent}[%{a}]' assignment from all "
"of the items below?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to remove this Custom Image?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to remove this Provisioning Entry Point?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to remove this Reconfigure Entry Point?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to remove this Retirement Entry Point?"
msgstr ""

msgid "Asc. by:"
msgstr ""

msgid "Ascending"
msgstr ""

msgid "Assign Buttons"
msgstr ""

msgid "Assign Catalog Items"
msgstr ""

msgid "Assign Filters"
msgstr ""

msgid "Assign To"
msgstr ""

msgid "Assigned Analysis Profile"
msgstr ""

msgid "Assigned Filters (read only)"
msgstr ""

msgid "Assigned To"
msgstr ""

msgid "Assigned Value"
msgstr ""

msgid "Assigned server role"
msgstr ""

msgid "Assigned to Policies"
msgstr ""

msgid "AssignedServerRole|Active"
msgstr ""

msgid "AssignedServerRole|Priority"
msgstr ""

msgid "Assigning %{hosts} but only have %{hosts_count} hosts available."
msgstr ""

msgid "Assignments"
msgstr ""

msgid "At least %{num} %{model} must be selected for %{action}"
msgstr ""

msgid "At least 2 %{model} must be selected for %{action}"
msgstr ""

msgid "At least one %s must be configured"
msgstr ""

msgid "At least one %s must be selected"
msgstr ""

msgid "At least one Selection must be checked"
msgstr ""

msgid "At least one item must be entered to create Analysis Profile"
msgstr ""

msgid "At least one option must be selected to reconfigure"
msgstr ""

msgid "Attached to Policy"
msgstr ""

msgid "Attachments"
msgstr ""

msgid "Attribute Name"
msgstr ""

msgid "Attribute/Value Pairs"
msgstr ""

msgid "Audit Log"
msgstr ""

msgid "Audit event"
msgstr ""

msgid "AuditEvent|Created on"
msgstr ""

msgid "AuditEvent|Event"
msgstr ""

msgid "AuditEvent|Message"
msgstr ""

msgid "AuditEvent|Severity"
msgstr ""

msgid "AuditEvent|Source"
msgstr ""

msgid "AuditEvent|Status"
msgstr ""

msgid "AuditEvent|Target class"
msgstr ""

msgid "AuditEvent|Userid"
msgstr ""

msgid "Authentication"
msgstr ""

msgid "Authentication Status"
msgstr ""

msgid "Authentication|Auth key"
msgstr ""

msgid "Authentication|Authtype"
msgstr ""

msgid "Authentication|Created on"
msgstr ""

msgid "Authentication|Credentials changed on"
msgstr ""

msgid "Authentication|Fingerprint"
msgstr ""

msgid "Authentication|Last invalid on"
msgstr ""

msgid "Authentication|Last valid on"
msgstr ""

msgid "Authentication|Name"
msgstr ""

msgid "Authentication|Password"
msgstr ""

msgid "Authentication|Resource type"
msgstr ""

msgid "Authentication|Status"
msgstr ""

msgid "Authentication|Status details"
msgstr ""

msgid "Authentication|Updated on"
msgstr ""

msgid "Authentication|Userid"
msgstr ""

msgid "Authorization Error"
msgstr ""

msgid "Auto Refresh other fields when modified"
msgstr ""

msgid "Auto refresh"
msgstr ""

msgid "Automate"
msgstr ""

msgid "Automate Workers"
msgstr ""

msgid "Automate button %s has been cleared"
msgstr ""

msgid "Automate button %{btn_num} has been set to %{btn_txt}"
msgstr ""

msgid "Automation Error: "
msgstr ""

msgid "Automation Simulation has been run"
msgstr ""

msgid "Automations Tasks"
msgstr ""

msgid "Availability Zones"
msgstr ""

msgid "Availability zone"
msgstr ""

msgid "AvailabilityZone|Ems ref"
msgstr ""

msgid "AvailabilityZone|Name"
msgstr ""

msgid "Available %s Alerts:"
msgstr ""

msgid "Available %s Conditions:"
msgstr ""

msgid "Available %{title}:"
msgstr ""

msgid "Available Actions:"
msgstr ""

msgid "Available Active Data"
msgstr ""

msgid "Available Alerts:"
msgstr ""

msgid "Available Custom Reports:"
msgstr ""

msgid "Available Fields:"
msgstr ""

msgid "Available Policies:"
msgstr ""

msgid "Available Product version:"
msgstr ""

msgid "Available Reports:"
msgstr ""

msgid "Available Snapshots"
msgstr ""

msgid "Available VMs:"
msgstr ""

msgid "Available Widgets:"
msgstr ""

msgid "Average"
msgstr ""

msgid "Averages Based On"
msgstr ""

msgid "Back"
msgstr ""

msgid "Back (ABCD...)"
msgstr ""

msgid "Backup Schedules"
msgstr ""

msgid "Base DN"
msgstr ""

msgid "Base Timeline on"
msgstr ""

msgid "Based On"
msgstr ""

msgid "Basic Info"
msgstr ""

msgid "Basic Information"
msgstr ""

msgid "Basic Options"
msgstr ""

msgid "Basic Report Info"
msgstr ""

msgid "Belongs to Alert Profiles"
msgstr ""

msgid "Belongs to Profiles"
msgstr ""

msgid "Best Fit %s"
msgstr ""

msgid "Binary blob"
msgstr ""

msgid "Binary blob part"
msgstr ""

msgid "BinaryBlobPart|Data"
msgstr ""

msgid "BinaryBlobPart|Md5"
msgstr ""

msgid "BinaryBlobPart|Size"
msgstr ""

msgid "BinaryBlob|Data type"
msgstr ""

msgid "BinaryBlob|Md5"
msgstr ""

msgid "BinaryBlob|Name"
msgstr ""

msgid "BinaryBlob|Part size"
msgstr ""

msgid "BinaryBlob|Resource type"
msgstr ""

msgid "BinaryBlob|Size"
msgstr ""

msgid "Bind DN"
msgstr ""

msgid "Bind Password"
msgstr ""

msgid "Blacklisted event"
msgstr ""

msgid "BlacklistedEvent|Enabled"
msgstr ""

msgid "BlacklistedEvent|Event name"
msgstr ""

msgid "BlacklistedEvent|Provider model"
msgstr ""

msgid "BlacklistedEvent|System"
msgstr ""

msgid "Bottleneck Event Details"
msgstr ""

msgid "Bottleneck event"
msgstr ""

msgid "BottleneckEvent|Context data"
msgstr ""

msgid "BottleneckEvent|Created on"
msgstr ""

msgid "BottleneckEvent|Event type"
msgstr ""

msgid "BottleneckEvent|Future"
msgstr ""

msgid "BottleneckEvent|Message"
msgstr ""

msgid "BottleneckEvent|Resource name"
msgstr ""

msgid "BottleneckEvent|Resource type"
msgstr ""

msgid "BottleneckEvent|Severity"
msgstr ""

msgid "BottleneckEvent|Timestamp"
msgstr ""

msgid "Bottlenecks"
msgstr "瓶颈"

msgid "Box Information"
msgstr "Box 信息"

msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

msgid "Browser OS"
msgstr "浏览器操作系统"

msgid "Browser Version"
msgstr "浏览器版本"

msgid "Button Group Hover Text"
msgstr "按钮组悬停文本"

msgid "Button Group Image"
msgstr "按钮组图像"

msgid "Button Group Order:"
msgstr "按钮组顺序："

msgid "Button Group Text"
msgstr "按钮组文本"

msgid "Button Hover Text"
msgstr "按钮悬停文本"

msgid "Button Image"
msgstr "按钮图像"

msgid "Button Text"
msgstr "按钮文本"

msgid "Button not yet implemented"
msgstr "按钮还未实施"

msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

msgid "By %s"
msgstr "按 %s"

msgid "By %{typ}: %{values}"
msgstr "按 %{typ}: %{values}"

msgid "By Filter"
msgstr "按过滤器"

msgid "By Host"
msgstr "按主机"

msgid "By Role"
msgstr "按角色"

msgid "By Username %s %s"
msgstr "按用户名 %s %s"

msgid "C & U Collection"
msgstr "C & U 采集"

msgid "C & U Data Collectors"
msgstr "C & U 数据采集器"

msgid "C & U Data Processors"
msgstr "C & U 数据处理器"

msgid "C & U Database"
msgstr "C & U 数据库"

msgid "C & U Gap Collection"
msgstr "C & U Gap Collection"

msgid "CFME Appliance restart initiated successfully"
msgstr ""

msgid "CFME Database settings validation was successful"
msgstr ""

msgid "CFME Log"
msgstr "CFME 日志"

msgid ""
"CFME Server \"%{name}\" set as %{priority} for Role \"%{role_description}\""
msgstr ""

msgid "CFME Version"
msgstr "CFME 版本"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "CPU Limit"
msgstr "CPU 限制"

msgid "CPU Percent"
msgstr "CPU 比例"

msgid "CPU Reserve"
msgstr "CPU Reserve"

msgid "CPU Reserve Expand"
msgstr ""

msgid "CPU Shares"
msgstr "CPU 共享"

msgid "CPU Shares Level"
msgstr "CPU 共享级别"

msgid "CPU Speed"
msgstr "CPU 速度"

msgid "CPU Time"
msgstr "CPU 时间"

msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用率"

msgid "CSV"
msgstr "CSV"

msgid "Calculations"
msgstr "计算"

msgid ""
"Can not delete folder, one or more reports in the selected folder are not "
"owned by your group"
msgstr ""

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancel (Esc)"
msgstr "取消（Esc）"

msgid "Cancel Changes"
msgstr "取消修改"

msgid "Cancel Import"
msgstr "取消导入"

msgid "Cancel Simulation to go back to Button details"
msgstr " "

msgid "Cancel after"
msgstr ""

msgid "Cancel the load"
msgstr "取消加载"

msgid "Cancel the save"
msgstr "取消保存"

msgid "Cannot create Request Info, error: "
msgstr "无法创建 Request Info，错误信息："

msgid "Cannot display binary content"
msgstr "无法显示二进制内容"

msgid ""
"Cannot start log collection, a log collection is already in progress within "
"this scope"
msgstr ""

msgid "Cannot start log collection, requires a started server"
msgstr "无法启动日志采集，需要已启动的服务器"

msgid "Canvas not supported."
msgstr "不支持 Canvas。"

msgid "Capacity & Utilization"
msgstr ""

msgid "Capacity & Utilization data for %{model} \"%{name}\""
msgstr ""

msgid "Capacity Data"
msgstr ""

msgid "Capacity and Utilization Collection settings saved"
msgstr ""

msgid "Capture C & U Data"
msgstr ""

msgid "Capture C & U Data by Tag"
msgstr ""

msgid "Catalog"
msgstr ""

msgid "Catalog Item Type"
msgstr ""

msgid "Catalog Items"
msgstr ""

msgid "Catalogs"
msgstr ""

msgid "Categories"
msgstr ""

msgid "Category"
msgstr ""

msgid "Category '%s' cannot be deleted"
msgstr ""

msgid "Category Information"
msgstr ""

msgid "Category Selection"
msgstr ""

msgid "Category Tag Entries"
msgstr ""

msgid "Caution:"
msgstr ""

msgid ""
"Caution: Changing the Database settings could make the Server unstartable!"
msgstr ""

msgid "Caution: Manual changes to configuration files can disable the Server!"
msgstr ""

msgid "Change %s value to submit reconfigure request"
msgstr ""

msgid "Change Group:"
msgstr ""

msgid "Change Password"
msgstr ""

msgid "Changes"
msgstr ""

msgid "Changing the UI Workers Count will immediately restart the webserver"
msgstr ""

msgid "Channel Name(s)"
msgstr ""

msgid "Channel Name(s):"
msgstr ""

msgid "Chargeback"
msgstr ""

msgid "Chargeback Filters"
msgstr ""

msgid "Chargeback Interval"
msgstr ""

msgid "Chargeback rate"
msgstr ""

msgid "Chargeback rate detail"
msgstr ""

msgid "ChargebackRateDetail|Created on"
msgstr ""

msgid "ChargebackRateDetail|Description"
msgstr ""

msgid "ChargebackRateDetail|Enabled"
msgstr ""

msgid "ChargebackRateDetail|Friendly rate"
msgstr ""

msgid "ChargebackRateDetail|Group"
msgstr ""

msgid "ChargebackRateDetail|Metric"
msgstr ""

msgid "ChargebackRateDetail|Per time"
msgstr ""

msgid "ChargebackRateDetail|Per unit"
msgstr ""

msgid "ChargebackRateDetail|Rate"
msgstr ""

msgid "ChargebackRateDetail|Source"
msgstr ""

msgid "ChargebackRateDetail|Updated on"
msgstr ""

msgid "ChargebackRate|Created on"
msgstr ""

msgid "ChargebackRate|Default"
msgstr ""

msgid "ChargebackRate|Description"
msgstr ""

msgid "ChargebackRate|Guid"
msgstr ""

msgid "ChargebackRate|Rate type"
msgstr ""

msgid "ChargebackRate|Updated on"
msgstr ""

msgid "Chart"
msgstr ""

msgid "Chart Preview (up to 50 rows)"
msgstr ""

msgid "Chart Report"
msgstr ""

msgid "Chart Settings"
msgstr ""

msgid "Chart Theme"
msgstr ""

msgid "Chart mode"
msgstr ""

msgid "Chart no longer exists"
msgstr ""

msgid "Check All"
msgstr ""

msgid "Check Any"
msgstr ""

msgid "Check Count"
msgstr ""

msgid "Check for Updates"
msgstr ""

msgid "Check for updates"
msgstr ""

msgid "Checked default filters will be visible."
msgstr ""

msgid "Child Tenants"
msgstr ""

msgid "Child VM Selection"
msgstr ""

msgid "Child VMs:"
msgstr ""

msgid "Choose"
msgstr ""

msgid "Choose Policies"
msgstr ""

msgid "Choose a %s"
msgstr ""

msgid "Choose a %s first"
msgstr ""

msgid "Choose a %s report filter"
msgstr ""

msgid "Choose a Category"
msgstr ""

msgid "Choose a Filter"
msgstr ""

msgid "Choose a Report from the menus on the left."
msgstr ""

msgid "Choose a Report to view from the menus on the left."
msgstr ""

msgid "Choose a Role to edit from the left."
msgstr ""

msgid "Choose a Schedule to view from the menus on the left."
msgstr ""

msgid "Choose a Timeline from the menus on the left."
msgstr ""

msgid "Choose a VM"
msgstr ""

msgid "Choose a Value"
msgstr ""

msgid "Choose a chart type"
msgstr ""

msgid "Choose a saved %s filter:"
msgstr ""

msgid "Choose a saved filter or report filter to load"
msgstr ""

msgid "Choose an Owner"
msgstr ""

msgid "Choose the type of custom variables to be imported"
msgstr ""

msgid "Choose>"
msgstr ""

msgid "Class Schema Sequence was saved"
msgstr ""

msgid "Class Schema Sequencing:"
msgstr ""

msgid "Classification"
msgstr ""

msgid "Classification|Default"
msgstr ""

msgid "Classification|Description"
msgstr ""

msgid "Classification|Example text"
msgstr ""

msgid "Classification|Icon"
msgstr ""

msgid "Classification|Perf by tag"
msgstr ""

msgid "Classification|Read only"
msgstr ""

msgid "Classification|Show"
msgstr ""

msgid "Classification|Single value"
msgstr ""

msgid "Classification|Syntax"
msgstr ""

msgid "Click on a Host to fetch its settings"
msgstr ""

msgid "Click on this row to create a new entry"
msgstr ""

msgid "Click to Logout"
msgstr ""

msgid "Click to add a new category"
msgstr ""

msgid "Click to add a new entry"
msgstr ""

msgid "Click to add a new forest"
msgstr ""

msgid "Click to add a new parameter"
msgstr ""

msgid "Click to change to a relative Date/Time format"
msgstr ""

msgid "Click to change to a specific Date/Time format"
msgstr ""

msgid "Click to delete Orphaned Records for this user"
msgstr ""

msgid "Click to delete this LDAP Server"
msgstr ""

msgid "Click to delete this category"
msgstr ""

msgid "Click to delete this entry"
msgstr ""

msgid "Click to delete this field from schema"
msgstr ""

msgid "Click to delete this forest"
msgstr ""

msgid "Click to delete this input field from method"
msgstr ""

msgid "Click to edit this category"
msgstr ""

msgid "Click to edit this forest"
msgstr ""

msgid "Click to go to this location"
msgstr ""

msgid "Click to open"
msgstr ""

msgid "Click to remove message"
msgstr ""

msgid "Click to remove messages"
msgstr ""

msgid "Click to remove this Resource from the Catalog Item"
msgstr ""

msgid "Click to remove this assignment"
msgstr ""

msgid "Click to remove this policy"
msgstr ""

msgid "Click to this Catalog Item"
msgstr ""

msgid "Click to update this LDAP Server"
msgstr ""

msgid "Click to update this entry"
msgstr ""

msgid "Click to view %s"
msgstr ""

msgid "Click to view %s "
msgstr ""

msgid "Click to view '%s (%s)'"
msgstr ""

msgid "Click to view '%s'"
msgstr ""

msgid "Click to view Policy"
msgstr ""

msgid "Click to view Time Profile"
msgstr ""

msgid "Click to view child Tenant"
msgstr ""

msgid "Click to view child TenantProject"
msgstr ""

msgid "Click to view details"
msgstr ""

msgid "Click to view index"
msgstr ""

msgid "Click to view saved report"
msgstr ""

msgid "Click to view selected widget"
msgstr ""

msgid "Click to view target %s"
msgstr ""

msgid "Click to view this %s in the \"%s\" Domain"
msgstr ""

msgid "Click to view this VM"
msgstr ""

msgid "Click to view/edit Time Profile"
msgstr ""

msgid "Client Connections"
msgstr ""

msgid "Client ID"
msgstr ""

msgid "Client Key"
msgstr ""

msgid "Client Keys do not match"
msgstr ""

msgid "Close any duplicate browser sessions, then select a menu option above."
msgstr ""

msgid "Cloud Intelligence"
msgstr ""

msgid "Cloud Networks (%s)"
msgstr ""

msgid "Cloud Quota"
msgstr ""

msgid "Cloud Tenant:"
msgstr ""

msgid "Cloud network"
msgstr ""

msgid "Cloud object store container"
msgstr ""

msgid "Cloud object store object"
msgstr ""

msgid "Cloud resource quota"
msgstr ""

msgid "Cloud subnet"
msgstr ""

msgid "Cloud tenant"
msgstr ""

msgid "Cloud volume"
msgstr ""

msgid "Cloud volume snapshot"
msgstr ""

msgid "CloudInit"
msgstr ""

msgid "CloudNetwork|Cidr"
msgstr ""

msgid "CloudNetwork|Ems ref"
msgstr ""

msgid "CloudNetwork|Enabled"
msgstr ""

msgid "CloudNetwork|External facing"
msgstr ""

msgid "CloudNetwork|Name"
msgstr ""

msgid "CloudNetwork|Shared"
msgstr ""

msgid "CloudNetwork|Status"
msgstr ""

msgid "CloudObjectStoreContainer|Bytes"
msgstr ""

msgid "CloudObjectStoreContainer|Ems ref"
msgstr ""

msgid "CloudObjectStoreContainer|Key"
msgstr ""

msgid "CloudObjectStoreContainer|Object count"
msgstr ""

msgid "CloudObjectStoreObject|Content length"
msgstr ""

msgid "CloudObjectStoreObject|Content type"
msgstr ""

msgid "CloudObjectStoreObject|Ems ref"
msgstr ""

msgid "CloudObjectStoreObject|Etag"
msgstr ""

msgid "CloudObjectStoreObject|Key"
msgstr ""

msgid "CloudObjectStoreObject|Last modified"
msgstr ""

msgid "CloudResourceQuota|Ems ref"
msgstr ""

msgid "CloudResourceQuota|Name"
msgstr ""

msgid "CloudResourceQuota|Service name"
msgstr ""

msgid "CloudResourceQuota|Value"
msgstr ""

msgid "CloudSubnet|Cidr"
msgstr ""

msgid "CloudSubnet|Dhcp enabled"
msgstr ""

msgid "CloudSubnet|Ems ref"
msgstr ""

msgid "CloudSubnet|Gateway"
msgstr ""

msgid "CloudSubnet|Name"
msgstr ""

msgid "CloudSubnet|Network protocol"
msgstr ""

msgid "CloudSubnet|Status"
msgstr ""

msgid "CloudTenant|Description"
msgstr ""

msgid "CloudTenant|Ems ref"
msgstr ""

msgid "CloudTenant|Enabled"
msgstr ""

msgid "CloudTenant|Name"
msgstr ""

msgid "CloudVolumeSnapshot|Creation time"
msgstr ""

msgid "CloudVolumeSnapshot|Description"
msgstr ""

msgid "CloudVolumeSnapshot|Ems ref"
msgstr ""

msgid "CloudVolumeSnapshot|Name"
msgstr ""

msgid "CloudVolumeSnapshot|Size"
msgstr ""

msgid "CloudVolumeSnapshot|Status"
msgstr ""

msgid "CloudVolume|Bootable"
msgstr ""

msgid "CloudVolume|Creation time"
msgstr ""

msgid "CloudVolume|Description"
msgstr ""

msgid "CloudVolume|Ems ref"
msgstr ""

msgid "CloudVolume|Name"
msgstr ""

msgid "CloudVolume|Size"
msgstr ""

msgid "CloudVolume|Status"
msgstr ""

msgid "CloudVolume|Volume type"
msgstr ""

msgid "Clouds"
msgstr ""

msgid "Clusters"
msgstr ""

msgid "Clusters / Deployment Roles"
msgstr ""

msgid "Collapse All"
msgstr ""

msgid "Collect"
msgstr ""

msgid "Collect Contents?"
msgstr ""

msgid "Collect Logs"
msgstr ""

msgid "Collect for All %s"
msgstr ""

msgid ""
"Collect for All %s must be checked to be able to collect C & U data from "
"Cloud Providers such as Red Hat OpenStack or Amazon EC2"
msgstr ""

msgid "Collect for All Datastores"
msgstr ""

msgid "Collection Options"
msgstr ""

msgid "Column"
msgstr ""

msgid "Column %s"
msgstr ""

msgid "Column 1"
msgstr "列 1"

msgid "Column 2"
msgstr "列 2"

msgid "Column 3"
msgstr "列 3"

msgid "Column 4"
msgstr "列 4"

msgid "Column Name"
msgstr "列名称"

msgid "Commit"
msgstr "提交"

msgid "Commit Changes"
msgstr "提交修改"

msgid "Commit Import"
msgstr "提交导入"

msgid "Commit expression element changes"
msgstr ""

msgid "Commit report management changes"
msgstr ""

msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

msgid "Compare"
msgstr "比较"

msgid "Compare %s"
msgstr "比较 %s"

msgid "Compare Mode"
msgstr "比较模式"

msgid "Compare To"
msgstr "比较"

msgid "Comparison Sections"
msgstr "比较部分"

msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgid "Compliance"
msgstr "合规"

msgid "Compliance Check"
msgstr ""

msgid "Compliance Policies"
msgstr ""

msgid "Compliance detail"
msgstr ""

msgid "ComplianceDetail|Condition desc"
msgstr ""

msgid "ComplianceDetail|Condition result"
msgstr "ComplianceDetail|条件结果"

msgid "ComplianceDetail|Created on"
msgstr "ComplianceDetail|创建日期"

msgid "ComplianceDetail|Miq policy desc"
msgstr ""

msgid "ComplianceDetail|Miq policy result"
msgstr ""

msgid "ComplianceDetail|Updated on"
msgstr "ComplianceDetail|更新日期"

msgid "Compliance|Compliant"
msgstr "Compliance|兼容的"

msgid "Compliance|Event type"
msgstr "Compliance|事件类型"

msgid "Compliance|Resource type"
msgstr "Compliance|资源类型"

msgid "Compliance|Timestamp"
msgstr "Compliance|时间戳"

msgid "Compliance|Updated on"
msgstr "Compliance|更新日期"

msgid "Compressed View"
msgstr "压缩视图"

msgid "Compute"
msgstr "Compute"

msgid "Compute Profile"
msgstr "Compute 配置集"

msgid "Computer system"
msgstr "计算机系统"

msgid "ComputerSystem|Managed entity type"
msgstr "ComputerSystem|Managed Entity 类型"

msgid "Condition"
msgstr "条件"

msgid "Condition \"%{cond_name}\" has been removed from Policy \"%{pol_name}\""
msgstr ""

msgid "Condition Selection"
msgstr "条件选择"

msgid "Condition set"
msgstr "条件集"

msgid "ConditionSet|Created on"
msgstr "ConditionSet|创建日期"

msgid "ConditionSet|Description"
msgstr "ConditionSet|描述"

msgid "ConditionSet|Guid"
msgstr "ConditionSet|Guid"

msgid "ConditionSet|Mode"
msgstr "ConditionSet|模式"

msgid "ConditionSet|Name"
msgstr "ConditionSet|名称"

msgid "ConditionSet|Owner type"
msgstr "ConditionSet|所有者类型"

msgid "ConditionSet|Read only"
msgstr "ConditionSet|只读"

msgid "ConditionSet|Set data"
msgstr "ConditionSet|设置数据"

msgid "ConditionSet|Set type"
msgstr "ConditionSet|设置类型"

msgid "ConditionSet|Updated on"
msgstr "ConditionSet|更新日期"

msgid "ConditionSet|Userid"
msgstr "ConditionSet|Userid"

msgid "Conditions"
msgstr "条件"

msgid "Condition|Applies to exp"
msgstr ""

msgid "Condition|Created on"
msgstr "Condition|创建日期"

msgid "Condition|Description"
msgstr "Condition|描述"

msgid "Condition|Expression"
msgstr "Condition|表达式"

msgid "Condition|File mtime"
msgstr "Condition|文件 mtime"

msgid "Condition|Filename"
msgstr "Condition|文件名称"

msgid "Condition|Guid"
msgstr "Condition|Guid"

msgid "Condition|Modifier"
msgstr "Condition|Modifier"

msgid "Condition|Name"
msgstr "Condition|名称"

msgid "Condition|Notes"
msgstr ""

msgid "Condition|Towhat"
msgstr ""

msgid "Condition|Updated on"
msgstr ""

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Configuration (%s)"
msgstr "配置（%s）"

msgid ""
"Configuration File selection can not be changed until changes are saved or "
"reset."
msgstr "不能修改配置文件选择，直至修改被保存或重置。"

msgid "Configuration File to Edit"
msgstr "要编辑的配置文件"

msgid "Configuration Location"
msgstr "配置位置"

msgid "Configuration Management"
msgstr "配置管理"

msgid "Configuration Management Configured Systems"
msgstr ""

msgid "Configuration Management Providers"
msgstr ""

msgid "Configuration Organization"
msgstr "配置机构"

msgid "Configuration Profile Description"
msgstr "配置集描述"

msgid "Configuration files of %s"
msgstr "%s 的配置文件"

msgid "Configuration location"
msgstr "配置位置"

msgid "Configuration organization"
msgstr "配置机构"

msgid "Configuration profile"
msgstr "配置集"

msgid "Configuration settings saved"
msgstr "配置设置已保存"

msgid "Configuration tag"
msgstr "配置标签"

msgid "ConfigurationLocation|Manager ref"
msgstr "ConfigurationLocation|管理者引用"

msgid "ConfigurationLocation|Name"
msgstr "ConfigurationLocation|名称"

msgid "ConfigurationLocation|Parent ref"
msgstr "ConfigurationLocation|父引用"

msgid "ConfigurationLocation|Title"
msgstr "ConfigurationLocation|标题"

msgid "ConfigurationOrganization|Manager ref"
msgstr "ConfigurationOrganization|管理者引用"

msgid "ConfigurationOrganization|Name"
msgstr "ConfigurationOrganization|名称"

msgid "ConfigurationOrganization|Parent ref"
msgstr "ConfigurationOrganization|父引用"

msgid "ConfigurationOrganization|Title"
msgstr "ConfigurationOrganization|标题"

msgid "ConfigurationProfile|Description"
msgstr "ConfigurationProfile|描述"

msgid "ConfigurationProfile|Manager ref"
msgstr "ConfigurationProfile|管理者引用"

msgid "ConfigurationProfile|Name"
msgstr "ConfigurationProfile|名称"

msgid "ConfigurationProfile|Parent ref"
msgstr "ConfigurationProfile|父引用"

msgid "ConfigurationTag|Manager ref"
msgstr "ConfigurationTag|管理者引用"

msgid "ConfigurationTag|Name"
msgstr "ConfigurationTag|名称"

msgid "Configuration|Created on"
msgstr "Configuration|创建日期"

msgid "Configuration|Settings"
msgstr "Configuration|设置"

msgid "Configuration|Typ"
msgstr "Configuration|类型"

msgid "Configuration|Updated on"
msgstr "Configuration|更新日期"

msgid "Configure"
msgstr ""

msgid "Configure Report Columns"
msgstr "配置报表列"

msgid "Configured Systems"
msgstr "已配置的系统"

msgid "Configured system"
msgstr "已配置的系统"

msgid "ConfiguredSystem|Build state"
msgstr "ConfiguredSystem|构建状态"

msgid "ConfiguredSystem|Hostname"
msgstr "ConfiguredSystem|主机名"

msgid "ConfiguredSystem|Ipaddress"
msgstr "ConfiguredSystem|IP 地址"

msgid "ConfiguredSystem|Ipmi present"
msgstr ""

msgid "ConfiguredSystem|Last checkin"
msgstr ""

msgid "ConfiguredSystem|Mac address"
msgstr "ConfiguredSystem|Mac 地址"

msgid "ConfiguredSystem|Manager ref"
msgstr ""

msgid "ConfiguredSystem|Puppet status"
msgstr "ConfiguredSystem|Puppet 状态"

msgid "Confirm Password"
msgstr ""

msgid "Connecting (unencrypted) to: %s"
msgstr ""

msgid "Connection Broker"
msgstr ""

msgid "Connection Broker cache cleared successfully"
msgstr ""

msgid "Connection failed."
msgstr ""

msgid "Console access failed: %s"
msgstr ""

msgid "Console access failed: proxy errror"
msgstr ""

msgid "Consolidating records will not show detail records in the report."
msgstr ""

msgid "Container"
msgstr ""

msgid "Container Images"
msgstr ""

msgid "Container Nodes"
msgstr ""

msgid "Container Nodes (%s)"
msgstr ""

msgid "Container Nodes (0)"
msgstr ""

msgid "Container Projects (%s)"
msgstr ""

msgid "Container Projects (0)"
msgstr ""

msgid "Container Routes (%s)"
msgstr ""

msgid "Container Routes (0)"
msgstr ""

msgid "Container Services"
msgstr ""

msgid "Container Services (%s)"
msgstr ""

msgid "Container Services (0)"
msgstr ""

msgid "Container condition"
msgstr ""

msgid "Container definition"
msgstr ""

msgid "Container env var"
msgstr ""

msgid "Container group"
msgstr ""

msgid "Container image"
msgstr ""

msgid "Container image registry"
msgstr ""

msgid "Container node"
msgstr ""

msgid "Container port config"
msgstr ""

msgid "Container project"
msgstr ""

msgid "Container replicator"
msgstr ""

msgid "Container route"
msgstr ""

msgid "Container service"
msgstr ""

msgid "Container service port config"
msgstr ""

msgid "ContainerCondition|Container entity type"
msgstr ""

msgid "ContainerCondition|Last heartbeat time"
msgstr ""

msgid "ContainerCondition|Last transition time"
msgstr ""

msgid "ContainerCondition|Message"
msgstr ""

msgid "ContainerCondition|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerCondition|Reason"
msgstr ""

msgid "ContainerCondition|Status"
msgstr ""

msgid "ContainerDefinition|Cpu cores"
msgstr ""

msgid "ContainerDefinition|Ems ref"
msgstr ""

msgid "ContainerDefinition|Image"
msgstr ""

msgid "ContainerDefinition|Image pull policy"
msgstr ""

msgid "ContainerDefinition|Memory"
msgstr ""

msgid "ContainerDefinition|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerEnvVar|Field path"
msgstr ""

msgid "ContainerEnvVar|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerEnvVar|Value"
msgstr ""

msgid "ContainerGroup|Creation timestamp"
msgstr ""

msgid "ContainerGroup|Dns policy"
msgstr ""

msgid "ContainerGroup|Ems ref"
msgstr ""

msgid "ContainerGroup|Ipaddress"
msgstr ""

msgid "ContainerGroup|Message"
msgstr ""

msgid "ContainerGroup|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerGroup|Phase"
msgstr ""

msgid "ContainerGroup|Reason"
msgstr ""

msgid "ContainerGroup|Resource version"
msgstr ""

msgid "ContainerGroup|Restart policy"
msgstr ""

msgid "ContainerImageRegistry|Host"
msgstr ""

msgid "ContainerImageRegistry|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerImageRegistry|Port"
msgstr ""

msgid "ContainerImage|Image ref"
msgstr ""

msgid "ContainerImage|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerImage|Tag"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Container runtime version"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Creation timestamp"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Ems ref"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Identity infra"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Identity machine"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Identity system"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Kubernetes kubelet version"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Kubernetes proxy version"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Lives on type"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Max container groups"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerNode|Resource version"
msgstr ""

msgid "ContainerPortConfig|Ems ref"
msgstr ""

msgid "ContainerPortConfig|Host port"
msgstr ""

msgid "ContainerPortConfig|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerPortConfig|Port"
msgstr ""

msgid "ContainerPortConfig|Protocol"
msgstr ""

msgid "ContainerProject|Creation timestamp"
msgstr ""

msgid "ContainerProject|Display name"
msgstr ""

msgid "ContainerProject|Ems ref"
msgstr ""

msgid "ContainerProject|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerProject|Resource version"
msgstr ""

msgid "ContainerReplicator|Creation timestamp"
msgstr ""

msgid "ContainerReplicator|Current replicas"
msgstr ""

msgid "ContainerReplicator|Ems ref"
msgstr ""

msgid "ContainerReplicator|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerReplicator|Replicas"
msgstr ""

msgid "ContainerReplicator|Resource version"
msgstr ""

msgid "ContainerRoute|Creation timestamp"
msgstr ""

msgid "ContainerRoute|Ems ref"
msgstr ""

msgid "ContainerRoute|Host name"
msgstr ""

msgid "ContainerRoute|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerRoute|Path"
msgstr ""

msgid "ContainerRoute|Resource version"
msgstr ""

msgid "ContainerServicePortConfig|Ems ref"
msgstr ""

msgid "ContainerServicePortConfig|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerServicePortConfig|Port"
msgstr ""

msgid "ContainerServicePortConfig|Protocol"
msgstr ""

msgid "ContainerServicePortConfig|Target port"
msgstr ""

msgid "ContainerService|Creation timestamp"
msgstr ""

msgid "ContainerService|Ems ref"
msgstr ""

msgid "ContainerService|Name"
msgstr ""

msgid "ContainerService|Portal ip"
msgstr ""

msgid "ContainerService|Resource version"
msgstr ""

msgid "ContainerService|Session affinity"
msgstr ""

msgid "Containers"
msgstr ""

msgid "Containers (%s)"
msgstr ""

msgid "Containers (0)"
msgstr ""

msgid "Container|Backing ref"
msgstr ""

msgid "Container|Ems ref"
msgstr ""

msgid "Container|Name"
msgstr ""

msgid "Container|Restart count"
msgstr ""

msgid "Container|State"
msgstr ""

msgid "Content"
msgstr ""

msgid "Content generation for this Widget has been initiated"
msgstr ""

msgid "Contents"
msgstr ""

msgid "Continue"
msgstr ""

msgid "Control"
msgstr ""

msgid "Control Policies"
msgstr ""

msgid "Copy"
msgstr ""

msgid "Copy %s was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Copy of %{model} \"%{name}\" was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Copy selected %s was saved"
msgstr ""

msgid "Copy to same path"
msgstr ""

msgid "Copying %s"
msgstr ""

msgid "Cores Per socket"
msgstr ""

msgid "Count"
msgstr ""

msgid "Counts"
msgstr ""

msgid "Create"
msgstr ""

msgid "Create Snapshot for %{model} \"%{name}\" was started"
msgstr ""

msgid "Create snapshot"
msgstr ""

msgid "Created"
msgstr ""

msgid "Created On"
msgstr ""

msgid "Creation of a new Orchestration Template was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Creation of a new Service Dialog was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Credential validation returned: %s"
msgstr ""

msgid "Credential validation was not successful: %s"
msgstr ""

msgid "Credential validation was successful"
msgstr ""

msgid "Credentials"
msgstr ""

msgid "Credentials - Windows Domain"
msgstr ""

msgid "Credentials/Settings saved successfully"
msgstr ""

msgid "Current"
msgstr ""

msgid "Current %{model} \"%{name}\" cannot be deleted"
msgstr ""

msgid "Current Backlog"
msgstr ""

msgid "Current Group"
msgstr ""

msgid "Current Rates"
msgstr ""

msgid "Current Status"
msgstr ""

msgid "Current User"
msgstr ""

msgid "Custom Attribute Settings"
msgstr ""

msgid "Custom Attributes"
msgstr ""

msgid "Custom Automation"
msgstr ""

msgid "Custom Identifier"
msgstr ""

msgid "Custom Image"
msgstr ""

msgid "Custom Image file \"%s\" successfully uploaded"
msgstr ""

msgid "Custom Image must be a %s file"
msgstr ""

msgid "Custom Image successfully removed"
msgstr ""

msgid "Custom Login Background Image"
msgstr ""

msgid "Custom Login Panel Text ("
msgstr ""

msgid "Custom Logo Image (Shown on top right of all screens)"
msgstr ""

msgid "Custom Logo file \"%s\" uploaded"
msgstr ""

msgid "Custom Logos"
msgstr ""

msgid "Custom Reports"
msgstr ""

msgid "Custom Specification"
msgstr ""

msgid "Custom Support URL"
msgstr ""

msgid "Custom Support URL and Description both must be entered."
msgstr ""

msgid "Custom attribute"
msgstr ""

msgid "Custom button"
msgstr ""

msgid "Custom button set"
msgstr ""

msgid "Custom login file \"%s\" uploaded"
msgstr ""

msgid "Custom login image must be a .png file"
msgstr ""

msgid "Custom logo image must be a .png file"
msgstr ""

msgid "CustomAttribute|Name"
msgstr ""

msgid "CustomAttribute|Resource type"
msgstr ""

msgid "CustomAttribute|Section"
msgstr ""

msgid "CustomAttribute|Source"
msgstr ""

msgid "CustomAttribute|Value"
msgstr ""

msgid "CustomButtonSet|Created on"
msgstr ""

msgid "CustomButtonSet|Description"
msgstr ""

msgid "CustomButtonSet|Guid"
msgstr ""

msgid "CustomButtonSet|Mode"
msgstr ""

msgid "CustomButtonSet|Name"
msgstr ""

msgid "CustomButtonSet|Owner type"
msgstr ""

msgid "CustomButtonSet|Read only"
msgstr "CustomButtonSet|只读"

msgid "CustomButtonSet|Set data"
msgstr "CustomButtonSet|设置数据"

msgid "CustomButtonSet|Set type"
msgstr "CustomButtonSet|设置类型"

msgid "CustomButtonSet|Updated on"
msgstr "CustomButtonSet|更新日期"

msgid "CustomButtonSet|Userid"
msgstr "CustomButtonSet|Userid"

msgid "CustomButton|Applies to class"
msgstr "CustomButton|应用于类"

msgid "CustomButton|Applies to exp"
msgstr "CustomButton|应用于表达式"

msgid "CustomButton|Created on"
msgstr "CustomButton|创建日期"

msgid "CustomButton|Description"
msgstr "CustomButton|描述"

msgid "CustomButton|Guid"
msgstr "CustomButton|Guid"

msgid "CustomButton|Name"
msgstr "CustomButton|名称"

msgid "CustomButton|Options"
msgstr "CustomButton|选项"

msgid "CustomButton|Updated on"
msgstr "CustomButton|更新日期"

msgid "CustomButton|Userid"
msgstr "CustomButton|Userid"

msgid "CustomButton|Visibility"
msgstr "CustomButton|可视性"

msgid "CustomButton|Wait for complete"
msgstr "CustomButton|等待完成"

msgid "Customer Information successfully saved"
msgstr "已成功保存客户信息"

msgid "Customization"
msgstr "自定义"

msgid "Customization Directory"
msgstr "自定义目录"

msgid "Customization script"
msgstr "自定义脚本"

msgid "Customization spec"
msgstr "自定义规格"

msgid "Customization template"
msgstr "自定义模版"

msgid "CustomizationScript|Manager ref"
msgstr "CustomizationScript|管理者引用"

msgid "CustomizationScript|Name"
msgstr "CustomizationScript|名称"

msgid "CustomizationSpec|Description"
msgstr "CustomizationSpec|描述"

msgid "CustomizationSpec|Last update time"
msgstr "CustomizationSpec|最近更新时间"

msgid "CustomizationSpec|Name"
msgstr "CustomizationSpec|名称"

msgid "CustomizationSpec|Spec"
msgstr "CustomizationSpec|规格"

msgid "CustomizationSpec|Typ"
msgstr "CustomizationSpec|类型"

msgid "CustomizationTemplate|Description"
msgstr "CustomizationTemplate|描述"

msgid "CustomizationTemplate|Name"
msgstr "CustomizationTemplate|名称"

msgid "CustomizationTemplate|Script"
msgstr "CustomizationTemplate|脚本"

msgid "CustomizationTemplate|System"
msgstr "CustomizationTemplate|系统"

msgid "Customize Template"
msgstr "自定义脚本"

msgid "DHCP Enabled"
msgstr "已启用 DHCP"

msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP 服务器"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 服务器"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "Dashboard Sequence was saved"
msgstr "仪表板序列已保存"

msgid "Dashboards:"
msgstr "仪表板："

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

msgid "Data Type:"
msgstr "数据类型："

msgid "Data column"
msgstr ""

msgid "Data type: %s"
msgstr ""

msgid "Data validated successfully"
msgstr "数据检验成功"

msgid "Data:"
msgstr "数据："

msgid "Database"
msgstr "数据库"

msgid "Database Backup"
msgstr "数据库备份"

msgid "Database Backup Settings"
msgstr "数据库备份设置"

msgid "Database Name"
msgstr "数据库名称"

msgid "Database backup"
msgstr "数据库备份"

msgid ""
"Database settings successfully saved, they will take effect upon CFME Server "
"restart"
msgstr ""

msgid "DatabaseBackup|Name"
msgstr "DatabaseBackup|名称"

msgid "Datacenter"
msgstr "数据中心"

msgid "Datastore"
msgstr "数据存储区"

msgid "Datastore Actual Usage Summary"
msgstr "数据存储区实际使用总结"

msgid "Datastore Allocation Summary"
msgstr "数据存储区分配总结"

msgid "Datastore Space"
msgstr "数据存储区空间"

msgid "Datastore import was cancelled or is finished"
msgstr "数据存储区导入已取消或完成"

msgid ""
"Datastore import was successful.\n"
"Namespaces updated/added: %{namespace_stats}\n"
"Classes updated/added: %{class_stats}\n"
"Instances updated/added: %{instance_stats}\n"
"Methods updated/added: %{method_stats}"
msgstr ""
"数据存储区导入成功。\n"
"更新/添加的命名空间：%{namespace_stats}\n"
"更新/添加的类：%{class_stats}\n"
"更新/添加的实例：%{instance_stats}\n"
"更新/添加的方法：%{method_stats}"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date Approved/Denied"
msgstr "批准/拒绝日期"

msgid "Day"
msgstr "日"

msgid "Days"
msgstr "日"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Default %{model} \"%{name}\" can not be deleted"
msgstr ""

msgid "Default %{model} \"%{name}\" can not be edited"
msgstr ""

msgid "Default %{model} \"%{name}\" cannot be deleted"
msgstr ""

msgid "Default Filters"
msgstr ""

msgid "Default Filters saved successfully"
msgstr ""

msgid "Default Gateway"
msgstr "默认网关"

msgid "Default Group for Users"
msgstr "用户的默认组"

msgid "Default Items Per Page"
msgstr "每页默认项目"

msgid "Default Locale"
msgstr "默认地区"

msgid "Default Repository SmartProxy"
msgstr ""

msgid "Default Value"
msgstr ""

msgid "Default Views"
msgstr ""

msgid "Default dialogs cannot be edited"
msgstr ""

msgid "Default dialogs cannot be removed from the VMDB"
msgstr ""

msgid "Delay (mins)"
msgstr ""

msgid "Delete"
msgstr ""

msgid "Delete if Older than"
msgstr ""

msgid "Delete if older than"
msgstr ""

msgid "Delete selected folder and its contents"
msgstr ""

msgid "Delete the %{model} filter named %{filter}?"
msgstr ""

msgid "Delete the filter named %s"
msgstr ""

msgid "Deleting the '%s' LDAP Server, are you sure?"
msgstr ""

msgid ""
"Deleting the '%s' entry will also unassign it from all items, are you sure?"
msgstr ""

msgid "Deployment Roles"
msgstr ""

msgid "Depot Name"
msgstr ""

msgid "Depot Type"
msgstr ""

msgid "Desc. by:"
msgstr ""

msgid "Descending"
msgstr ""

msgid "Description"
msgstr ""

msgid "Detail"
msgstr ""

msgid "Details"
msgstr ""

msgid "Details Mode"
msgstr ""

msgid "Determine at Run Time"
msgstr ""

msgid "Device Type"
msgstr ""

msgid "Devices"
msgstr ""

msgid "Diagnostics"
msgstr ""

msgid "Dialog"
msgstr ""

msgid "Dialog Information"
msgstr ""

msgid "Dialog Options"
msgstr ""

msgid "Dialog field"
msgstr ""

msgid "Dialog group"
msgstr ""

msgid "Dialog has to be set if Display in Catalog is chosen"
msgstr ""

msgid "Dialog tab"
msgstr ""

msgid "DialogField|Auto refresh"
msgstr ""

msgid "DialogField|Data type"
msgstr ""

msgid "DialogField|Default value"
msgstr ""

msgid "DialogField|Description"
msgstr ""

msgid "DialogField|Display"
msgstr ""

msgid "DialogField|Display method"
msgstr ""

msgid "DialogField|Display method options"
msgstr ""

msgid "DialogField|Dynamic"
msgstr ""

msgid "DialogField|Label"
msgstr ""

msgid "DialogField|Load values on init"
msgstr ""

msgid "DialogField|Name"
msgstr ""

msgid "DialogField|Notes"
msgstr ""

msgid "DialogField|Notes display"
msgstr ""

msgid "DialogField|Options"
msgstr ""

msgid "DialogField|Position"
msgstr ""

msgid "DialogField|Read only"
msgstr ""

msgid "DialogField|Reconfigurable"
msgstr ""

msgid "DialogField|Required"
msgstr ""

msgid "DialogField|Required method"
msgstr ""

msgid "DialogField|Required method options"
msgstr ""

msgid "DialogField|Show refresh button"
msgstr ""

msgid "DialogField|Trigger auto refresh"
msgstr ""

msgid "DialogField|Validator rule"
msgstr ""

msgid "DialogField|Validator type"
msgstr ""

msgid "DialogField|Values"
msgstr ""

msgid "DialogField|Values method"
msgstr ""

msgid "DialogField|Values method options"
msgstr ""

msgid "DialogGroup|Description"
msgstr ""

msgid "DialogGroup|Display"
msgstr ""

msgid "DialogGroup|Display method"
msgstr ""

msgid "DialogGroup|Display method options"
msgstr ""

msgid "DialogGroup|Label"
msgstr ""

msgid "DialogGroup|Position"
msgstr ""

msgid "DialogTab|Description"
msgstr ""

msgid "DialogTab|Display"
msgstr ""

msgid "DialogTab|Display method"
msgstr ""

msgid "DialogTab|Display method options"
msgstr ""

msgid "DialogTab|Label"
msgstr ""

msgid "DialogTab|Position"
msgstr ""

msgid "Dialog|Buttons"
msgstr ""

msgid "Dialog|Description"
msgstr ""

msgid "Dialog|Label"
msgstr ""

msgid "Direct VMs: %s"
msgstr ""

msgid "Direct VMs: 0"
msgstr ""

msgid "Direction"
msgstr ""

msgid "Discard expression element changes"
msgstr ""

msgid "Discard report management changes"
msgstr ""

msgid "Discover"
msgstr ""

msgid "Discovered VMs (%s)"
msgstr ""

msgid "Disk"
msgstr ""

msgid "Disk Space"
msgstr ""

msgid "Disks (%s)"
msgstr ""

msgid "Disks (0)"
msgstr ""

msgid "Disk|Auto detect"
msgstr ""

msgid "Disk|Backing type"
msgstr ""

msgid "Disk|Controller type"
msgstr ""

msgid "Disk|Created on"
msgstr ""

msgid "Disk|Device name"
msgstr ""

msgid "Disk|Device type"
msgstr ""

msgid "Disk|Disk type"
msgstr ""

msgid "Disk|Filename"
msgstr ""

msgid "Disk|Free space"
msgstr ""

msgid "Disk|Location"
msgstr ""

msgid "Disk|Mode"
msgstr ""

msgid "Disk|Present"
msgstr ""

msgid "Disk|Size"
msgstr ""

msgid "Disk|Size on disk"
msgstr ""

msgid "Disk|Start connected"
msgstr ""

msgid "Disk|Updated on"
msgstr ""

msgid "Display Name"
msgstr ""

msgid "Display Options"
msgstr ""

msgid "Display Settings"
msgstr ""

msgid "Display in Catalog"
msgstr ""

msgid "Display on Button"
msgstr ""

msgid "Distinguished Name (CN=<user>)"
msgstr ""

msgid "Distinguished Name (UID=<user>)"
msgstr ""

msgid "Do Nothing"
msgstr ""

msgid "Domain"
msgstr ""

msgid "Domain Information"
msgstr ""

msgid "Domain Overrides (by priority)"
msgstr ""

msgid "Domain Prefix: <domain>\\<user>"
msgstr ""

msgid "Domains:"
msgstr ""

msgid "Don't change"
msgstr ""

msgid "Double Click on 'New Folder' to edit"
msgstr ""

msgid "Double click a feature to open/close all children."
msgstr ""

msgid "Download Report to YAML"
msgstr ""

msgid "Download the full report (all rows) as a PDF file"
msgstr ""

msgid "Draft"
msgstr ""

msgid "Drag this Shortcut to a new location"
msgstr ""

msgid "Drag this Tab to a new location"
msgstr ""

msgid "Drag/drop Widget \"%s\""
msgstr ""

msgid "Drift"
msgstr ""

msgid "Drift History (%s)"
msgstr ""

msgid "Drift History (0)"
msgstr ""

msgid "Drift Mode"
msgstr ""

msgid "Drift Sections"
msgstr ""

msgid "Drift for %{model} \"%{name}\""
msgstr ""

msgid "Drift state"
msgstr ""

msgid "DriftState|Data"
msgstr ""

msgid "DriftState|Resource type"
msgstr ""

msgid "DriftState|Timestamp"
msgstr ""

msgid "Driving Event"
msgstr ""

msgid "Dropdown elements require some entries"
msgstr ""

msgid "Dynamic"
msgstr ""

msgid "E-Mail after Running"
msgstr ""

msgid "E-mail"
msgstr ""

msgid "E-mail Address"
msgstr ""

msgid "E-mail Options"
msgstr ""

msgid "E-mail Settings"
msgstr ""

msgid "E-mail address '%s' is not valid"
msgstr ""

msgid "E-mail after Running"
msgstr ""

msgid "ESX Logs"
msgstr ""

msgid "Edit %s Provider"
msgstr ""

msgid "Edit CFME Server Relationship for %{model} \"%{name}\""
msgstr ""

msgid "Edit Compute Rate Assignments"
msgstr ""

msgid "Edit Log Depot settings was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Edit Registration"
msgstr ""

msgid "Edit Sequence of User Groups was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Edit Tags for %s"
msgstr ""

msgid "Edit Tags for Configured Systems"
msgstr ""

msgid ""
"Edit aborted!  CFME does not support the browser's back button or access "
"from multiple tabs or windows of the same browser.  Please close any "
"duplicate sessions before proceeding."
msgstr ""

msgid "Edit of %s was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Edit of %{model} \"%{name}\" was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Edit of %{model} for role \"%{role}\" was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Edit of Class Schema Sequence was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Edit of Customer Information was cancelled"
msgstr ""

msgid "Edit of Dashboard Sequence was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Edit of Priority Order was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Edit of credentials for selected %s was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Edit of schema for %{model} \"%{name}\" was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Edit policy assignments was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Edit the Record Filter"
msgstr ""

msgid "Edit this Expression"
msgstr ""

msgid "Edit this Region"
msgstr ""

msgid "Edit this Scope"
msgstr ""

msgid "Edit this Widget to configure a timer."
msgstr ""

msgid "Editing"
msgstr ""

msgid "Editing %s"
msgstr ""

msgid "Editing %s File"
msgstr ""

msgid "Editing %{model} \"%{name}\""
msgstr ""

msgid "Editing %{model} for \"%{name}\""
msgstr ""

msgid "Editing %{model} sequence for \"%{name}\""
msgstr ""

msgid "Editing Log Depot Settings for %{class}: %{display}"
msgstr ""

msgid "Element Information"
msgstr ""

msgid "Eligible %s "
msgstr ""

msgid "Ems cluster"
msgstr ""

msgid "Ems folder"
msgstr "EMS 文件夹"

msgid "EmsCluster|Created on"
msgstr "EmsCluster|创建日期"

msgid "EmsCluster|Drs automation level"
msgstr "EmsCluster|DRS 自动级别"

msgid "EmsCluster|Drs enabled"
msgstr "EmsCluster|DRS 已启用"

msgid "EmsCluster|Drs migration threshold"
msgstr "EmsCluster|DRS 移植极限"

msgid "EmsCluster|Effective cpu"
msgstr "EmsCluster|有效 CPU"

msgid "EmsCluster|Effective memory"
msgstr "EmsCluster|有效内存"

msgid "EmsCluster|Ems ref"
msgstr "EmsCluster|EMS 引用"

msgid "EmsCluster|Ems ref obj"
msgstr "EmsCluster|EMS 引用对象"

msgid "EmsCluster|Ha admit control"
msgstr ""

msgid "EmsCluster|Ha enabled"
msgstr "EmsCluster|HA 已启用"

msgid "EmsCluster|Ha max failures"
msgstr "EmsCluster|HA 最多失败次数"

msgid "EmsCluster|Last perf capture on"
msgstr ""

msgid "EmsCluster|Name"
msgstr "EmsCluster|名称"

msgid "EmsCluster|Uid ems"
msgstr "EmsCluster|Uid ems"

msgid "EmsCluster|Updated on"
msgstr "EmsCluster|更新日期"

msgid "EmsFolder|Created on"
msgstr "EmsFolder|创建日期"

msgid "EmsFolder|Ems ref"
msgstr "EmsFolder|EMS 引用"

msgid "EmsFolder|Ems ref obj"
msgstr "EmsFolder|EMS 引用对象"

msgid "EmsFolder|Is datacenter"
msgstr "EmsFolder|Is datacenter"

msgid "EmsFolder|Name"
msgstr "EmsFolder|名称"

msgid "EmsFolder|Uid ems"
msgstr "EmsFolder|Uid ems"

msgid "EmsFolder|Updated on"
msgstr "EmsFolder|更新日期"

msgid "Enable Collection by %s"
msgstr ""

msgid "Enable Collection by Datastore"
msgstr ""

msgid "Enable Single Sign-On"
msgstr "启用单点登录"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgid "End Date cannot be greater than Start Date"
msgstr "结束日期不能早于开始日期"

msgid "End Port"
msgstr ""

msgid "Enforced"
msgstr ""

msgid "Enter Automation Simulation options on the left and press Submit."
msgstr ""

msgid "Enter URL Manually"
msgstr "手动输入 URL"

msgid "Enterprise"
msgstr ""

msgid "Entity:"
msgstr "实体："

msgid "Entries"
msgstr "条目"

msgid "Entry Point"
msgstr "入口点"

msgid "Entry Point (NS/Cls/Inst)"
msgstr "入口点（NS/CLS/INST）"

msgid "Entry Point must be given."
msgstr "必须指定入口点"

msgid "Environment"
msgstr "环境"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Error building timeline "
msgstr "构建时间轴出错"

msgid "Error details: %s"
msgstr "错误细节：%s"

msgid "Error during %s delete from the CFME Database"
msgstr "从 CFME 数据库删除 %s 时出错"

msgid "Error during %s: "
msgstr "%s 过程中出错："

msgid "Error during %{task}: Status [%{status}] Message [%{message}]"
msgstr "%{task} 过程中出错：状态 [%{status}] 消息 [%{message}]"

msgid "Error during '%s': "
msgstr "'%s' 过程中出错："

msgid ""
"Error during Orchestration Template creation: new template content cannot be "
"empty"
msgstr "创建 Orchestration 时出错：新的模版内容不能为空"

msgid "Error during Orphaned Records delete for user %s: "
msgstr "删除用户 %s 的 Orphaned 记录时出错："

msgid "Error during Sysprep \"%s\" file upload: "
msgstr "Sysprep \"%s\" 文件上传时出错："

msgid "Error during sending test email: "
msgstr "发送测试邮件时出错："

msgid ""
"Error during upload: incorrect Dialog format, only service dialogs can be "
"imported"
msgstr "上传时出错：错误的 Dialog 格式，只能导入服务对话框。"

msgid "Error during upload: one of the DialogField types is not supported"
msgstr "上传时出错：其中一个 DialogField 类型是不被支持的"

msgid "Error executing: \"%s\" "
msgstr "执行时出错：\"%s\" "

msgid "Error occured when queuing action: %s"
msgstr "当将动作排队时出错：%s"

msgid "Error on line %{line_num}: %{err_txt}"
msgstr "第 %{line_num} 行出错：%{err_txt}"

msgid "Error retrieving LDAP info: "
msgstr "获取 LDAP 信息出错："

msgid "Error text:"
msgstr "错误文本："

msgid "Error when adding a new schedule: "
msgstr "添加新的时间表时出错："

msgid "Error when adding a new tenant: "
msgstr ""

msgid "Error when creating a Service Dialog from Orchestration Template: "
msgstr "从 Orchestration 模版创建 Service Dialog 时出错："

msgid "Error when saving new server name: "
msgstr ""

msgid "Error when saving tenant quota: "
msgstr ""

msgid "Error: Datastore import file upload expired"
msgstr "错误：数据存储区导入文件上传过期"

msgid "Error: ImportFileUpload expired"
msgstr "错误：ImportFileUpload 过期"

msgid "Error: Record no longer exists in the database"
msgstr "错误：记录不再存在于数据库里"

msgid "Error: Widget import file upload expired"
msgstr "错误：Widget 导入文件上传过期"

msgid "Error: the file uploaded contains no widgets"
msgstr "错误：上传的文件没有包含 widget"

msgid "Error: the file uploaded is not of the supported format"
msgstr "错误：上传的文件不是被支持的格式"

msgid "Errors in Management Engine can be caused by:"
msgstr "管理引擎里的错误可能由下列原因导致："

msgid "Event Group"
msgstr "事件组"

msgid "Event Groups"
msgstr "事件组"

msgid "Event Log"
msgstr "事件日志"

msgid "Event Log Entry"
msgstr "事件日志条目"

msgid "Event Log Items"
msgstr "事件日志项目"

msgid "Event Logs"
msgstr "事件日志"

msgid "Event Logs (Available)"
msgstr "事件日志（可用的）"

msgid "Event Logs (Not Available)"
msgstr "事件日志（不可用的）"

msgid "Event Monitor"
msgstr "事件监控器"

msgid "Event Name"
msgstr "事件名称"

msgid "Event Selection"
msgstr "事件选择"

msgid "Event Type"
msgstr "事件类型"

msgid "Event log"
msgstr "事件日志"

msgid "Event stream"
msgstr ""

msgid "Event to position at"
msgstr ""

msgid "Event:"
msgstr "事件："

msgid "EventLog|Category"
msgstr "EventLog|类别"

msgid "EventLog|Computer name"
msgstr "EventLog|计算机名称"

msgid "EventLog|Generated"
msgstr "EventLog|已生成的"

msgid "EventLog|Level"
msgstr "EventLog|级别"

msgid "EventLog|Message"
msgstr "EventLog|消息"

msgid "EventLog|Name"
msgstr "EventLog|名称"

msgid "EventLog|Source"
msgstr "EventLog|来源"

msgid "EventLog|Uid"
msgstr "EventLog|Uid"

msgid "EventStream|Container group name"
msgstr ""

msgid "EventStream|Container namespace"
msgstr ""

msgid "EventStream|Container node name"
msgstr ""

msgid "EventStream|Created on"
msgstr ""

msgid "EventStream|Dest ems cluster name"
msgstr ""

msgid "EventStream|Dest ems cluster uid"
msgstr ""

msgid "EventStream|Dest host name"
msgstr ""

msgid "EventStream|Dest vm location"
msgstr ""

msgid "EventStream|Dest vm name"
msgstr ""

msgid "EventStream|Ems cluster name"
msgstr ""

msgid "EventStream|Ems cluster uid"
msgstr ""

msgid "EventStream|Event type"
msgstr ""

msgid "EventStream|Full data"
msgstr ""

msgid "EventStream|Host name"
msgstr ""

msgid "EventStream|Is task"
msgstr ""

msgid "EventStream|Message"
msgstr ""

msgid "EventStream|Source"
msgstr ""

msgid "EventStream|Target type"
msgstr ""

msgid "EventStream|Timestamp"
msgstr ""

msgid "EventStream|Username"
msgstr ""

msgid "EventStream|Vm location"
msgstr ""

msgid "EventStream|Vm name"
msgstr ""

msgid "Events"
msgstr "事件"

msgid "Examples (read only)"
msgstr ""

msgid "Execute Methods"
msgstr "执行方法"

msgid "Exists Mode"
msgstr "存在模式"

msgid "Expand All"
msgstr "展开全部"

msgid "Expanded View"
msgstr "展开的视图"

msgid "Explorer"
msgstr "浏览器"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Export Selected %s"
msgstr "选择的导出 %s"

msgid "Export all classes and instances"
msgstr "导出所有类和实例"

msgid "Export generation returned: Status [%{status}] Message [%{message}]"
msgstr "导出生成返回：状态 [%{status}] 消息 [%{message}]"

msgid "Export:"
msgstr "导出："

msgid "Expression"
msgstr "表达式"

msgid "Expression (Choose an element of the expression to edit)"
msgstr "表达式（选择表达式的元素进行编辑）"

msgid "Expression (Custom)"
msgstr "表达式（自定义 ）"

msgid "Expression (Press the \"Edit\" button to edit the expression)"
msgstr "表达式（按 \"Edit\" 按钮来编辑表达式）"

msgid "Ext management system"
msgstr "Ext 管理系统"

msgid "ExtManagementSystem|Api version"
msgstr "ExtManagementSystem|Api 版本"

msgid "ExtManagementSystem|Created on"
msgstr "ExtManagementSystem|创建日期"

msgid "ExtManagementSystem|Guid"
msgstr "ExtManagementSystem|Guid"

msgid "ExtManagementSystem|Host default vnc port end"
msgstr "ExtManagementSystem|主机的默认 VNC 起始端口"

msgid "ExtManagementSystem|Host default vnc port start"
msgstr "ExtManagementSystem|主机的默认 VNC 结束端口"

msgid "ExtManagementSystem|Hostname"
msgstr "ExtManagementSystem|主机名"

msgid "ExtManagementSystem|Ipaddress"
msgstr "ExtManagementSystem|IP 地址"

msgid "ExtManagementSystem|Last refresh date"
msgstr "ExtManagementSystem|最近的刷新日期"

msgid "ExtManagementSystem|Last refresh error"
msgstr "ExtManagementSystem|最近的刷新错误"

msgid "ExtManagementSystem|Name"
msgstr "ExtManagementSystem|名称"

msgid "ExtManagementSystem|Port"
msgstr "ExtManagementSystem|端口"

msgid "ExtManagementSystem|Provider region"
msgstr "ExtManagementSystem|供应商区域"

msgid "ExtManagementSystem|Realm"
msgstr "ExtManagementSystem|区"

msgid "ExtManagementSystem|Security protocol"
msgstr "ExtManagementSystem|安全协议"

msgid "ExtManagementSystem|Uid ems"
msgstr "ExtManagementSystem|Uid ems"

msgid "ExtManagementSystem|Updated on"
msgstr "ExtManagementSystem|更新日期"

msgid "External"
msgstr "外部的"

msgid "External (httpd)"
msgstr "外部的（HTTPD）"

msgid "External Authentication (httpd) Settings"
msgstr "外部的验证（HTTPD）设置"

msgid "External RSS Feed/URL"
msgstr "外部的 RSS Feed/URL"

msgid "FS Type"
msgstr ""

msgid "Failed"
msgstr "失败的"

msgid "Failed (%s)"
msgstr "失败的（%s）"

msgid "Failed system services of %s"
msgstr "%s 的失败系统服务"

msgid "False"
msgstr "False"

msgid "Feed URL"
msgstr "Feed URL"

msgid "Fetch settings from a schedule"
msgstr "从时间表获取设置"

msgid "Field"
msgstr "字段"

msgid "Fields"
msgstr "字段"

msgid ""
"Fields not added: Adding the selected %{count} fields will exceed the "
"maximum of %{max} fields"
msgstr "字段没有添加：添加所选的 %{count} 字段将超过最大字段数 %{max}"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "File Entry"
msgstr "文件条目"

msgid "File Items"
msgstr "文件项"

msgid "File System Drivers (%s)"
msgstr "文件系统驱动（%s）"

msgid "File depot"
msgstr "文件 depot"

msgid "File is empty"
msgstr "文件为空"

msgid "FileDepot|Name"
msgstr "FileDepot|名称"

msgid "FileDepot|Support case"
msgstr "FileDepot|支持用例"

msgid "FileDepot|Uri"
msgstr "FileDepot|Uri"

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Files (%s)"
msgstr "文件（%s）"

msgid "Files (0)"
msgstr "文件（0）"

msgid "Filesystem"
msgstr "Filesystem"

msgid "Filesystem|Atime"
msgstr "Filesystem|Atime"

msgid "Filesystem|Base name"
msgstr "Filesystem|基础名称"

msgid "Filesystem|Created on"
msgstr "Filesystem|创建日期"

msgid "Filesystem|Ctime"
msgstr "Filesystem|Ctime"

msgid "Filesystem|File version"
msgstr "Filesystem|文件版本"

msgid "Filesystem|File version header"
msgstr "Filesystem|文件版本头部信息"

msgid "Filesystem|Group"
msgstr "Filesystem|组"

msgid "Filesystem|Md5"
msgstr "Filesystem|Md5"

msgid "Filesystem|Mtime"
msgstr "Filesystem|Mtime"

msgid "Filesystem|Name"
msgstr "Filesystem|名称"

msgid "Filesystem|Owner"
msgstr "Filesystem|所有者"

msgid "Filesystem|Permissions"
msgstr "Filesystem|权限"

msgid "Filesystem|Product version"
msgstr "Filesystem|产品版本"

msgid "Filesystem|Product version header"
msgstr "Filesystem|产品版本头部信息"

msgid "Filesystem|Resource type"
msgstr "Filesystem|资源类型"

msgid "Filesystem|Rsc type"
msgstr "Filesystem|Rsc 类型"

msgid "Filesystem|Size"
msgstr "Filesystem|大小"

msgid "Filesystem|Updated on"
msgstr "Filesystem|更新日期"

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Filter By"
msgstr "过滤"

msgid "Filter Message"
msgstr "过滤器消息"

msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

msgid "Finished Task cannot be cancelled"
msgstr "已完成的任务无法取消"

msgid "Firewall Rules"
msgstr "防火墙规则"

msgid "Firewall Rules (%s)"
msgstr "防火墙规则（%s）"

msgid "Firewall Rules (0)"
msgstr "防火墙规则（0）"

msgid "Firewall rule"
msgstr "防火墙规则"

msgid "FirewallRule|Created on"
msgstr "FirewallRule|创建日期"

msgid "FirewallRule|Direction"
msgstr "FirewallRule|方向"

msgid "FirewallRule|Display name"
msgstr "FirewallRule|显示名称"

msgid "FirewallRule|Ems ref"
msgstr "FirewallRule|EMS 引用"

msgid "FirewallRule|Enabled"
msgstr "FirewallRule|已启用"

msgid "FirewallRule|End port"
msgstr "FirewallRule|结束端口"

msgid "FirewallRule|Group"
msgstr "FirewallRule|组"

msgid "FirewallRule|Host protocol"
msgstr "FirewallRule|主机协议"

msgid "FirewallRule|Name"
msgstr "FirewallRule|名称"

msgid "FirewallRule|Network protocol"
msgstr "FirewallRule|网络协议"

msgid "FirewallRule|Port"
msgstr "FirewallRule|端口"

msgid "FirewallRule|Required"
msgstr "FirewallRule|必需的"

msgid "FirewallRule|Resource type"
msgstr "FirewallRule|资源类型"

msgid "FirewallRule|Source ip range"
msgstr "FirewallRule|源 IP 范围"

msgid "FirewallRule|Updated on"
msgstr "FirewallRule|更新日期"

msgid "First"
msgstr ""

msgid "First %s"
msgstr ""

msgid "First band unit"
msgstr ""

msgid "Flavor"
msgstr "Flavor"

msgid "Flavors"
msgstr "Flavors"

msgid "Flavor|Block storage based only"
msgstr "Flavor|只基于块存储的"

msgid "Flavor|Cloud subnet required"
msgstr ""

msgid "Flavor|Cpu cores"
msgstr "Flavor|Cpu 核心"

msgid "Flavor|Cpus"
msgstr "Flavor|Cpus"

msgid "Flavor|Description"
msgstr "Flavor|描述"

msgid "Flavor|Ems ref"
msgstr "Flavor|EMS 引用"

msgid "Flavor|Enabled"
msgstr "Flavor|已启用"

msgid "Flavor|Memory"
msgstr "Flavor|内存"

msgid "Flavor|Name"
msgstr "Flavor|名称"

msgid "Flavor|Supports 32 bit"
msgstr "Flavor|支持 32 位"

msgid "Flavor|Supports 64 bit"
msgstr "Flavor|支持 64 位"

msgid "Flavor|Supports hvm"
msgstr "Flavor|支持 hvm"

msgid "Flavor|Supports paravirtual"
msgstr "Flavor|支持泛虚拟化"

msgid "Floating ip"
msgstr "Floating IP"

msgid "FloatingIp|Address"
msgstr "FloatingIp|地址"

msgid "FloatingIp|Cloud network only"
msgstr "FloatingIp|只适合云网络"

msgid "FloatingIp|Ems ref"
msgstr "FloatingIp|EMS 引用"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Follow Referrals"
msgstr ""

msgid "For questions or problem reporting, go to the"
msgstr "如果有疑问或报告问题，请访问："

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Format on Summary Row"
msgstr "总结行的格式"

msgid "Friday"
msgstr "周五"

msgid "From"
msgstr "From"

msgid "From Address"
msgstr "From 地址"

msgid "From Domain"
msgstr "From 域"

msgid "From E-mail"
msgstr "From E-mail"

msgid "From E-mail Address"
msgstr "From E-mail 地址"

msgid "Front (...1234)"
msgstr "Front (...1234)"

msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgid "Full&#160;Screen"
msgstr "全屏"

msgid "GB"
msgstr "GB"

msgid "GCE PD Resource"
msgstr ""

msgid "Genealogy"
msgstr ""

msgid "General"
msgstr "通用的"

msgid "Generate Report Preview"
msgstr "生成报告预览"

msgid "Generate Report preview"
msgstr "生成报告预览"

msgid "Generic Workers"
msgstr "通用工作节点"

msgid "Get Roles from Home Forest"
msgstr "从 Home Forest 获取角色"

msgid "Get User Groups from Amazon"
msgstr "从 Amazon 获取用户组"

msgid "Get User Groups from External Authentication (httpd)"
msgstr "从外部验证（HTTPD）获取用户组"

msgid "Get User Groups from LDAP"
msgstr "从 LDAP 获取用户组"

msgid "Git Repository"
msgstr ""

msgid "Git Revision"
msgstr ""

msgid "Global Default"
msgstr "全局默认值"

msgid "Global Filters"
msgstr ""

msgid "Global Shared Filters"
msgstr ""

msgid "Global Time Profile cannot be edited"
msgstr "无法编辑全局 Time 配置集"

msgid "Global search:"
msgstr "全局搜索："

msgid "Glusterfs Endpoint Name"
msgstr ""

msgid "Grid View"
msgstr "网格视图"

msgid "Grid/Tile Icons"
msgstr "网格/平铺图标"

msgid "Group"
msgstr "组"

msgid "Group Information"
msgstr "组信息"

msgid "Group Records by up to 3 Columns"
msgstr "最多三列的组记录"

msgid "Group by"
msgstr "分组"

msgid "Groups"
msgstr "组"

msgid "Groups (%s)"
msgstr "组（%s）"

msgid "Groups (0)"
msgstr "组（0）"

msgid "Groups Using this Role"
msgstr "使用这个角色的组"

msgid "Guest application"
msgstr "客体应用程序"

msgid "Guest device"
msgstr "客体设备"

msgid "GuestApplication|Arch"
msgstr "GuestApplication|Arch"

msgid "GuestApplication|Description"
msgstr "GuestApplication|描述"

msgid "GuestApplication|Install time"
msgstr "GuestApplication|安装时间"

msgid "GuestApplication|Language"
msgstr "GuestApplication|语言"

msgid "GuestApplication|Name"
msgstr "GuestApplication|名称"

msgid "GuestApplication|Package name"
msgstr "GuestApplication|软件包名称"

msgid "GuestApplication|Path"
msgstr "GuestApplication|路径"

msgid "GuestApplication|Product icon"
msgstr "GuestApplication|产品图标"

msgid "GuestApplication|Product key"
msgstr "GuestApplication|产品密钥"

msgid "GuestApplication|Release"
msgstr "GuestApplication|发行"

msgid "GuestApplication|Transform"
msgstr "GuestApplication|转换"

msgid "GuestApplication|Typename"
msgstr "GuestApplication|类型名称"

msgid "GuestApplication|Vendor"
msgstr "GuestApplication|供应商"

msgid "GuestApplication|Version"
msgstr "GuestApplication|版本"

msgid "GuestDevice|Address"
msgstr "GuestDevice|地址"

msgid "GuestDevice|Auto detect"
msgstr "GuestDevice|自动检测"

msgid "GuestDevice|Chap auth enabled"
msgstr "GuestDevice|启用 Chap Auth"

msgid "GuestDevice|Controller type"
msgstr "GuestDevice|控制器类型"

msgid "GuestDevice|Device name"
msgstr "GuestDevice|设备名称"

msgid "GuestDevice|Device type"
msgstr "GuestDevice|设备类型"

msgid "GuestDevice|Filename"
msgstr "GuestDevice|文件名"

msgid "GuestDevice|Free space"
msgstr "GuestDevice|空闲空间"

msgid "GuestDevice|Iscsi alias"
msgstr "GuestDevice|Iscsi 别名"

msgid "GuestDevice|Iscsi name"
msgstr "GuestDevice|Iscsi 名称"

msgid "GuestDevice|Location"
msgstr "GuestDevice|位置"

msgid "GuestDevice|Mode"
msgstr "GuestDevice|模式"

msgid "GuestDevice|Model"
msgstr "GuestDevice|模型"

msgid "GuestDevice|Present"
msgstr "GuestDevice|当前的"

msgid "GuestDevice|Size"
msgstr "GuestDevice|大小"

msgid "GuestDevice|Size on disk"
msgstr "GuestDevice|磁盘大小"

msgid "GuestDevice|Start connected"
msgstr "GuestDevice|开始连接"

msgid "GuestDevice|Uid ems"
msgstr "GuestDevice|Uid ems"

msgid "HKLM"
msgstr "HKLM"

msgid "HTTP Proxy Address"
msgstr ""

msgid "HTTP Proxy:"
msgstr ""

msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

msgid "Hardware Attribute"
msgstr "硬件属性"

msgid "Hardware|Annotation"
msgstr "Hardware|注解"

msgid "Hardware|Bios"
msgstr "Hardware|Bios"

msgid "Hardware|Bios location"
msgstr "Hardware|Bios 位置"

msgid "Hardware|Bitness"
msgstr "Hardware|Bitness"

msgid "Hardware|Config version"
msgstr "Hardware|配置版本"

msgid "Hardware|Cores per socket"
msgstr "Hardware|每个套接字的内核"

msgid "Hardware|Cpu speed"
msgstr "Hardware|Cpu 速度"

msgid "Hardware|Cpu type"
msgstr "Hardware|Cpu 类型"

msgid "Hardware|Cpu usage"
msgstr "Hardware|Cpu 使用"

msgid "Hardware|Disk capacity"
msgstr "Hardware|磁盘能力"

msgid "Hardware|Disk free space"
msgstr "Hardware|磁盘空闲空间"

msgid "Hardware|Guest os"
msgstr "Hardware|客体操作系统"

msgid "Hardware|Guest os full name"
msgstr "Hardware|客体操作系统全名"

msgid "Hardware|Logical cpus"
msgstr "Hardware|逻辑 CPU"

msgid "Hardware|Manufacturer"
msgstr "Hardware|厂商"

msgid "Hardware|Memory console"
msgstr "Hardware|内存控制台"

msgid "Hardware|Memory cpu"
msgstr "Hardware|内存 CPU"

msgid "Hardware|Memory usage"
msgstr "Hardware|内存使用"

msgid "Hardware|Model"
msgstr "Hardware|模型"

msgid "Hardware|Number of nics"
msgstr "Hardware|NIC 数量"

msgid "Hardware|Numvcpus"
msgstr "Hardware|Numvcpus"

msgid "Hardware|Root device type"
msgstr "Hardware|根设备类型"

msgid "Hardware|Size on disk"
msgstr "Hardware|磁盘大小"

msgid "Hardware|Time sync"
msgstr "Hardware|同步时间"

msgid "Hardware|Virtual hw version"
msgstr "Hardware|虚拟硬件版本"

msgid "Hardware|Virtualization type"
msgstr "Hardware|虚拟化类型"

msgid "Hardware|Vmotion enabled"
msgstr "Hardware|启用 Vmotion"

msgid "Header"
msgstr "头部信息"

msgid "Hide Detail Rows"
msgstr "隐藏细节行"

msgid "Hide Input Parameters"
msgstr "隐藏输入参数"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Hint: Press Ctrl-Alt to release the cursor from the guest"
msgstr "提示：按 Ctrl-Alt 从客体释放光标"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Host Compliance Policies"
msgstr ""

msgid "Host Conditions"
msgstr ""

msgid "Host Control Policies"
msgstr ""

msgid "Host Default VNC End Port"
msgstr ""

msgid "Host Default VNC Port Range"
msgstr "主机的默认 VNC 端口范围"

msgid "Host Default VNC Start Port"
msgstr ""

msgid "Host Policies"
msgstr ""

msgid "Host Protocol"
msgstr ""

msgid "Host platform"
msgstr ""

msgid "Host service group"
msgstr ""

msgid "HostServiceGroup|Name"
msgstr ""

msgid "Hostname"
msgstr ""

msgid "Hostname (or IPv4 or IPv6 address)"
msgstr ""

msgid "Hostname or IP address"
msgstr ""

msgid "Hostname or IPv4/IPv6 address"
msgstr ""

msgid "Hosts"
msgstr ""

msgid "Hosts / Nodes"
msgstr ""

msgid "Hosts with failed %s"
msgstr ""

msgid "Hosts with running %s"
msgstr ""

msgid "Host|Admin disabled"
msgstr ""

msgid "Host|Asset tag"
msgstr "Host|资产标签"

msgid "Host|Connection state"
msgstr "Host|连接状态"

msgid "Host|Created on"
msgstr "Host|创建日期"

msgid "Host|Ems ref"
msgstr "Host|EMS 引用"

msgid "Host|Ems ref obj"
msgstr "Host|EMS 引用对象"

msgid "Host|Failover"
msgstr "Host|失效切换"

msgid "Host|Guid"
msgstr "Host|Guid"

msgid "Host|Hostname"
msgstr "Host|主机名"

msgid "Host|Hyperthreading"
msgstr "Host|Hyperthreading"

msgid "Host|Hypervisor hostname"
msgstr "Host|虚拟机管理程序主机名"

msgid "Host|Ipaddress"
msgstr "Host|IP 地址"

msgid "Host|Ipmi address"
msgstr "Host|IPMI 地址"

msgid "Host|Last perf capture on"
msgstr "Host|Last perf capture on"

msgid "Host|Mac address"
msgstr "Host|MAC 地址"

msgid "Host|Name"
msgstr "Host|名称"

msgid "Host|Next available vnc port"
msgstr "Host|下一个可用的 VNC 端口"

msgid "Host|Power state"
msgstr "Host|电源状态"

msgid "Host|Service tag"
msgstr "Host|服务标签"

msgid "Host|Settings"
msgstr "Host|设置"

msgid "Host|Smart"
msgstr "Host|Smart"

msgid "Host|Ssh permit root login"
msgstr "Host|Ssh permit root login"

msgid "Host|Uid ems"
msgstr "Host|Uid ems"

msgid "Host|Updated on"
msgstr "Host|更新日期"

msgid "Host|User assigned os"
msgstr "Host|用户分配的操作系统"

msgid "Host|Vmm buildnumber"
msgstr "Host|Vmm buildnumber"

msgid "Host|Vmm product"
msgstr "Host|Vmm 产品"

msgid "Host|Vmm vendor"
msgstr "Host|Vmm 供应商"

msgid "Host|Vmm version"
msgstr "Host|Vmm 版本"

msgid "Hourly"
msgstr "小时"

msgid "Hourly Timer"
msgstr "小时定时器"

msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgid "Hover Text"
msgstr "悬停文本"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP Address Information"
msgstr "IP 地址信息"

msgid "IPAddress"
msgstr "IP 地址"

msgid "IPMI"
msgstr "IPMI"

msgid "IPMI Credentials"
msgstr ""

msgid "IPMI IP Address"
msgstr "IPMI IP 地址"

msgid "IPMI Present"
msgstr "IPMI Present"

msgid "ISCSI Target Lun Number"
msgstr ""

msgid "ISCSI Target Portal"
msgstr ""

msgid "ISCSI Target Qualified Name"
msgstr ""

msgid "ISO"
msgstr "ISO"

msgid "ISO Images"
msgstr "ISO 映像文件"

msgid "Identification"
msgstr "标识"

msgid "If"
msgstr "如果"

msgid ""
"If this widget is new or has just been added to your dashboard, the data is "
"being generated and should be available soon."
msgstr "如果这个 Widget 已添加至您的仪表板，数据应在生成且很快就可使用。"

msgid "Image"
msgstr "图像"

msgid "Image Registries (%s)"
msgstr ""

msgid "Image Registries (0)"
msgstr ""

msgid "Image Type"
msgstr "图像类型"

msgid "Image shown at 25% of actual size"
msgstr "以 25% 实际尺寸显示的图像"

msgid "Images"
msgstr "图像"

msgid "Images (%s)"
msgstr "图像（%s）"

msgid "Images (0)"
msgstr ""

msgid "Images by Provider"
msgstr ""

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import / Export"
msgstr "导入/导出"

msgid "Import Datastore classes"
msgstr "导入数据存储区类"

msgid "Import Datastore classes (*.zip)"
msgstr "导入数据存储区类（*.zip）"

msgid "Import Service Dialogs"
msgstr "导入服务对话框"

msgid "Import Tags"
msgstr "导入标签"

msgid "Import Widgets"
msgstr "导入 Widget"

msgid "Import file cannot be empty"
msgstr "导入文件不能为空"

msgid "Import file was uploaded successfully"
msgstr "导入文件成功上传"

msgid "Import not available due to conflicts"
msgstr "因存在冲突导入不可用"

msgid "Import validation complete: %{good_record}, %{bad_record}"
msgstr "导入检验完成：%{good_record}, %{bad_record}"

msgid "In use by %s reports, cannot be disabled"
msgstr "被 %s 报表使用，无法被禁用。"

msgid "Inactive"
msgstr "不活跃的"

msgid "Include Domain prefix in the path"
msgstr "路径里包含 Domain 前缀"

msgid "Index"
msgstr "索引"

msgid "Indexes"
msgstr "索引"

msgid "Indexes for %{model} \"%{name}\""
msgstr "%{model} \"%{name}\" 的索引"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Information for Registered VMs"
msgstr "已注册的虚拟机的信息"

msgid "Infrastructure"
msgstr "基础架构"

msgid "Infrastructure Relationships"
msgstr "基础架构关系"

msgid "Inherit Tags"
msgstr "继承标签"

msgid "Inherit Tags Settings"
msgstr "继承标签设置"

msgid "Init Processes (%s)"
msgstr "初始进程（%s）"

msgid "Input Name"
msgstr ""

msgid "Input Parameters"
msgstr "输入参数"

msgid "Instance Type:"
msgstr "实例类型："

msgid "Instances"
msgstr "实例"

msgid "Instances (%s)"
msgstr "实例（%s）"

msgid "Instances by Provider"
msgstr ""

msgid "Integer"
msgstr "整数"

msgid "Internal"
msgstr "内部的"

msgid "Internal RSS Feed"
msgstr "内部的 RSS Feed"

msgid "Interval"
msgstr "间隔"

msgid "Invalid Single Sign-On credentials"
msgstr "无效的单点登录凭证"

msgid "Invalid button action."
msgstr "无效的按钮动作"

msgid "Invalid chart data. Try regenerating the widgets."
msgstr "无效的图表数据。请尝试重新生成 Widget。"

msgid "Invalid chart definition"
msgstr ""

msgid "Iso datastore"
msgstr "ISO 数据存储区"

msgid "Iso image"
msgstr "ISO 映像"

msgid "IsoDatastore|Last refresh on"
msgstr "IsoDatastore|最近刷新日期"

msgid "IsoImage|Name"
msgstr "IsoImage|名称"

msgid "Item"
msgid_plural "Items"
msgstr[0] "项目"

msgid "Job"
msgstr "任务"

msgid "Job|Agent class"
msgstr "Job|代理类"

msgid "Job|Agent message"
msgstr "Job|代理消息"

msgid "Job|Agent name"
msgstr "Job|代理名称"

msgid "Job|Agent state"
msgstr "Job|代理状态"

msgid "Job|Archive"
msgstr "Job|归档"

msgid "Job|Code"
msgstr "Job|代码"

msgid "Job|Context"
msgstr "Job|上下文"

msgid "Job|Created on"
msgstr "Job|创建日期"

msgid "Job|Dispatch status"
msgstr "Job|分发状态"

msgid "Job|Guid"
msgstr "Job|Guid"

msgid "Job|Message"
msgstr "Job|消息"

msgid "Job|Name"
msgstr "Job|名称"

msgid "Job|Options"
msgstr "Job|选项"

msgid "Job|Process"
msgstr "Job|进程"

msgid "Job|Started on"
msgstr "Job|开始日期"

msgid "Job|State"
msgstr "Job|状态"

msgid "Job|Status"
msgstr "Job|状态"

msgid "Job|Sync key"
msgstr "Job|同步密钥"

msgid "Job|Target class"
msgstr "Job|目标类"

msgid "Job|Updated on"
msgstr "Job|更新日期"

msgid "Job|Userid"
msgstr "Job|Userid"

msgid "Job|Zone"
msgstr "Job|区"

msgid "Kernel"
msgstr "内核"

msgid "Kernel Drivers (%s)"
msgstr "内核驱动（%s）"

msgid "Key:"
msgstr "密钥："

msgid "Kickstart"
msgstr ""

msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

msgid "LDAP Domains"
msgstr "LDAP 域"

msgid "LDAP Group Look Up"
msgstr "LDAP 组查找"

msgid "LDAP Group Lookup"
msgstr "LDAP 组查找"

msgid "LDAP Groups for User"
msgstr "用户的 LDAP 组"

msgid "LDAP Host Names"
msgstr "LDAP 主机名"

msgid "LDAP Hostname"
msgstr ""

msgid ""
"LDAP Hostname and Port fields are needed to perform verification of LDAP "
"Settings"
msgstr ""

msgid "LDAP Port"
msgstr "LDAP 端口"

msgid "LDAP Regions"
msgstr "LDAP 区域"

msgid "LDAP Servers"
msgstr "LDAP 服务器"

msgid "LDAP Settings"
msgstr "LDAP 设置"

msgid "LDAP Settings validation was successful"
msgstr "LDAP 设置检验成功"

msgid "LDAPS"
msgstr "LDAPS"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Label on Summary Row"
msgstr "总结行上的标签"

msgid "Labels"
msgstr ""

msgid "Lan"
msgstr "Lan"

msgid "Lan|Allow promiscuous"
msgstr "Lan|Allow promiscuous"

msgid "Lan|Computed allow promiscuous"
msgstr "Lan|Computed allow promiscuous"

msgid "Lan|Computed forged transmits"
msgstr "Lan|Computed forged transmits"

msgid "Lan|Computed mac changes"
msgstr "Lan|Computed mac changes"

msgid "Lan|Created on"
msgstr "Lan|创建日期"

msgid "Lan|Forged transmits"
msgstr "Lan|Forged transmits"

msgid "Lan|Mac changes"
msgstr "Lan|MAC 修改"

msgid "Lan|Name"
msgstr "Lan|名称"

msgid "Lan|Tag"
msgstr "Lan|标签"

msgid "Lan|Uid ems"
msgstr "Lan|Uid ems"

msgid "Lan|Updated on"
msgstr "Lan|更新日期"

msgid "Large Trees"
msgstr "大型树"

msgid "Largest Tables"
msgstr "最大的表"

msgid "Last"
msgstr "最后的"

msgid "Last 1000 lines from server %{name} [%{id}] in zone %{zone}"
msgstr "区 %{zone} 里服务器 %{name} [%{id}] 的最后 1000 行"

msgid "Last 1000 lines from the Automation log"
msgstr "Automation 日志里的最后 1000 行"

msgid "Last Checked for updates"
msgstr "最近对更新的检查"

msgid "Last Log Collection"
msgstr "最近的日志采集"

msgid "Last Message"
msgstr "最近一条消息"

msgid "Last Run Time"
msgstr "最近运行时间"

msgid "Last Transition Time"
msgstr ""

msgid "Last Update"
msgstr "最近更新日期"

msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新的"

msgid "Last Week"
msgstr "上周"

msgid "Last selected %s no longer exists"
msgstr "最后选择的 %s 不再存在"

msgid "Ldap domain"
msgstr "LDAP 域"

msgid "Ldap group"
msgstr "LDAP 组"

msgid "Ldap region"
msgstr "LDAP 区域"

msgid "Ldap server"
msgstr "LDAP 服务器"

msgid "Ldap user"
msgstr "LDAP 用户"

msgid "LdapDomain|Base dn"
msgstr "LdapDomain|基础标识名"

msgid "LdapDomain|Bind timeout"
msgstr "LdapDomain|绑定超时"

msgid "LdapDomain|Follow referrals"
msgstr ""

msgid "LdapDomain|Get direct groups"
msgstr "LdapDomain|获取直接组"

msgid "LdapDomain|Get roles from home forest"
msgstr "LdapDomain|从 home forest 获取角色"

msgid "LdapDomain|Get user groups"
msgstr "LdapDomain|获取用户组"

msgid "LdapDomain|Group membership max depth"
msgstr ""

msgid "LdapDomain|Last group sync"
msgstr "LdapDomain|最近的组同步"

msgid "LdapDomain|Last user sync"
msgstr "LdapDomain|最近的用户同步"

msgid "LdapDomain|Name"
msgstr "LdapDomain|名称"

msgid "LdapDomain|Search timeout"
msgstr "LdapDomain|搜索超时"

msgid "LdapDomain|User suffix"
msgstr "LdapDomain|用户后缀"

msgid "LdapDomain|User type"
msgstr "LdapDomain|用户类型"

msgid "LdapGroup|Display name"
msgstr "LdapGroup|显示名称"

msgid "LdapGroup|Dn"
msgstr "LdapGroup|标识名"

msgid "LdapGroup|Mail"
msgstr "LdapGroup|邮件"

msgid "LdapGroup|Whenchanged"
msgstr "LdapGroup|Whenchanged"

msgid "LdapGroup|Whencreated"
msgstr "LdapGroup|Whencreated"

msgid "LdapRegion|Description"
msgstr "LdapRegion|描述"

msgid "LdapRegion|Name"
msgstr "LdapRegion|名称"

msgid "LdapServer|Hostname"
msgstr "LdapServer|主机名"

msgid "LdapServer|Mode"
msgstr "LdapServer|模式"

msgid "LdapServer|Port"
msgstr "LdapServer|端口"

msgid "LdapUser|Address"
msgstr "LdapUser|地址"

msgid "LdapUser|City"
msgstr "LdapUser|城市"

msgid "LdapUser|Company"
msgstr "LdapUser|公司"

msgid "LdapUser|Country"
msgstr "LdapUser|国家"

msgid "LdapUser|Department"
msgstr "LdapUser|部门"

msgid "LdapUser|Display name"
msgstr "LdapUser|显示名称"

msgid "LdapUser|Dn"
msgstr "LdapUser|标识名"

msgid "LdapUser|Fax"
msgstr "LdapUser|传真"

msgid "LdapUser|First name"
msgstr "LdapUser|名"

msgid "LdapUser|Last name"
msgstr "LdapUser|姓"

msgid "LdapUser|Mail"
msgstr "LdapUser|邮件"

msgid "LdapUser|Office"
msgstr "LdapUser|办公室"

msgid "LdapUser|Phone"
msgstr "LdapUser|电话"

msgid "LdapUser|Phone home"
msgstr "LdapUser|家庭电话"

msgid "LdapUser|Phone mobile"
msgstr "LdapUser|手机"

msgid "LdapUser|Sam account name"
msgstr "LdapUser|Sam 帐号名"

msgid "LdapUser|Sid"
msgstr "LdapUser|Sid"

msgid "LdapUser|State"
msgstr "LdapUser|状态"

msgid "LdapUser|Title"
msgstr "LdapUser|标题"

msgid "LdapUser|Upn"
msgstr "LdapUser|Upn"

msgid "LdapUser|Whenchanged"
msgstr "LdapUser|Whenchanged"

msgid "LdapUser|Whencreated"
msgstr "LdapUser|Whencreated"

msgid "LdapUser|Zip"
msgstr "LdapUser|Zip"

msgid ""
"Leave all options unchecked to show the original column value from the first "
"record in the group."
msgstr ""

msgid "Level"
msgstr ""

msgid "Lifecycle"
msgstr "生命周期"

msgid "Lifecycle event"
msgstr "生命周期事件"

msgid "LifecycleEvent|Created by"
msgstr "LifecycleEvent|创建者"

msgid "LifecycleEvent|Created on"
msgstr "LifecycleEvent|创建日期"

msgid "LifecycleEvent|Event"
msgstr "LifecycleEvent|事件"

msgid "LifecycleEvent|Guid"
msgstr "LifecycleEvent|Guid"

msgid "LifecycleEvent|Location"
msgstr "LifecycleEvent|位置"

msgid "LifecycleEvent|Message"
msgstr "LifecycleEvent|消息"

msgid "LifecycleEvent|Status"
msgstr "LifecycleEvent|状态"

msgid "Lifespan"
msgstr "有效期"

msgid "Limit Chart to"
msgstr "限制图表为"

msgid "List View"
msgstr "列表视图"

msgid "Load"
msgstr "加载"

msgid "Load Values on Init"
msgstr ""

msgid "Load a filter"
msgstr "加载过滤器"

msgid "Load the filter shown above"
msgstr "加载上面显示的过滤器"

msgid "Load..."
msgstr "加载中..."

msgid "Loading ..."
msgstr "加载中..."

msgid "Locale"
msgstr "地区"

msgid "Locate and upload a file to start the import process"
msgstr "定位并上传文件以启动导入过程"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Log Depot Settings were saved"
msgstr "Log Depot 设置已保存"

msgid "Log Depot Settings were validated"
msgstr "Log Depot 设置已检验"

msgid "Log Depot URI"
msgstr "Log Depot URI"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "Log collection error returned: "
msgstr "返回日志采集错误："

msgid "Log collection for CFME %{object_type} %{name} has been initiated"
msgstr "CFME %{object_type} %{name} 的日志采集已经初始化"

msgid "Log file"
msgstr "日志文件"

msgid "LogFile|Created on"
msgstr "LogFile|创建日期"

msgid "LogFile|Description"
msgstr "LogFile|描述"

msgid "LogFile|Historical"
msgstr "LogFile|历史的"

msgid "LogFile|Local file"
msgstr "LogFile|本地文件"

msgid "LogFile|Log uri"
msgstr "LogFile|日志 uri"

msgid "LogFile|Logging ended on"
msgstr "LogFile|日志结束于"

msgid "LogFile|Logging started on"
msgstr "LogFile|日志开始于"

msgid "LogFile|Name"
msgstr "LogFile|名称"

msgid "LogFile|Resource type"
msgstr "LogFile|资源类型"

msgid "LogFile|State"
msgstr "LogFile|状态"

msgid "LogFile|Updated on"
msgstr "LogFile|更新日期"

msgid "Logging"
msgstr "日志"

msgid "Logging into"
msgstr "登录至"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid ""
"Login not allowed, User's %s is missing. Please contact the administrator"
msgstr "不允许登录，找不到用户 %s。请联系管理员。"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Logs for this CFME Server are not available for viewing"
msgstr "这个 CFME 服务器的日志可供查看"

msgid "Long Description"
msgstr "长描述"

msgid "Lookup"
msgstr "查找"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "MHz"
msgstr "MHz"

msgid "Mac address"
msgstr "Mac 地址"

msgid "Main Info"
msgstr "主要信息"

msgid "Manage Accordions"
msgstr "管理 Accordion"

msgid "Manage Accordions & Folders"
msgstr "管理 Accordion 和文件夹"

msgid "Manage Reports"
msgstr "管理报表"

msgid "Manage quotas for %{model} \"%{name}\""
msgstr "管理 %{model} \"%{name}\" 的配额"

msgid "Manage quotas for %{model} \"%{name}\" was cancelled by the user"
msgstr "用户取消了对 %{model} \"%{name}\" 的配额管理"

msgid "Management Event"
msgstr "管理事件"

msgid "Manager"
msgstr "管理者"

msgid ""
"Matching password fields are needed to perform verification of credentials"
msgstr "执行凭证的验证需要匹配的密码字段"

msgid "Max"
msgstr "最大的"

msgid "Max Active VM Scans"
msgstr "最大的活动 VM 扫描"

msgid "Max Concurrent"
msgstr "最大的并行数量"

msgid "Max Retries"
msgstr "最大的重试次数"

msgid "Max Time"
msgstr "最长时间"

msgid "Max VMs"
msgstr "最大的虚拟机数量"

msgid "Max active VM Scans"
msgstr "最大的活动虚拟机扫描次数"

msgid "Medium"
msgstr "中等的"

msgid "Member VMs (%s)"
msgstr "成员虚拟机（%s）"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "Memory Limit"
msgstr "内存限制"

msgid "Memory Reserve"
msgstr "内存保留"

msgid "Memory Reserve Expand"
msgstr "内存保留扩展"

msgid "Memory Shares"
msgstr "内存共享"

msgid "Memory Shares Level"
msgstr "内存共享级别"

msgid "Memory Size"
msgstr "内存大小"

msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用"

msgid "Memory threshold"
msgstr "内存极限"

msgid "Menu Name"
msgstr "菜单名称"

msgid "Menu Shortcuts"
msgstr "菜单快捷键"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Message Filter"
msgstr "消息过滤器"

msgid "Messages"
msgstr "消息"

msgid "Method Inputs"
msgstr "方法输入"

msgid "Methods"
msgstr "方法"

msgid "Metric"
msgstr "度量"

msgid "Metric rollup"
msgstr "度量汇总"

msgid "MetricRollup|Assoc ids"
msgstr "MetricRollup|Assoc ids"

msgid "MetricRollup|Capture interval"
msgstr "MetricRollup|采集间隔"

msgid "MetricRollup|Capture interval name"
msgstr "MetricRollup|采集间隔名称"

msgid "MetricRollup|Cpu ready delta summation"
msgstr "MetricRollup|Cpu ready delta summation"

msgid "MetricRollup|Cpu system delta summation"
msgstr "MetricRollup|Cpu system delta summation"

msgid "MetricRollup|Cpu usage rate average"
msgstr "MetricRollup|CPU 平均使用比例"

msgid "MetricRollup|Cpu usagemhz rate average"
msgstr "MetricRollup|Cpu usagemhz rate average"

msgid "MetricRollup|Cpu used delta summation"
msgstr "MetricRollup|Cpu used delta summation"

msgid "MetricRollup|Cpu wait delta summation"
msgstr "MetricRollup|Cpu wait delta summation"

msgid "MetricRollup|Created on"
msgstr "MetricRollup|创建日期"

msgid "MetricRollup|Derived cpu available"
msgstr "MetricRollup|可用的衍生 CPU"

msgid "MetricRollup|Derived cpu reserved"
msgstr "MetricRollup|保留的衍生 CPU"

msgid "MetricRollup|Derived host count off"
msgstr "MetricRollup|关闭衍生的主机计数"

msgid "MetricRollup|Derived host count on"
msgstr "MetricRollup|开启衍生的主机计数"

msgid "MetricRollup|Derived memory available"
msgstr "MetricRollup|可用的衍生内存"

msgid "MetricRollup|Derived memory reserved"
msgstr "MetricRollup|保留的衍生内存"

msgid "MetricRollup|Derived memory used"
msgstr "MetricRollup|已使用的衍生内存"

msgid "MetricRollup|Derived storage disk managed"
msgstr "MetricRollup|管理的衍生存储磁盘"

msgid "MetricRollup|Derived storage disk registered"
msgstr "MetricRollup|注册的衍生存储磁盘"

msgid "MetricRollup|Derived storage disk unmanaged"
msgstr "MetricRollup|管理的衍生存储磁盘"

msgid "MetricRollup|Derived storage disk unregistered"
msgstr "MetricRollup|未注册的衍生存储磁盘"

msgid "MetricRollup|Derived storage free"
msgstr "MetricRollup|空闲的衍生存储"

msgid "MetricRollup|Derived storage mem managed"
msgstr "MetricRollup|管理的衍生存储内存"

msgid "MetricRollup|Derived storage mem registered"
msgstr "MetricRollup|已注册的存储内存"

msgid "MetricRollup|Derived storage mem unmanaged"
msgstr "MetricRollup|未管理的存储内存"

msgid "MetricRollup|Derived storage mem unregistered"
msgstr "MetricRollup|未注册的存储内存"

msgid "MetricRollup|Derived storage snapshot managed"
msgstr "MetricRollup|管理的衍生存储快照"

msgid "MetricRollup|Derived storage snapshot registered"
msgstr "MetricRollup|注册的衍生存储快照"

msgid "MetricRollup|Derived storage snapshot unmanaged"
msgstr "MetricRollup|未管理的衍生存储快照"

msgid "MetricRollup|Derived storage snapshot unregistered"
msgstr "MetricRollup|未注册的衍生存储快照"

msgid "MetricRollup|Derived storage total"
msgstr "MetricRollup|总共的衍生存储"

msgid "MetricRollup|Derived storage used managed"
msgstr "MetricRollup|管理的已用衍生存储"

msgid "MetricRollup|Derived storage used registered"
msgstr "MetricRollup|注册的已用衍生存储"

msgid "MetricRollup|Derived storage used unmanaged"
msgstr "MetricRollup|未管理的已用衍生存储"

msgid "MetricRollup|Derived storage used unregistered"
msgstr "MetricRollup|未注册的已用衍生存储"

msgid "MetricRollup|Derived storage vm count managed"
msgstr "MetricRollup|管理的衍生存储虚拟机计数"

msgid "MetricRollup|Derived storage vm count registered"
msgstr "MetricRollup|注册的衍生存储虚拟机计数"

msgid "MetricRollup|Derived storage vm count unmanaged"
msgstr "MetricRollup|未管理的衍生存储虚拟机计数"

msgid "MetricRollup|Derived storage vm count unregistered"
msgstr "MetricRollup|未注册的衍生存储虚拟机计数"

msgid "MetricRollup|Derived vm allocated disk storage"
msgstr "MetricRollup|衍生的虚拟机分配的磁盘存储"

msgid "MetricRollup|Derived vm count off"
msgstr "MetricRollup|关闭衍生的虚拟机计数"

msgid "MetricRollup|Derived vm count on"
msgstr "MetricRollup|开启衍生的虚拟机计数"

msgid "MetricRollup|Derived vm numvcpus"
msgstr "MetricRollup|衍生的虚拟机 numvcpus"

msgid "MetricRollup|Derived vm used disk storage"
msgstr "MetricRollup|衍生的虚拟机已使用的磁盘存储"

msgid "MetricRollup|Disk devicelatency absolute average"
msgstr "MetricRollup|磁盘设备延迟的绝对平均值"

msgid "MetricRollup|Disk kernellatency absolute average"
msgstr "MetricRollup|磁盘内核延迟的绝对平均值"

msgid "MetricRollup|Disk queuelatency absolute average"
msgstr "MetricRollup|磁盘队列延迟的绝对平均值"

msgid "MetricRollup|Disk usage rate average"
msgstr "MetricRollup|磁盘平均使用率"

msgid "MetricRollup|Intervals in rollup"
msgstr "MetricRollup|总共的间隔"

msgid "MetricRollup|Mem swapin absolute average"
msgstr "MetricRollup|内存换入的绝对平均值"

msgid "MetricRollup|Mem swapout absolute average"
msgstr "MetricRollup|内存换出的绝对平均值"

msgid "MetricRollup|Mem swapped absolute average"
msgstr "MetricRollup|内存交换的绝对平均值"

msgid "MetricRollup|Mem swaptarget absolute average"
msgstr "MetricRollup|内存交换目标的绝对平均值"

msgid "MetricRollup|Mem usage absolute average"
msgstr "MetricRollup|内存使用的绝对平均值"

msgid "MetricRollup|Mem vmmemctl absolute average"
msgstr "MetricRollup|内存 vmmemctl 的绝对平均值"

msgid "MetricRollup|Mem vmmemctltarget absolute average"
msgstr "MetricRollup|内存 vmmemctltarget 的绝对平均值"

msgid "MetricRollup|Min max"
msgstr "MetricRollup|Min max"

msgid "MetricRollup|Net usage rate average"
msgstr "MetricRollup|网络平均使用率"

msgid "MetricRollup|Resource name"
msgstr "MetricRollup|资源名称"

msgid "MetricRollup|Resource type"
msgstr "MetricRollup|资源类型"

msgid "MetricRollup|Sys uptime absolute latest"
msgstr "MetricRollup|Sys uptime absolute latest"

msgid "MetricRollup|Tag names"
msgstr "MetricRollup|标签名称"

msgid "MetricRollup|Timestamp"
msgstr "MetricRollup|时间轴"

msgid "Metrics"
msgstr "Metrics"

msgid "Metric|Assoc ids"
msgstr "Metric|Assoc ids"

msgid "Metric|Capture interval"
msgstr "Metric|Capture interval"

msgid "Metric|Capture interval name"
msgstr "Metric|Capture interval name"

msgid "Metric|Cpu ready delta summation"
msgstr "Metric|Cpu ready delta summation"

msgid "Metric|Cpu system delta summation"
msgstr "Metric|Cpu system delta summation"

msgid "Metric|Cpu usage rate average"
msgstr "MetricRollup|CPU 平均使用率"

msgid "Metric|Cpu usagemhz rate average"
msgstr "Metric|Cpu usagemhz rate average"

msgid "Metric|Cpu used delta summation"
msgstr "Metric|Cpu used delta summation"

msgid "Metric|Cpu wait delta summation"
msgstr "Metric|Cpu wait delta summation"

msgid "Metric|Created on"
msgstr "Metric|创建日期"

msgid "Metric|Derived cpu available"
msgstr "Metric|可用的衍生 CPU"

msgid "Metric|Derived cpu reserved"
msgstr "Metric|保留的衍生 CPU"

msgid "Metric|Derived host count off"
msgstr "Metric|关闭衍生的主机计数"

msgid "Metric|Derived host count on"
msgstr "Metric|启用衍生的主机计数"

msgid "Metric|Derived memory available"
msgstr "Metric|可用的衍生内存"

msgid "Metric|Derived memory reserved"
msgstr "Metric|保留的衍生内存"

msgid "Metric|Derived memory used"
msgstr "Metric|已使用的衍生内存"

msgid "Metric|Derived storage disk managed"
msgstr "Metric|管理的衍生存储磁盘"

msgid "Metric|Derived storage disk registered"
msgstr "Metric|注册的衍生存储磁盘"

msgid "Metric|Derived storage disk unmanaged"
msgstr "Metric|未管理的衍生存储磁盘"

msgid "Metric|Derived storage disk unregistered"
msgstr "Metric|未注册的衍生存储磁盘"

msgid "Metric|Derived storage free"
msgstr "Metric|空闲的衍生存储"

msgid "Metric|Derived storage mem managed"
msgstr "Metric|管理的衍生存储内存"

msgid "Metric|Derived storage mem registered"
msgstr "Metric|注册的衍生存储内存"

msgid "Metric|Derived storage mem unmanaged"
msgstr "Metric|未管理的衍生存储内存"

msgid "Metric|Derived storage mem unregistered"
msgstr "Metric|未注册的衍生存储内存"

msgid "Metric|Derived storage snapshot managed"
msgstr "Metric|管理的衍生存储快照"

msgid "Metric|Derived storage snapshot registered"
msgstr "Metric|注册的衍生存储快照"

msgid "Metric|Derived storage snapshot unmanaged"
msgstr "Metric|未管理的衍生存储快照"

msgid "Metric|Derived storage snapshot unregistered"
msgstr "Metric|未注册的衍生存储快照"

msgid "Metric|Derived storage total"
msgstr "Metric|总共的衍生存储"

msgid "Metric|Derived storage used managed"
msgstr "Metric|管理的已用衍生存储"

msgid "Metric|Derived storage used registered"
msgstr "Metric|注册的已用衍生存储"

msgid "Metric|Derived storage used unmanaged"
msgstr "Metric|未管理的已用衍生存储"

msgid "Metric|Derived storage used unregistered"
msgstr "Metric|未注册的已用衍生存储"

msgid "Metric|Derived storage vm count managed"
msgstr "Metric|管理的已用衍生存储虚拟机计数"

msgid "Metric|Derived storage vm count registered"
msgstr "Metric|注册的已用衍生存储虚拟机计数"

msgid "Metric|Derived storage vm count unmanaged"
msgstr "Metric|未管理的衍生存储虚拟机计数"

msgid "Metric|Derived storage vm count unregistered"
msgstr "Metric|未注册的衍生存储虚拟机计数"

msgid "Metric|Derived vm allocated disk storage"
msgstr "Metric|衍生虚拟机分配的磁盘存储"

msgid "Metric|Derived vm count off"
msgstr "Metric|关闭衍生虚拟机计数"

msgid "Metric|Derived vm count on"
msgstr "Metric|开启衍生虚拟机计数"

msgid "Metric|Derived vm numvcpus"
msgstr "Metric|Derived vm numvcpus"

msgid "Metric|Derived vm used disk storage"
msgstr "Metric|衍生虚拟机已用磁盘存储"

msgid "Metric|Disk devicelatency absolute average"
msgstr "Metric|磁盘设备延迟的绝对平均值"

msgid "Metric|Disk kernellatency absolute average"
msgstr "Metric|磁盘内核延迟的绝对平均值"

msgid "Metric|Disk queuelatency absolute average"
msgstr "Metric|磁盘队列延迟的绝对平均值"

msgid "Metric|Disk usage rate average"
msgstr "Metric|CPU 平均使用率"

msgid "Metric|Intervals in rollup"
msgstr "Metric|总共的间隔"

msgid "Metric|Mem swapin absolute average"
msgstr "Metric|内存换入的绝对平均值"

msgid "Metric|Mem swapout absolute average"
msgstr "Metric|内存换出的绝对平均值"

msgid "Metric|Mem swapped absolute average"
msgstr "Metric|内存交换的绝对平均值"

msgid "Metric|Mem swaptarget absolute average"
msgstr "Metric|内存交换目标的绝对平均值"

msgid "Metric|Mem usage absolute average"
msgstr "Metric|内存使用的绝对平均值"

msgid "Metric|Mem vmmemctl absolute average"
msgstr "Metric|内存 vmmemctl 绝对平均值"

msgid "Metric|Mem vmmemctltarget absolute average"
msgstr "Metric|内存 vmmemctltarget 绝对平均值"

msgid "Metric|Min max"
msgstr "Metric|Min max"

msgid "Metric|Net usage rate average"
msgstr "Metric|网络平均使用率"

msgid "Metric|Resource name"
msgstr "Metric|资源名称"

msgid "Metric|Resource type"
msgstr "Metric|资源类型"

msgid "Metric|Sys uptime absolute latest"
msgstr "Metric|Sys uptime absolute latest"

msgid "Metric|Tag names"
msgstr "Metric|标签名称"

msgid "Metric|Timestamp"
msgstr "Metric|时间戳"

msgid "Middle (AB...34)"
msgstr "Middle (AB...34)"

msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

msgid "Miq action"
msgstr "Miq action"

msgid "Miq action set"
msgstr "Miq 动作集"

msgid "Miq ae engine/miq ae workspace"
msgstr "Miq ae 引擎/miq ae 工作区"

msgid "Miq alert"
msgstr "Miq 警告"

msgid "Miq alert set"
msgstr "Miq 警告集"

msgid "Miq alert status"
msgstr "Miq 警告状态"

msgid "Miq approval"
msgstr "Miq 批准"

msgid "Miq cim association"
msgstr "Miq cim association"

msgid "Miq cim derived metric"
msgstr "Miq cim 衍生度量"

msgid "Miq cim instance"
msgstr "Miq cim 实例"

msgid "Miq database"
msgstr "Miq 数据库"

msgid "Miq dialog"
msgstr "Miq 对话框"

msgid "Miq enterprise"
msgstr "Miq enterprise"

msgid "Miq event definition"
msgstr "Miq 事件定义"

msgid "Miq event definition set"
msgstr "Miq 事件定义集"

msgid "Miq group"
msgstr "Miq 组"

msgid "Miq policy"
msgstr "Miq 策略"

msgid "Miq policy content"
msgstr "Miq 策略内容"

msgid "Miq policy set"
msgstr "Miq 策略组"

msgid "Miq product feature"
msgstr "Miq 产品功能"

msgid "Miq queue"
msgstr "Miq 队列"

msgid "Miq region"
msgstr "Miq 区域"

msgid "Miq report"
msgstr "Miq 报告"

msgid "Miq report result"
msgstr "Miq 报告结果"

msgid "Miq report result detail"
msgstr "Miq 报告结果细节"

msgid "Miq request"
msgstr "Miq 请求"

msgid "Miq request task"
msgstr "Miq 请求任务"

msgid "Miq schedule"
msgstr "Miq 进度表"

msgid "Miq scsi lun"
msgstr "Miq scsi lun"

msgid "Miq scsi target"
msgstr "Miq scsi target"

msgid "Miq search"
msgstr "Miq 搜索"

msgid "Miq server"
msgstr "Miq 服务器"

msgid "Miq shortcut"
msgstr "Miq 快捷键"

msgid "Miq storage metric"
msgstr "Miq 存储度量"

msgid "Miq task"
msgstr "Miq 任务"

msgid "Miq user role"
msgstr "Miq 用户角色"

msgid "Miq widget"
msgstr "Miq widget"

msgid "Miq widget content"
msgstr "Miq widget 内容"

msgid "Miq widget set"
msgstr "Miq widget 集"

msgid "Miq widget shortcut"
msgstr "Miq widget 快捷键"

msgid "Miq worker"
msgstr "Miq 工作节点"

msgid "MiqActionSet|Created on"
msgstr "MiqActionSet|创建日期"

msgid "MiqActionSet|Description"
msgstr "MiqActionSet|描述"

msgid "MiqActionSet|Guid"
msgstr "MiqActionSet|Guid"

msgid "MiqActionSet|Mode"
msgstr "MiqActionSet|模式"

msgid "MiqActionSet|Name"
msgstr "MiqActionSet|名称"

msgid "MiqActionSet|Owner type"
msgstr "MiqActionSet|所有者类型"

msgid "MiqActionSet|Read only"
msgstr "MiqActionSet|只读"

msgid "MiqActionSet|Set data"
msgstr "MiqActionSet|设置数据"

msgid "MiqActionSet|Set type"
msgstr "MiqActionSet|设置类型"

msgid "MiqActionSet|Updated on"
msgstr "MiqActionSet|更新日期"

msgid "MiqActionSet|Userid"
msgstr "MiqActionSet|Userid"

msgid "MiqAction|Action type"
msgstr "MiqAction|动作类型"

msgid "MiqAction|Created on"
msgstr "MiqAction|创建日期"

msgid "MiqAction|Description"
msgstr "MiqAction|描述"

msgid "MiqAction|Guid"
msgstr "MiqAction|Guid"

msgid "MiqAction|Name"
msgstr "MiqAction|名称"

msgid "MiqAction|Options"
msgstr "MiqAction|选项"

msgid "MiqAction|Updated on"
msgstr "MiqAction|更新日期"

msgid "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|Created on"
msgstr "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|创建日期"

msgid "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|Guid"
msgstr "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|Guid"

msgid "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|Setters"
msgstr "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|Setters"

msgid "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|Updated on"
msgstr "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|更新日期"

msgid "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|Uri"
msgstr "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|Uri"

msgid "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|Workspace"
msgstr "MiqAeEngine::MiqAeWorkspace|工作区"

msgid "MiqAlertSet|Created on"
msgstr "MiqAlertSet|创建日期"

msgid "MiqAlertSet|Description"
msgstr "MiqAlertSet|描述"

msgid "MiqAlertSet|Guid"
msgstr "MiqAlertSet|Guid"

msgid "MiqAlertSet|Mode"
msgstr "MiqAlertSet|模式"

msgid "MiqAlertSet|Name"
msgstr "MiqAlertSet|名称"

msgid "MiqAlertSet|Owner type"
msgstr "MiqAlertSet|所有者类型"

msgid "MiqAlertSet|Read only"
msgstr "MiqAlertSet|只读"

msgid "MiqAlertSet|Set data"
msgstr "MiqAlertSet|设置数据"

msgid "MiqAlertSet|Set type"
msgstr "MiqAlertSet|设置类型"

msgid "MiqAlertSet|Updated on"
msgstr "MiqAlertSet|更新日期"

msgid "MiqAlertSet|Userid"
msgstr "MiqAlertSet|Userid"

msgid "MiqAlertStatus|Evaluated on"
msgstr "MiqAlertStatus|评估日期"

msgid "MiqAlertStatus|Resource type"
msgstr "MiqAlertStatus|资源类型"

msgid "MiqAlertStatus|Result"
msgstr "MiqAlertStatus|结果"

msgid "MiqAlert|Created on"
msgstr "MiqAlert|创建日期"

msgid "MiqAlert|Db"
msgstr "MiqAlert|Db"

msgid "MiqAlert|Description"
msgstr "MiqAlert|描述"

msgid "MiqAlert|Enabled"
msgstr "MiqAlert|已启用"

msgid "MiqAlert|Expression"
msgstr "MiqAlert|表达式"

msgid "MiqAlert|Guid"
msgstr "MiqAlert|Guid"

msgid "MiqAlert|Options"
msgstr "MiqAlert|选项"

msgid "MiqAlert|Responds to events"
msgstr "MiqAlert|对事件的响应"

msgid "MiqAlert|Updated on"
msgstr "MiqAlert|更新日期"

msgid "MiqApproval|Approver name"
msgstr "MiqApproval|批准者名称"

msgid "MiqApproval|Approver type"
msgstr "MiqApproval|批准者类型"

msgid "MiqApproval|Created on"
msgstr "MiqApproval|创建日期"

msgid "MiqApproval|Description"
msgstr "MiqApproval|描述"

msgid "MiqApproval|Reason"
msgstr "MiqApproval|原因"

msgid "MiqApproval|Stamped on"
msgstr "MiqApproval|Stamped on"

msgid "MiqApproval|Stamper name"
msgstr "MiqApproval|Stamper name"

msgid "MiqApproval|State"
msgstr "MiqApproval|状态"

msgid "MiqApproval|Updated on"
msgstr "MiqApproval|更新容器"

msgid "MiqCimAssociation|Assoc class"
msgstr "MiqCimAssociation|Assoc class"

msgid "MiqCimAssociation|Obj name"
msgstr "MiqCimAssociation|对象名称"

msgid "MiqCimAssociation|Result class"
msgstr "MiqCimAssociation|结果类"

msgid "MiqCimAssociation|Result obj name"
msgstr "MiqCimAssociation|结果对象名称"

msgid "MiqCimAssociation|Result role"
msgstr "MiqCimAssociation|结果角色"

msgid "MiqCimAssociation|Role"
msgstr "MiqCimAssociation|角色"

msgid "MiqCimAssociation|Status"
msgstr "MiqCimAssociation|状态"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Avg read size"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|平均读取大小"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Avg write size"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|平均写入大小"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Interval"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|间隔"

msgid "MiqCimDerivedMetric|K bytes read per sec"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|每秒读取（KB）"

msgid "MiqCimDerivedMetric|K bytes transferred per sec"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|每秒传输（KB）"

msgid "MiqCimDerivedMetric|K bytes written per sec"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|每秒写入（KB）"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Pct hit"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|Pct hit"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Pct read"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|Pct 读"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Pct write"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|Pct 写"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Queue depth"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|队列深度"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Read hit ios per sec"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|Read hit ios per sec"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Read ios per sec"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|Read ios per sec"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Response time sec"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|反应时间（秒）"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Service time sec"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|服务时间（秒）"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Statistic time"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|统计时间（秒）"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Total ios per sec"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|Total ios per sec"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Utilization"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|Utilization"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Wait time sec"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|等待时间（秒）"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Write hit ios per sec"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|Write hit ios per sec"

msgid "MiqCimDerivedMetric|Write ios per sec"
msgstr "MiqCimDerivedMetric|Write ios per sec"

msgid "MiqCimInstance|Class hier"
msgstr "MiqCimInstance|Class hier"

msgid "MiqCimInstance|Class name"
msgstr "MiqCimInstance|类名"

msgid "MiqCimInstance|Is top managed element"
msgstr "MiqCimInstance|是否顶层管理元素"

msgid "MiqCimInstance|Last update status"
msgstr "MiqCimInstance|最近更新状态"

msgid "MiqCimInstance|Namespace"
msgstr "MiqCimInstance|命名空间"

msgid "MiqCimInstance|Obj"
msgstr "MiqCimInstance|对象"

msgid "MiqCimInstance|Obj name"
msgstr "MiqCimInstance|对象名称"

msgid "MiqCimInstance|Obj name str"
msgstr "MiqCimInstance|对象名称字符串"

msgid "MiqCimInstance|Source"
msgstr "MiqCimInstance|源"

msgid "MiqCimInstance|Type spec obj"
msgstr "MiqCimInstance|Type spec obj"

msgid "MiqCimInstance|Vmdb obj type"
msgstr "MiqCimInstance|Vmdb 对象类型"

msgid "MiqDatabase|Cfme version available"
msgstr "MiqDatabase|可用的 CFME 版本"

msgid "MiqDatabase|Csrf secret token"
msgstr "MiqDatabase|CSRF 秘密令牌"

msgid "MiqDatabase|Last replication count"
msgstr "MiqDatabase|最近的复制计数"

msgid "MiqDatabase|Postgres update available"
msgstr "MiqDatabase|可用的 Postgres 更新"

msgid "MiqDatabase|Registration http proxy server"
msgstr "MiqDatabase|注册 http 代理服务器"

msgid "MiqDatabase|Registration organization"
msgstr "MiqDatabase|注册机构"

msgid "MiqDatabase|Registration organization display name"
msgstr "MiqDatabase|注册机构显示名称"

msgid "MiqDatabase|Registration server"
msgstr "MiqDatabase|注册服务器"

msgid "MiqDatabase|Registration type"
msgstr "MiqDatabase|注册类型"

msgid "MiqDatabase|Session secret token"
msgstr "MiqDatabase|会话秘密令牌"

msgid "MiqDatabase|Update repo name"
msgstr "MiqDatabase|更新资料库名称"

msgid "MiqDialog|Content"
msgstr "MiqDialog|内容"

msgid "MiqDialog|Default"
msgstr "MiqDialog|默认"

msgid "MiqDialog|Description"
msgstr "MiqDialog|描述"

msgid "MiqDialog|Dialog type"
msgstr "MiqDialog|对话框类型"

msgid "MiqDialog|File mtime"
msgstr "MiqDialog|文件 mtime"

msgid "MiqDialog|Filename"
msgstr "MiqDialog|文件名"

msgid "MiqDialog|Name"
msgstr "MiqDialog|名称"

msgid "MiqEnterprise|Created on"
msgstr "MiqEnterprise|创建日期"

msgid "MiqEnterprise|Description"
msgstr "MiqEnterprise|描述"

msgid "MiqEnterprise|Name"
msgstr "MiqEnterprise|名称"

msgid "MiqEnterprise|Settings"
msgstr "MiqEnterprise|设置"

msgid "MiqEnterprise|Updated on"
msgstr "MiqEnterprise|更新日期"

msgid "MiqEventDefinitionSet|Created on"
msgstr "MiqEventDefinitionSet|创建日期"

msgid "MiqEventDefinitionSet|Description"
msgstr "MiqEventDefinitionSet|描述"

msgid "MiqEventDefinitionSet|Guid"
msgstr "MiqEventDefinitionSet|Guid"

msgid "MiqEventDefinitionSet|Mode"
msgstr "MiqEventDefinitionSet|模式"

msgid "MiqEventDefinitionSet|Name"
msgstr "MiqEventDefinitionSet|名称"

msgid "MiqEventDefinitionSet|Owner type"
msgstr "MiqEventDefinitionSet|所有者类型"

msgid "MiqEventDefinitionSet|Read only"
msgstr "MiqEventDefinitionSet|只读"

msgid "MiqEventDefinitionSet|Set data"
msgstr "MiqEventDefinitionSet|Set data"

msgid "MiqEventDefinitionSet|Set type"
msgstr "MiqEventDefinitionSet|Set type"

msgid "MiqEventDefinitionSet|Updated on"
msgstr "MiqEventDefinitionSet|更新日期"

msgid "MiqEventDefinitionSet|Userid"
msgstr "MiqEventDefinitionSet|Userid"

msgid "MiqEventDefinition|Created on"
msgstr "MiqEventDefinition|创建日期"

msgid "MiqEventDefinition|Default"
msgstr "MiqEventDefinition|默认"

msgid "MiqEventDefinition|Definition"
msgstr "MiqEventDefinition|定义"

msgid "MiqEventDefinition|Description"
msgstr "MiqEventDefinition|描述"

msgid "MiqEventDefinition|Enabled"
msgstr "MiqEventDefinition|启用的"

msgid "MiqEventDefinition|Event type"
msgstr "MiqEventDefinition|事件类型"

msgid "MiqEventDefinition|Guid"
msgstr "MiqEventDefinition|Guid"

msgid "MiqEventDefinition|Name"
msgstr "MiqEventDefinition|名称"

msgid "MiqEventDefinition|Updated on"
msgstr "MiqEventDefinition|更新日期"

msgid "MiqGroup|Created on"
msgstr "MiqGroup|创建日期"

msgid "MiqGroup|Description"
msgstr "MiqGroup|描述"

msgid "MiqGroup|Filters"
msgstr "MiqGroup|过滤器"

msgid "MiqGroup|Group type"
msgstr "MiqGroup|组类型"

msgid "MiqGroup|Guid"
msgstr "MiqGroup|Guid"

msgid "MiqGroup|Resource type"
msgstr "MiqGroup|资源类型"

msgid "MiqGroup|Sequence"
msgstr "MiqGroup|序列"

msgid "MiqGroup|Settings"
msgstr "MiqGroup|设置"

msgid "MiqGroup|Updated on"
msgstr "MiqGroup|更新日期"

msgid "MiqPolicyContent|Created on"
msgstr "MiqPolicyContent|创建日期"

msgid "MiqPolicyContent|Failure sequence"
msgstr "MiqPolicyContent|失败序列"

msgid "MiqPolicyContent|Failure synchronous"
msgstr "MiqPolicyContent|Failure synchronous"

msgid "MiqPolicyContent|Qualifier"
msgstr "MiqPolicyContent|限定符"

msgid "MiqPolicyContent|Success sequence"
msgstr "MiqPolicyContent|成功序列"

msgid "MiqPolicyContent|Success synchronous"
msgstr "MiqPolicyContent|Success synchronous"

msgid "MiqPolicyContent|Updated on"
msgstr "MiqPolicyContent|更新日期"

msgid "MiqPolicySet|Created on"
msgstr "MiqPolicySet|创建日期"

msgid "MiqPolicySet|Description"
msgstr "MiqPolicySet|描述"

msgid "MiqPolicySet|Guid"
msgstr "MiqPolicySet|Guid"

msgid "MiqPolicySet|Mode"
msgstr "MiqPolicySet|模式"

msgid "MiqPolicySet|Name"
msgstr "MiqPolicySet|名称"

msgid "MiqPolicySet|Owner type"
msgstr "MiqPolicySet|所有者类型"

msgid "MiqPolicySet|Read only"
msgstr "MiqPolicySet|只读"

msgid "MiqPolicySet|Set data"
msgstr "MiqPolicySet|Set data"

msgid "MiqPolicySet|Set type"
msgstr "MiqPolicySet|Set type"

msgid "MiqPolicySet|Updated on"
msgstr "MiqPolicySet|更新日期"

msgid "MiqPolicySet|Userid"
msgstr "MiqPolicySet|Userid"

msgid "MiqPolicy|Active"
msgstr "MiqPolicy|活动的"

msgid "MiqPolicy|Created by"
msgstr "MiqPolicy|创建者"

msgid "MiqPolicy|Created on"
msgstr "MiqPolicy|创建日期"

msgid "MiqPolicy|Description"
msgstr "MiqPolicy|描述"

msgid "MiqPolicy|Expression"
msgstr "MiqPolicy|表达式"

msgid "MiqPolicy|Guid"
msgstr "MiqPolicy|Guid"

msgid "MiqPolicy|Mode"
msgstr "MiqPolicy|模式"

msgid "MiqPolicy|Name"
msgstr "MiqPolicy|名称"

msgid "MiqPolicy|Notes"
msgstr "MiqPolicy|注记"

msgid "MiqPolicy|Towhat"
msgstr "MiqPolicy|Towhat"

msgid "MiqPolicy|Updated by"
msgstr "MiqPolicy|更新者"

msgid "MiqPolicy|Updated on"
msgstr "MiqPolicy|更新日期"

msgid "MiqProductFeature|Description"
msgstr "MiqProductFeature|描述"

msgid "MiqProductFeature|Feature type"
msgstr "MiqProductFeature|功能类型"

msgid "MiqProductFeature|Hidden"
msgstr "MiqProductFeature|隐藏的"

msgid "MiqProductFeature|Identifier"
msgstr "MiqProductFeature|标识符"

msgid "MiqProductFeature|Name"
msgstr "MiqProductFeature|名称"

msgid "MiqProductFeature|Protected"
msgstr "MiqProductFeature|受保护的"

msgid "MiqQueue|Args"
msgstr "MiqQueue|Args"

msgid "MiqQueue|Class name"
msgstr "MiqQueue|类名"

msgid "MiqQueue|Created on"
msgstr "MiqQueue|创建日期"

msgid "MiqQueue|Deliver on"
msgstr "MiqQueue|递送日期"

msgid "MiqQueue|Expires on"
msgstr "MiqQueue|过期日期"

msgid "MiqQueue|For user"
msgstr "MiqQueue|For user"

msgid "MiqQueue|Handler type"
msgstr "MiqQueue|处理程序类型"

msgid "MiqQueue|Lock version"
msgstr "MiqQueue|锁版本"

msgid "MiqQueue|Method name"
msgstr "MiqQueue|方法名称"

msgid "MiqQueue|Miq callback"
msgstr "MiqQueue|Miq 回调"

msgid "MiqQueue|Msg data"
msgstr "MiqQueue|消息数据"

msgid "MiqQueue|Msg timeout"
msgstr "MiqQueue|消息超时"

msgid "MiqQueue|Priority"
msgstr "MiqQueue|优先级"

msgid "MiqQueue|Queue name"
msgstr "MiqQueue|队列名称"

msgid "MiqQueue|Role"
msgstr "MiqQueue|角色"

msgid "MiqQueue|Server guid"
msgstr "MiqQueue|服务器 guid"

msgid "MiqQueue|State"
msgstr "MiqQueue|状态"

msgid "MiqQueue|Updated on"
msgstr "MiqQueue|更新日期"

msgid "MiqQueue|Zone"
msgstr "MiqQueue|区"

msgid "MiqRegion|Description"
msgstr "MiqRegion|描述"

msgid "MiqRegion|Guid"
msgstr "MiqRegion|Guid"

msgid "MiqRegion|Region"
msgstr "MiqRegion|区域"

msgid "MiqReportResultDetail|Data"
msgstr "MiqReportResultDetail|数据"

msgid "MiqReportResultDetail|Data type"
msgstr "MiqReportResultDetail|数据类型"

msgid "MiqReportResult|Created on"
msgstr "MiqReportResult|创建日期"

msgid "MiqReportResult|Db"
msgstr "MiqReportResult|Db"

msgid "MiqReportResult|Last accessed on"
msgstr "MiqReportResult|最近访问日期"

msgid "MiqReportResult|Last run on"
msgstr "MiqReportResult|最近运行日期"

msgid "MiqReportResult|Name"
msgstr "MiqReportResult|名称"

msgid "MiqReportResult|Report"
msgstr "MiqReportResult|报表"

msgid "MiqReportResult|Report rows per detail row"
msgstr "MiqReportResult|Report rows per detail row"

msgid "MiqReportResult|Report source"
msgstr "MiqReportResult|报表来源"

msgid "MiqReportResult|Scheduled on"
msgstr "MiqReportResult|调度日期"

msgid "MiqReportResult|Userid"
msgstr "MiqReportResult|Userid"

msgid "MiqReport|Categories"
msgstr "MiqReport|类别"

msgid "MiqReport|Col formats"
msgstr "MiqReport|列格式"

msgid "MiqReport|Col options"
msgstr "MiqReport|列选项"

msgid "MiqReport|Col order"
msgstr "MiqReport|列顺序"

msgid "MiqReport|Cols"
msgstr "MiqReport|列"

msgid "MiqReport|Conditions"
msgstr "MiqReport|条件"

msgid "MiqReport|Created on"
msgstr "MiqReport|创建日期"

msgid "MiqReport|Db"
msgstr "MiqReport|Db"

msgid "MiqReport|Db options"
msgstr "MiqReport|Db 选项"

msgid "MiqReport|Dims"
msgstr "MiqReport|Dims"

msgid "MiqReport|Display filter"
msgstr "MiqReport|显示过滤器"

msgid "MiqReport|File mtime"
msgstr "MiqReport|文件 mtime"

msgid "MiqReport|Filename"
msgstr "MiqReport|文件名"

msgid "MiqReport|Generate cols"
msgstr "MiqReport|生成列"

msgid "MiqReport|Generate rows"
msgstr "MiqReport|生成行"

msgid "MiqReport|Graph"
msgstr "MiqReport|图表"

msgid "MiqReport|Group"
msgstr "MiqReport|组"

msgid "MiqReport|Headers"
msgstr "MiqReport|头部"

msgid "MiqReport|Include"
msgstr "MiqReport|包括"

msgid "MiqReport|Name"
msgstr "MiqReport|名称"

msgid "MiqReport|Order"
msgstr "MiqReport|顺序"

msgid "MiqReport|Priority"
msgstr "MiqReport|优先级"

msgid "MiqReport|Rpt group"
msgstr "MiqReport|报表组"

msgid "MiqReport|Rpt options"
msgstr "MiqReport|报表选项"

msgid "MiqReport|Rpt type"
msgstr "MiqReport|报表类型"

msgid "MiqReport|Sortby"
msgstr "MiqReport|Sortby"

msgid "MiqReport|Template type"
msgstr "MiqReport|模版类型"

msgid "MiqReport|Timeline"
msgstr "MiqReport|时间线"

msgid "MiqReport|Title"
msgstr "MiqReport|标题"

msgid "MiqReport|Tz"
msgstr "MiqReport|Tz"

msgid "MiqReport|Updated on"
msgstr "MiqReport|更新日期"

msgid "MiqReport|Where clause"
msgstr "MiqReport|Where 子句"

msgid "MiqRequestTask|Created on"
msgstr "MiqRequestTask|创建日期"

msgid "MiqRequestTask|Description"
msgstr "MiqRequestTask|描述"

msgid "MiqRequestTask|Destination type"
msgstr "MiqRequestTask|目的地类型"

msgid "MiqRequestTask|Message"
msgstr "MiqRequestTask|消息"

msgid "MiqRequestTask|Options"
msgstr "MiqRequestTask|选项"

msgid "MiqRequestTask|Phase"
msgstr "MiqRequestTask|阶段"

msgid "MiqRequestTask|Phase context"
msgstr "MiqRequestTask|阶段上下文"

msgid "MiqRequestTask|Request type"
msgstr "MiqRequestTask|请求类型"

msgid "MiqRequestTask|Source type"
msgstr "MiqRequestTask|源类型"

msgid "MiqRequestTask|State"
msgstr "MiqRequestTask|状态"

msgid "MiqRequestTask|Status"
msgstr "状态"

msgid "MiqRequestTask|Updated on"
msgstr "MiqRequestTask|更新日期"

msgid "MiqRequestTask|Userid"
msgstr "MiqRequestTask|Userid"

msgid "MiqRequest|Approval state"
msgstr "MiqRequest|批准状态"

msgid "MiqRequest|Created on"
msgstr "MiqRequest|创建日期"

msgid "MiqRequest|Description"
msgstr "MiqRequest|描述"

msgid "MiqRequest|Destination type"
msgstr "MiqRequest|目的地类型"

msgid "MiqRequest|Fulfilled on"
msgstr "MiqRequest|完成日期"

msgid "MiqRequest|Message"
msgstr "MiqRequest|消息"

msgid "MiqRequest|Options"
msgstr "MiqRequest|选项"

msgid "MiqRequest|Request state"
msgstr "MiqRequest|请求状态"

msgid "MiqRequest|Request type"
msgstr "MiqRequest|请求类型"

msgid "MiqRequest|Requester name"
msgstr "MiqRequest|请求者名称"

msgid "MiqRequest|Source type"
msgstr "MiqRequest|源类型"

msgid "MiqRequest|Status"
msgstr "MiqRequest|状态"

msgid "MiqRequest|Updated on"
msgstr "MiqRequest|更新"

msgid "MiqRequest|Userid"
msgstr "MiqRequest|Userid"

msgid "MiqSchedule|Adhoc"
msgstr "MiqSchedule|Adhoc"

msgid "MiqSchedule|Created on"
msgstr "MiqSchedule|创建日期"

msgid "MiqSchedule|Description"
msgstr "MiqSchedule|描述"

msgid "MiqSchedule|Enabled"
msgstr "MiqSchedule|启用的"

msgid "MiqSchedule|Filter"
msgstr "MiqSchedule|过滤器"

msgid "MiqSchedule|Last run on"
msgstr "MiqSchedule|最近运行日期"

msgid "MiqSchedule|Name"
msgstr "MiqSchedule|名称"

msgid "MiqSchedule|Prod default"
msgstr "MiqSchedule|Prod default"

msgid "MiqSchedule|Run at"
msgstr "MiqSchedule|运行于"

msgid "MiqSchedule|Sched action"
msgstr "MiqSchedule|调度的动作"

msgid "MiqSchedule|Towhat"
msgstr "MiqSchedule|Towhat"

msgid "MiqSchedule|Userid"
msgstr "MiqSchedule|Userid"

msgid "MiqScsiLun|Block"
msgstr "MiqScsiLun|块"

msgid "MiqScsiLun|Block size"
msgstr "MiqScsiLun|块大小"

msgid "MiqScsiLun|Canonical name"
msgstr "MiqScsiLun|Canonical name"

msgid "MiqScsiLun|Capacity"
msgstr "MiqScsiLun|容量"

msgid "MiqScsiLun|Device name"
msgstr "MiqScsiLun|设备名称"

msgid "MiqScsiLun|Device type"
msgstr "MiqScsiLun|设备类型"

msgid "MiqScsiLun|Lun"
msgstr "MiqScsiLun|Lun"

msgid "MiqScsiLun|Lun type"
msgstr "MiqScsiLun|Lun 类型"

msgid "MiqScsiLun|Uid ems"
msgstr "MiqScsiLun|Uid ems"

msgid "MiqScsiTarget|Address"
msgstr "MiqScsiTarget|地址"

msgid "MiqScsiTarget|Iscsi alias"
msgstr "MiqScsiTarget|Iscsi 别名"

msgid "MiqScsiTarget|Iscsi name"
msgstr "MiqScsiTarget|Iscsi 名称"

msgid "MiqScsiTarget|Target"
msgstr "MiqScsiTarget|目标"

msgid "MiqScsiTarget|Uid ems"
msgstr "MiqScsiTarget|Uid ems"

msgid "MiqSearch|Db"
msgstr "MiqSearch|Db"

msgid "MiqSearch|Description"
msgstr "MiqSearch|描述"

msgid "MiqSearch|Filter"
msgstr "MiqSearch|过滤器"

msgid "MiqSearch|Name"
msgstr "MiqSearch|名称"

msgid "MiqSearch|Options"
msgstr "MiqSearch|选项"

msgid "MiqSearch|Search key"
msgstr "MiqSearch|搜索关键字"

msgid "MiqSearch|Search type"
msgstr "MiqSearch|搜索类型"

msgid "MiqServer|Build"
msgstr "MiqServer|构建"

msgid "MiqServer|Capabilities"
msgstr "MiqServer|能力"

msgid "MiqServer|Cpu time"
msgstr "MiqServer|Cpu 事件"

msgid "MiqServer|Drb uri"
msgstr "MiqServer|Drb uri"

msgid "MiqServer|Guid"
msgstr "MiqServer|Guid"

msgid "MiqServer|Has active userinterface"
msgstr "MiqServer|具有活动用户界面"

msgid "MiqServer|Has active webservices"
msgstr "MiqServer|具有活动 webservices"

msgid "MiqServer|Hostname"
msgstr "MiqServer|注记名"

msgid "MiqServer|Ipaddress"
msgstr "MiqServer|IP 地址"

msgid "MiqServer|Is master"
msgstr "MiqServer|是否主节点"

msgid "MiqServer|Last heartbeat"
msgstr "MiqServer|最近的 heartbeat"

msgid "MiqServer|Last update check"
msgstr "MiqServer|最近的更新检查"

msgid "MiqServer|Logo"
msgstr "MiqServer|Logo"

msgid "MiqServer|Mac address"
msgstr "MiqServer|Mac 地址"

msgid "MiqServer|Memory size"
msgstr "MiqServer|内存大小"

msgid "MiqServer|Memory usage"
msgstr "MiqServer|内存使用"

msgid "MiqServer|Name"
msgstr "MiqServer|名称"

msgid "MiqServer|Os priority"
msgstr "MiqServer|OS 优先级"

msgid "MiqServer|Percent cpu"
msgstr "MiqServer|CPU 比例"

msgid "MiqServer|Percent memory"
msgstr "MiqServer|内存比例"

msgid "MiqServer|Pid"
msgstr "MiqServer|Pid"

msgid "MiqServer|Rh registered"
msgstr "MiqServer|注册的 Rh "

msgid "MiqServer|Rh subscribed"
msgstr "MiqServer|订阅的 Rh "

msgid "MiqServer|Rhn mirror"
msgstr "MiqServer|Rhn mirror"

msgid "MiqServer|Sql spid"
msgstr "MiqServer|Sql spid"

msgid "MiqServer|Started on"
msgstr "MiqServer|启动日期"

msgid "MiqServer|Status"
msgstr "MiqServer|状态"

msgid "MiqServer|Stopped on"
msgstr "MiqServer|停止日期"

msgid "MiqServer|Updates available"
msgstr "MiqServer|可用的更新"

msgid "MiqServer|Upgrade message"
msgstr "MiqServer|升级消息"

msgid "MiqServer|Upgrade status"
msgstr "MiqServer|升级状态"

msgid "MiqServer|Version"
msgstr "MiqServer|版本"

msgid "MiqShortcut|Description"
msgstr "MiqShortcut|描述"

msgid "MiqShortcut|Name"
msgstr "MiqShortcut|名称"

msgid "MiqShortcut|Rbac feature name"
msgstr "MiqShortcut|Rbac 功能名称"

msgid "MiqShortcut|Sequence"
msgstr "MiqShortcut|序列"

msgid "MiqShortcut|Startup"
msgstr "MiqShortcut|启动"

msgid "MiqShortcut|Url"
msgstr "MiqShortcut|Url"

msgid "MiqStorageMetric|Metric obj"
msgstr ""

msgid "MiqTask|Context data"
msgstr "MiqTask|上下文数据"

msgid "MiqTask|Created on"
msgstr ""

msgid "MiqTask|Identifier"
msgstr ""

msgid "MiqTask|Message"
msgstr ""

msgid "MiqTask|Name"
msgstr ""

msgid "MiqTask|Pct complete"
msgstr ""

msgid "MiqTask|Results"
msgstr ""

msgid "MiqTask|State"
msgstr ""

msgid "MiqTask|Status"
msgstr ""

msgid "MiqTask|Updated on"
msgstr ""

msgid "MiqTask|Userid"
msgstr ""

msgid "MiqUserRole|Name"
msgstr ""

msgid "MiqUserRole|Read only"
msgstr ""

msgid "MiqUserRole|Settings"
msgstr "MiqUserRole|设置"

msgid "MiqWidgetContent|Contents"
msgstr "MiqWidgetContent|内容"

msgid "MiqWidgetContent|Timezone"
msgstr "MiqWidgetContent|时区"

msgid "MiqWidgetSet|Created on"
msgstr "MiqWidgetSet|创建日期"

msgid "MiqWidgetSet|Description"
msgstr "MiqWidgetSet|描述"

msgid "MiqWidgetSet|Guid"
msgstr "MiqWidgetSet|Guid"

msgid "MiqWidgetSet|Mode"
msgstr "MiqWidgetSet|模式"

msgid "MiqWidgetSet|Name"
msgstr "MiqWidgetSet|名称"

msgid "MiqWidgetSet|Owner type"
msgstr "MiqWidgetSet|所有者类型"

msgid "MiqWidgetSet|Read only"
msgstr "MiqWidgetSet|只读"

msgid "MiqWidgetSet|Set data"
msgstr "MiqWidgetSet|设置数据"

msgid "MiqWidgetSet|Set type"
msgstr "MiqWidgetSet|设置类型"

msgid "MiqWidgetSet|Updated on"
msgstr "MiqWidgetSet|更新日期"

msgid "MiqWidgetSet|Userid"
msgstr "MiqWidgetSet|Userid"

msgid "MiqWidgetShortcut|Description"
msgstr "MiqWidgetShortcut|描述"

msgid "MiqWidgetShortcut|Sequence"
msgstr "MiqWidgetShortcut|序列"

msgid "MiqWidget|Content type"
msgstr "MiqWidget|内容类型"

msgid "MiqWidget|Description"
msgstr "MiqWidget|描述"

msgid "MiqWidget|Enabled"
msgstr "MiqWidget|已启用"

msgid "MiqWidget|Guid"
msgstr "MiqWidget|Guid"

msgid "MiqWidget|Last generated content on"
msgstr "MiqWidget|最新内容生成日期"

msgid "MiqWidget|Options"
msgstr "MiqWidget|选项"

msgid "MiqWidget|Read only"
msgstr "MiqWidget|只读"

msgid "MiqWidget|Resource type"
msgstr "MiqWidget|资源类型"

msgid "MiqWidget|Title"
msgstr "MiqWidget|标题"

msgid "MiqWidget|Visibility"
msgstr "MiqWidget|可视性"

msgid "MiqWorker|Command line"
msgstr "MiqWorker|命令行"

msgid "MiqWorker|Cpu time"
msgstr "MiqWorker|CPU 时间"

msgid "MiqWorker|Guid"
msgstr "MiqWorker|Guid"

msgid "MiqWorker|Last heartbeat"
msgstr "MiqWorker|最近的 Heartbeat"

msgid "MiqWorker|Memory size"
msgstr "MiqWorker|内存大小"

msgid "MiqWorker|Memory usage"
msgstr "MiqWorker|内存使用"

msgid "MiqWorker|Os priority"
msgstr "MiqWorker|Os 优先级"

msgid "MiqWorker|Percent cpu"
msgstr "MiqWorker|CPU 比例"

msgid "MiqWorker|Percent memory"
msgstr "MiqWorker|内存比例"

msgid "MiqWorker|Pid"
msgstr "MiqWorker|Pid"

msgid "MiqWorker|Queue name"
msgstr "MiqWorker|队列名称"

msgid "MiqWorker|Sql spid"
msgstr "MiqWorker|Sql spid"

msgid "MiqWorker|Started on"
msgstr "MiqWorker|启动日期"

msgid "MiqWorker|Status"
msgstr "MiqWorker|状态"

msgid "MiqWorker|Stopped on"
msgstr "MiqWorker|停止日期"

msgid "MiqWorker|Uri"
msgstr "MiqWorker|Uri"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Monday"
msgstr "周一"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Move Selected buttons left"
msgstr "左移所选的按钮"

msgid "Move Selected buttons right"
msgstr "右移所选的按钮"

msgid "Move Selected fields left"
msgstr "左移所选的字段"

msgid "Move Selected fields right"
msgstr "右移所选的字段"

msgid "Move all VMs to right"
msgstr "右移所有的 VM"

msgid "Move selected Action down"
msgstr "下移所选的动作"

msgid "Move selected Action up"
msgstr "上移所选的动作"

msgid "Move selected Actions into this Event"
msgstr "移动所选的动作至这个事件"

msgid "Move selected Alerts into this Action"
msgstr "移动所选的警告至这个动作"

msgid "Move selected Alerts into this Profile"
msgstr "移动所选的警告至这个配置集"

msgid "Move selected Conditions into this Policy"
msgstr "移动所选的条件至这个策略"

msgid "Move selected Policies into this Profile"
msgstr "移动所选的策略至这个配置集"

msgid "Move selected VMs to left"
msgstr "左移所选的 VM"

msgid "Move selected VMs to right"
msgstr "右移所选的 VM"

msgid "Move selected field down"
msgstr "下移所选的字段"

msgid "Move selected field up"
msgstr "上移所选的字段"

msgid "Move selected fields down"
msgstr "下移所选的字段"

msgid "Move selected fields left"
msgstr "左移所选的字段"

msgid "Move selected fields right"
msgstr "右移所选的字段"

msgid "Move selected fields to bottom"
msgstr "移动所选的字段至底部"

msgid "Move selected fields to top"
msgstr "移动所选的字段至顶部"

msgid "Move selected fields up"
msgstr "上移所选的字段"

msgid "Move selected folder down"
msgstr "下移所选的文件夹"

msgid "Move selected folder to bottom"
msgstr "移动所选的文件夹至底部"

msgid "Move selected folder top"
msgstr "移动所选的文件夹至顶部"

msgid "Move selected folder up"
msgstr "上移所选的文件夹"

msgid "Move selected reports down"
msgstr "下移所选的报表"

msgid "Move selected reports left"
msgstr "左移所选的报表"

msgid "Move selected reports right"
msgstr "右移所选的报表"

msgid "Move selected reports to bottom"
msgstr "移动所选的报表至底部"

msgid "Move selected reports to top"
msgstr "移动所选的报表至顶部"

msgid "Move selected reports up"
msgstr "上移所选的报表"

msgid "My Filters"
msgstr "我的过滤器"

msgid "My Personal Filters"
msgstr ""

msgid "My Services"
msgstr "我的服务"

msgid "My Settings"
msgstr "我的设置"

msgid "N/A"
msgstr "N/A"

msgid "NFS Server"
msgstr ""

msgid "NONE"
msgstr "NONE"

msgid "NOT"
msgstr "NOT"

msgid "NTP Servers"
msgstr "NTP 服务器"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Name / Description"
msgstr "名称 / 描述"

msgid "Name: %s | %s Type: %s"
msgstr "名称: %s | %s 类型: %s"

msgid "Name: %s | Hostname: %s"
msgstr ""

msgid "Name: %s | Hostname: %s | Refresh Status: %s"
msgstr ""

msgid "Name: %s | Path: %s"
msgstr "名称: %s | 路径: %s"

msgid "Namespace"
msgstr "命名空间"

msgid "Namespace Details"
msgstr "命名空间细节"

msgid "Namespaces"
msgstr "命名空间"

msgid "Naming"
msgstr "命名"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network Adapter Information"
msgstr "网络适配器信息"

msgid "Network Adapters"
msgstr "网络适配器"

msgid "Network Protocol"
msgstr "网络协议"

msgid "Network Type"
msgstr "网络类型"

msgid "Networks"
msgstr "网络"

msgid "Network|Default gateway"
msgstr "网络|默认网关"

msgid "Network|Description"
msgstr "网络|描述"

msgid "Network|Dhcp enabled"
msgstr "网络|启用了 DHCP"

msgid "Network|Dhcp server"
msgstr "网络|DHCP 服务器"

msgid "Network|Dns server"
msgstr "网络|DNS 服务器"

msgid "Network|Domain"
msgstr "网络|域"

msgid "Network|Guid"
msgstr "网络|Guid"

msgid "Network|Hostname"
msgstr "网络|主机名"

msgid "Network|Ipaddress"
msgstr "网络|IP 地址"

msgid "Network|Ipv6address"
msgstr "网络|Ipv6 地址"

msgid "Network|Lease expires"
msgstr "网络|租约过期"

msgid "Network|Lease obtained"
msgstr "网络|已获取租约"

msgid "Network|Subnet mask"
msgstr "网络|子网掩码"

msgid "Never"
msgstr "从未"

msgid "New Entry"
msgstr "新的条目"

msgid "New Field"
msgstr "新的字段"

msgid "New Name"
msgstr "新的名称"

msgid "New Orchestration Template Information"
msgstr "新的 Orchestration Template 信息"

msgid "New Parameter"
msgstr "新的参数"

msgid "New Password"
msgstr ""

msgid "New setting will affect Orchestration Stack"
msgid_plural "New setting will affect Orchestration Stacks"
msgstr[0] ""

msgid "New setting will affect Service"
msgid_plural "New setting will affect Services"
msgstr[0] "新的设置将影响服务"

msgid "New setting will affect VM"
msgid_plural "New setting will affect VMs"
msgstr[0] "新的设置将影响 VM"

msgid "New template content cannot be empty"
msgstr "新的模版内容不能为空"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Next Run Time"
msgstr "下次运行时间"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No %s %s Policies are defined %s."
msgstr "没有定义 %s %s 策略 %s"

msgid "No %s Alert Profiles are defined %s."
msgstr ""

msgid "No %s Conditions are defined %s."
msgstr ""

msgid "No %s Policy Profiles are defined%s."
msgstr "没有定义 %s 策略配置集 %s"

msgid "No %s Tags are assigned"
msgstr "没有分配 %s 标签"

msgid "No %s Tags are common to all of the items below"
msgstr "没有 %s 标签对于下面所有项目是通用的"

msgid "No %s Tags have been assigned"
msgstr "没有分配 %s 标签"

msgid "No %s found"
msgstr "未找到 %s"

msgid "No %s found in the current region."
msgstr "在当前区域里没有找到 %s。"

msgid "No %s found."
msgstr "没有找到 %s。"

msgid "No %s selected to set to Asynchronous"
msgstr "没有选择要设置异步方式的 %s"

msgid "No %s selected to set to Synchronous"
msgstr "没有选择要设置同步方式的 %s"

msgid "No %s were moved up"
msgstr "没有上移 %s"

msgid "No %s were selected for deletion"
msgstr "没有选择要删除的 %s"

msgid "No %s were selected to be disabled"
msgstr "没有选择要禁用的 %s"

msgid "No %s were selected to be enabled"
msgstr "没有选择要启用的 %s"

msgid "No %s were selected to move bottom"
msgstr "没有选择要移至底部的 %s"

msgid "No %s were selected to move down"
msgstr "没有选择要下移的 %s"

msgid "No %s were selected to move left"
msgstr "没有选择要左移的 %s"

msgid "No %s were selected to move right"
msgstr "没有选择要右移的 %s"

msgid "No %s were selected to move to the bottom"
msgstr "没有选择要移至底部的 %s"

msgid "No %s were selected to move to the top"
msgstr "没有选择要移至顶部的 %s"

msgid "No %s were selected to move top"
msgstr "没有选择要移至顶部的 %s"

msgid "No %s were selected to move up"
msgstr "没有选择要上移的 %s"

msgid "No %{model} were selected for %{task}"
msgstr "没有为 %{task} 选择 %{model}"

msgid "No %{model} were selected to %{button}"
msgstr "没有为 %{button} 选择 %{model}"

msgid "No %{model} were selected to be marked as %{action}"
msgstr "没有选择标记为 %{action} 的 %{model}"

msgid "No Actions are defined %s."
msgstr "没有定义动作 %s。"

msgid "No Alerts are defined %s."
msgstr "没有定义警告 %s。"

msgid "No Alerts are defined."
msgstr "没有定义警告。"

msgid "No Alerts have been selected."
msgstr "没有选择警告。"

msgid "No Attribute/Value Pairs found"
msgstr "没有找到属性/值对"

msgid "No Attribute/Value Pairs found."
msgstr "没有找到属性/值对"

msgid "No Backup Schedules are defined"
msgstr "没有定义备份时间表"

msgid "No Buttons found."
msgstr "未找到按钮。"

msgid "No Capacity & Utilization data available."
msgstr "没有可用的 Capacity & Utilization 数据。"

msgid "No Catalog Items found."
msgstr "没有找到类别项。"

msgid "No Choices Available"
msgstr "没有可用的选择"

msgid "No Class found for explorer tree node id '%s'"
msgstr ""

msgid ""
"No Dashboards are defined for this group. Default dashboard will be shown."
msgstr "没有为这个组定义仪表板。将显示默认的仪表板。"

msgid "No Datastores found in the current region."
msgstr "在当前区域里没有找到数据存储区。"

msgid ""
"No Default Repository SmartProxy is configured, contact your CFME "
"Administrator"
msgstr "没有配置默认的 Repository SmartProxy，请联系您的 CFME 管理员。"

msgid "No Dialog"
msgstr "没有对话框"

msgid "No Display Filter defined."
msgstr "没有定义显示过滤器。"

msgid "No Group"
msgstr "没有组"

msgid ""
"No Hourly or Daily data is available, real time data from the Most Recent "
"Hour is being displayed"
msgstr ""

msgid "No Indexes found for this table."
msgstr "没有找到这个表的索引。"

msgid "No Items found."
msgstr "未找到项目。"

msgid "No Ordering Dialog is available"
msgstr "没有可用的 Ordering Dialog"

msgid "No Owner"
msgstr "没有所有者"

msgid "No Policies are defined."
msgstr "没有定义策略。"

msgid "No Policy Profiles available."
msgstr "没有可用的策略配置集。"

msgid ""
"No Policy scope defined, the scope of this policy includes all elements."
msgstr "没有定义策略作用域，这个策略的作用域包含所有的元素。"

msgid "No RSS Feed data found"
msgstr "没有找到 RSS Feed 数据"

msgid "No RSS Feeds Found"
msgstr "没有找到 RSS Feeds"

msgid "No Record Filter defined."
msgstr "没有定义记录过滤器。"

msgid "No Records Found."
msgstr "没有找到记录。"

msgid "No Report Schedules were selected to be Run now"
msgstr "没有选择现在运行的报表时间表。"

msgid "No Report data found"
msgstr "没有找到报表数据"

msgid "No Reports available."
msgstr "没有可用的报表。"

msgid "No Resources found."
msgstr "没有找到资源。"

msgid "No Saved Reports available."
msgstr "没有可用的保存的报表。"

msgid "No Schedules available."
msgstr "没有可用的时间表。"

msgid "No Server was selected"
msgstr "没有选择服务器"

msgid "No Servers Found."
msgstr "没有找到服务器。"

msgid "No Servers found."
msgstr "没有找到服务器。"

msgid "No Time Profile Selected"
msgstr "没有选择 Time Profile"

msgid "No Time Profiles found"
msgstr "没有找到 Time Profile"

msgid "No Timeline data available."
msgstr "没有可用的 Timeline 数据"

msgid "No Utilization data available"
msgstr "没有可用的 Utilization 数据"

msgid "No Utilization data available for this Server's Virtual Machine."
msgstr "这个服务器的虚拟机没有可用的 Utilization 数据。"

msgid "No Utilization data available to generate planning results"
msgstr "没有可用的 Utilization 数据来生成计划结果。"

msgid "No VMs found"
msgstr "没有找到虚拟机"

msgid "No VMs match the selection criteria"
msgstr "没有虚拟机符合选择标准"

msgid "No Widget compatible Reports found"
msgstr "没有找到兼容 Widget 的报表"

msgid "No Widgets available."
msgstr "没有可用的 Widget。"

msgid "No Zones found."
msgstr "没有找到区。"

msgid "No alarms found for the selected %s"
msgstr "没有找到可选 %s 的警告"

msgid "No chart data found"
msgstr "没有找到图表数据"

msgid "No child VMs to move right, no action taken"
msgstr "没有右移的子虚拟机，不采取任何行动。"

msgid ""
"No common configuration profiles available for the selected configured %s"
msgstr "所选的 %s 没有可用的公共配置集"

msgid ""
"No conditions defined. This policy is unconditional and will ALWAYS return "
"true."
msgstr "没有定义条件。这个策略是无条件的且总是返回 true。"

msgid "No custom image has been uploaded"
msgstr "没有上传自定义的图像"

msgid "No data found."
msgstr "没有找到数据"

msgid ""
"No drift history found, an Analysis or Virtual Black Box Synchronization for "
"this VM may need to be run."
msgstr "没有找到 drift 历史，这个虚拟机需要运行 Analysis 或 Virtual Black Box Synchronization。"

msgid "No events available for this timeline"
msgstr "这个时间轴没有可用的事件"

msgid "No events available for this timeline."
msgstr "这个时间轴没有可用的事件"

msgid "No expression defined, a condition must contain a valid expression."
msgstr "没有定义表达式，条件必须包含有效的表达式。"

msgid "No filters defined."
msgstr "没有定义过滤器。"

msgid "No more than %{max} %{model} can be selected for %{action}"
msgstr "可为 %{action} 选择不多于 %{max} 个 %{model} "

msgid "No notes have been entered."
msgstr "没有输入注记。"

msgid "No performance data is available for the selected item."
msgstr "选择的项目没有可用的性能数据。"

msgid "No planning data is available for the selected item."
msgstr "选择的项目没有可用的计划数据。"

msgid "No policies have been chosen yet"
msgstr "还未选择策略"

msgid "No records found for this report"
msgstr "没有找到这个报表的记录"

msgid "No records found for this timeline"
msgstr "没有找到这个时间轴的记录"

msgid "No saved filters or report filters are available to load"
msgstr "没有可用的要加载的保存的过滤器或报表过滤器"

msgid "No scope defined, the scope of this condition includes all elements."
msgstr "没有定义作用域，这个条件的作用域包含所有的元素。"

msgid "No shortcuts are authorized for this user, contact your Administrator"
msgstr "没有为这个用户授权快捷键，请联系您的管理员。"

msgid "No task target captured"
msgstr "没有捕获任务目标"

msgid "No timer is attached to this Widget, its contents will not be updated."
msgstr "这个 Widget 没有附加定时器，它的内容不会被更新。"

msgid "No type set"
msgstr "没有类型集"

msgid "No valid import records were found, please upload another file"
msgstr "没有找到有效的导入记录，请上传另外一个文件。"

msgid "No variables configured."
msgstr "没有配置变量。"

msgid "Node Port"
msgstr ""

msgid "Node Selector"
msgstr ""

msgid "Nodes"
msgstr "节点"

msgid "Non-VM Files"
msgstr "非虚拟机文件"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "None Available"
msgstr "没有可用的"

msgid "None Available or All Selected"
msgstr "没有可用的或全部选择"

msgid "Normal"
msgstr "普通的"

msgid "Normal Operating Ranges (over 30 days)"
msgstr "普通的操作范围（多于 30 天）"

msgid "Normal Operating Ranges (up to 30 days' data)"
msgstr "普通的操作范围（最多 30 天的数据）"

msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

msgid "Not a Server"
msgstr "不是服务器"

msgid "Note:"
msgstr "注意："

msgid "Note: Fields marked with * are required."
msgstr "注意：用 * 标记的字段是必需的。"

msgid ""
"Note: Gap Collection is only available for VMware vSphere Infrastructures"
msgstr "注意：Gap Collection 只适用于 VMware vSphere 基础架构"

msgid "Note: Only Time Profiles with 'Roll Up Performance' set are shown."
msgstr "注意：只显示设置了 'Roll Up Performance' 的 Time 配置集。"

msgid "Note: Username must be in the format: name@realm"
msgstr ""

msgid "Notes"
msgstr "注记"

msgid "Nothing"
msgstr "无"

msgid "Notification Frequency"
msgstr "通知频率"

msgid "Number of CPU's"
msgstr "CPU 的数量"

msgid "Number of Hosts"
msgstr "主机的数量"

msgid "Number of Instances"
msgstr "实例的数量"

msgid "Number of Rows to Show"
msgstr "要显示的行数"

msgid "Number of VMs"
msgstr "虚拟机的数量"

msgid "OR with a new expression element"
msgstr "或具有新的表达式元素"

msgid "OS"
msgstr ""

msgid "OS %s"
msgstr "OS %s"

msgid "OS Information"
msgstr "OS 信息"

msgid "Object"
msgstr "对象"

msgid "Object Attribute"
msgstr "对象属性"

msgid "Object Attribute Name"
msgstr "对象属性名称"

msgid "Object Attribute Type"
msgstr "对象属性类型"

msgid "Object Details"
msgstr "对象细节"

msgid "Object ID"
msgstr "对象 ID"

msgid "Object Info"
msgstr "对象信息"

msgid "Object Types"
msgstr "对象类型"

msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid "On Entry"
msgstr "On Entry"

msgid "On Error"
msgstr "On Error"

msgid "On Exit"
msgstr "On Exit"

msgid "Once"
msgstr "一次"

msgid "One or more %{model} must be selected to %{task}"
msgstr "必须为 %{task} 选择一个或多个 %{model} "

msgid ""
"One or more selected reports are not owned by your group, they cannot be "
"moved"
msgstr "一个或多个选择的报表不是您的组所有的，它们不能被移动。"

msgid "Only 1 Date or Date/Time element can be present in a Dialog"
msgstr "在对话框里只能出现一个  Date 或 Date/Time 元素 "

msgid "Ontap aggregate derived metric"
msgstr "Ontap aggregate derived metric"

msgid "Ontap aggregate metrics rollup"
msgstr "Ontap aggregate metrics rollup"

msgid "Ontap disk derived metric"
msgstr "Ontap disk derived metric"

msgid "Ontap disk metrics rollup"
msgstr "Ontap disk metrics rollup"

msgid "Ontap lun derived metric"
msgstr "Ontap lun derived metric"

msgid "Ontap lun metrics rollup"
msgstr "Ontap lun metrics rollup"

msgid "Ontap system derived metric"
msgstr "Ontap system derived metric"

msgid "Ontap system metrics rollup"
msgstr "Ontap system metrics rollup"

msgid "Ontap volume derived metric"
msgstr "Ontap volume derived metric"

msgid "Ontap volume metrics rollup"
msgstr "Ontap volume metrics rollup"

msgid "OntapAggregateDerivedMetric|Base counters"
msgstr "OntapAggregateDerivedMetric|Base counters"

msgid "OntapAggregateDerivedMetric|Cp read blocks"
msgstr "OntapAggregateDerivedMetric|Cp read blocks"

msgid "OntapAggregateDerivedMetric|Cp reads"
msgstr "OntapAggregateDerivedMetric|Cp reads"

msgid "OntapAggregateDerivedMetric|Interval"
msgstr "OntapAggregateDerivedMetric|间隔"

msgid "OntapAggregateDerivedMetric|Statistic time"
msgstr "OntapAggregateDerivedMetric|统计时间"

msgid "OntapAggregateDerivedMetric|Total transfers"
msgstr "OntapAggregateDerivedMetric|总共传输"

msgid "OntapAggregateDerivedMetric|User read blocks"
msgstr "OntapAggregateDerivedMetric|用户读取的块"

msgid "OntapAggregateDerivedMetric|User reads"
msgstr "OntapAggregateDerivedMetric|用户读取"

msgid "OntapAggregateDerivedMetric|User write blocks"
msgstr "OntapAggregateDerivedMetric|用户写入的块"

msgid "OntapAggregateDerivedMetric|User writes"
msgstr "OntapAggregateDerivedMetric|用户写入"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Base counters"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|基础计数"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Cp read blocks"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|Cp 读取块"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Cp read blocks max"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|Cp 读取块的最大数目"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Cp read blocks min"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|Cp 读取块的最小数目"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Cp reads"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|Cp reads"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Cp reads max"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|Cp reads max"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Cp reads min"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|Cp reads min"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Interval"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|间隔"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Rollup type"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|Rollup 类型"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Statistic time"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|统计时间"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Total transfers"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|总共传输"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Total transfers max"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|总共传输最大值"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|Total transfers min"
msgstr "OntapAggregateMetricsRollup|总共传输最小值"

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User read blocks"
msgstr ""

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User read blocks max"
msgstr ""

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User read blocks min"
msgstr ""

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User reads"
msgstr ""

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User reads max"
msgstr ""

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User reads min"
msgstr ""

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User write blocks"
msgstr ""

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User write blocks max"
msgstr ""

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User write blocks min"
msgstr ""

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User writes"
msgstr ""

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User writes max"
msgstr ""

msgid "OntapAggregateMetricsRollup|User writes min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Base counters"
msgstr ""

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Cp read blocks"
msgstr ""

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Cp read chain"
msgstr ""

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Cp read latency"
msgstr ""

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Cp reads"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|Cp reads"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Disk busy"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|磁盘忙"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Guarenteed read blocks"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|保证的读取块"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Guarenteed read chain"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|保证的读取链"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Guarenteed read latency"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|保证的读取延迟"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Guarenteed reads"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|保证的读取"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Guarenteed write blocks"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|保证的写入块"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Guarenteed write chain"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|保证的写入链"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Guarenteed write latency"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|保证的写入延迟"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Guarenteed writes"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|保证的写入"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Interval"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|间隔"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Io pending"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|IO 待定的"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Io queued"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|IO 已排队"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Skip blocks"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|跳过块"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Statistic time"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|统计时间"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|Total transfers"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|总共传输"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|User read blocks"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|用户读取块"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|User read chain"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|用户读取链"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|User read latency"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|用户读取延迟"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|User reads"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|用户读取"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|User skip write ios"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|用户跳过写入 IO"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|User write blocks"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|用户写入块"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|User write chain"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|用户写入链"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|User write latency"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|用户写入延迟"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|User writes"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|用户写入"

msgid "OntapDiskDerivedMetric|User writes in skip mask"
msgstr "OntapDiskDerivedMetric|用户写跳过掩码"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Base counters"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|基础计数"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp read blocks"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取块"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp read blocks max"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取块最大值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp read blocks min"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取块最小值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp read chain"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取链"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp read chain max"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取链最大值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp read chain min"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取链最小值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp read latency"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取延迟"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp read latency max"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取延迟最大值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp read latency min"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取延迟最小值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp reads"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp reads max"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取最大值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Cp reads min"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|CP 读取最小值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Disk busy"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|磁盘忙"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Disk busy max"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|磁盘忙的最大值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Disk busy min"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|磁盘忙的最小值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed read blocks"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|保证读取块"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed read blocks max"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|保证读取块的最大值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed read blocks min"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|保证读取块的最小值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed read chain"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|保证读取链"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed read chain max"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|保证读取链的最大值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed read chain min"
msgstr "OntapDiskMetricsRollup|保证读取链的最小值"

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed read latency"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed read latency max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed read latency min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed reads"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed reads max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed reads min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed write blocks"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed write blocks max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed write blocks min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed write chain"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed write chain max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed write chain min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed write latency"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed write latency max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed write latency min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed writes"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed writes max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Guarenteed writes min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Interval"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Io pending"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Io pending max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Io pending min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Io queued"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Io queued max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Io queued min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Rollup type"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Skip blocks"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Skip blocks max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Skip blocks min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Statistic time"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Total transfers"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Total transfers max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|Total transfers min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User read blocks"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User read blocks max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User read blocks min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User read chain"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User read chain max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User read chain min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User read latency"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User read latency max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User read latency min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User reads"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User reads max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User reads min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User skip write ios"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User skip write ios max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User skip write ios min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User write blocks"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User write blocks max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User write blocks min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User write chain"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User write chain max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User write chain min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User write latency"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User write latency max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User write latency min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User writes"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User writes in skip mask"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User writes in skip mask max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User writes in skip mask min"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User writes max"
msgstr ""

msgid "OntapDiskMetricsRollup|User writes min"
msgstr ""

msgid "OntapLunDerivedMetric|Avg latency"
msgstr ""

msgid "OntapLunDerivedMetric|Base counters"
msgstr ""

msgid "OntapLunDerivedMetric|Interval"
msgstr ""

msgid "OntapLunDerivedMetric|Other ops"
msgstr ""

msgid "OntapLunDerivedMetric|Queue full"
msgstr ""

msgid "OntapLunDerivedMetric|Read data"
msgstr ""

msgid "OntapLunDerivedMetric|Read ops"
msgstr ""

msgid "OntapLunDerivedMetric|Statistic time"
msgstr ""

msgid "OntapLunDerivedMetric|Total ops"
msgstr ""

msgid "OntapLunDerivedMetric|Write data"
msgstr ""

msgid "OntapLunDerivedMetric|Write ops"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Avg latency"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Avg latency max"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Avg latency min"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Base counters"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Interval"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Other ops"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Other ops max"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Other ops min"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Queue full"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Queue full max"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Queue full min"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Read data"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Read data max"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Read data min"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Read ops"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Read ops max"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Read ops min"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Rollup type"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Statistic time"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Total ops"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Total ops max"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Total ops min"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Write data"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Write data max"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Write data min"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Write ops"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Write ops max"
msgstr ""

msgid "OntapLunMetricsRollup|Write ops min"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Avg processor busy"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Base counters"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Cifs ops"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Cpu busy"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Disk data read"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Disk data written"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Fcp ops"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Http ops"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Interval"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Iscsi ops"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Net data recv"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Net data sent"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Nfs ops"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Read ops"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Statistic time"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Sys avg latency"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Sys read latency"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Sys write latency"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Total ops"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Total processor busy"
msgstr ""

msgid "OntapSystemDerivedMetric|Write ops"
msgstr ""

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Avg processor busy"
msgstr ""

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Avg processor busy max"
msgstr ""

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Avg processor busy min"
msgstr ""

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Base counters"
msgstr ""

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Cifs ops"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Cifs ops"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Cifs ops max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Cifs ops max"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Cifs ops min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Cifs ops min"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Cpu busy"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|CPU 忙"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Cpu busy max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|CPU 忙的最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Cpu busy min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|CPU 忙的最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Disk data read"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|读取的磁盘数据"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Disk data read max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|读取的磁盘数据最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Disk data read min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|读取的磁盘数据最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Disk data written"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|已写入的磁盘数据"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Disk data written max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|已写入的磁盘数据最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Disk data written min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|已写入的磁盘数据最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Fcp ops"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Fcp ops"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Fcp ops max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Fcp ops 最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Fcp ops min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Fcp ops 最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Http ops"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Http ops"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Http ops max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Http ops 最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Http ops min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Http ops 最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Interval"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|间隔"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Iscsi ops"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Iscsi ops"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Iscsi ops max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Iscsi ops 最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Iscsi ops min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Iscsi ops 最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Net data recv"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|接收的网络数据"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Net data recv max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|接收的网络数据最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Net data recv min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|接收的网络数据最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Net data sent"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|发送的网络数据"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Net data sent max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|发送的网络数据最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Net data sent min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|发送的网络数据最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Nfs ops"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Nfs ops"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Nfs ops max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Nfs ops 最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Nfs ops min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Nfs ops 最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Read ops"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Read ops"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Read ops max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Read ops 最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Read ops min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Read ops 最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Rollup type"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|汇总类型"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Statistic time"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|统计时间"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Sys avg latency"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|系统平均延迟"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Sys avg latency max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|系统平均延迟最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Sys avg latency min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|系统平均延迟最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Sys read latency"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|系统读取延迟"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Sys read latency max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|系统读取延迟最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Sys read latency min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|系统读取延迟最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Sys write latency"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|系统写入延迟"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Sys write latency max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|系统写入延迟最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Sys write latency min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|系统写入延迟最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Total ops"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Total ops"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Total ops max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Total ops 最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Total ops min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Total ops 最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Total processor busy"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Total processor busy"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Total processor busy max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Total processor busy 最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Total processor busy min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Total processor busy 最小值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Write ops"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Write ops"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Write ops max"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Write ops 最大值"

msgid "OntapSystemMetricsRollup|Write ops min"
msgstr "OntapSystemMetricsRollup|Write ops 最小值"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Avg latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|平均延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Base counters"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|基础计数"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs other latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs 其它延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs other ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs other ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs read data"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs 读取数据"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs read latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs 读取延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs read ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs read ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs write data"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs 写入数据"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs write latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs 写入延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs write ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Cifs write ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Interval"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|间隔"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Nfs other latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|NFS 其它延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Nfs other ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Nfs other ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Nfs read data"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|NFS 读取数据"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Nfs read latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|NFS 读取延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Nfs read ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Nfs read ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Nfs write data"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|NFS 写入数据"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Nfs write latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|NFS 写入延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Nfs write ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Nfs write ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Other latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|其它延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Other ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Other ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Queue depth"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|队列深度"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Read data"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|读取数据"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Read latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|读取延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Read ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Read ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|San other latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|San 其它延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|San other ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|San other ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|San read data"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|San 读取数据"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|San read latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|San 读取延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|San read ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|San read ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|San write data"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|San 写入数据"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|San write latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|San 写入延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|San write ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|San write ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Statistic time"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|统计时间"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Total ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Total ops"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Write data"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|写入数据"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Write latency"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|写入延迟"

msgid "OntapVolumeDerivedMetric|Write ops"
msgstr "OntapVolumeDerivedMetric|Write ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Avg latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|平均延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Avg latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|平均延迟最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Avg latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|平均延迟最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Base counters"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|基础计数"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs other latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 其它延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs other latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 其它延迟最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs other latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 其它延迟最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs other ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs other ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs other ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs other ops 最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs other ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs other ops 最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read data"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 读取数据"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read data max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 读取数据的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read data min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 读取数据的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 读取延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 读取延迟的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 读取延迟的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read ops 最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs read ops 最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write data"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 写入数据"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write data max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 写入数据的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write data min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 写入数据的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 写入延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 写入延迟的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs 写入延迟的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write ops 最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Cifs write ops 最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Interval"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|间隔"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs other latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs 其它延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs other latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs 其它延迟的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs other latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs 其它延迟的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs other ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs other ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs other ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs other ops 最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs other ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs other ops 最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read data"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 读取数据"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read data max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 读取数据的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read data min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 读取数据的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 读取延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 读取延迟的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 读取延迟的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read ops 最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs read ops 最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write data"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 写入数据"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write data max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 写入数据的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write data min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 写入数据的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 写入延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 写入延迟的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|NFS 写入延迟的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write ops 最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Nfs write ops 最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Other latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|其它延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Other latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|其它延迟的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Other latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|其它延迟的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Other ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|其它 ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Other ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|其它 ops 的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Other ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|其它 ops 最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Read data"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|读取数据"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Read data max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|读取数据的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Read data min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|读取数据的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Read latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|读取延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Read latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|读取延迟的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Read latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|读取延迟的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Read ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|读取 ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Read ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|读取 ops 的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Read ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|读取 ops 的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Rollup type"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|汇总类型"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San other latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 其它延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San other latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 其它延迟的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San other latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 其它延迟的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San other ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 其它 ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San other ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 其它 ops 的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San other ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 其它 ops 的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San read data"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 读取数据"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San read data max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 读取数据的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San read data min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 读取数据的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San read latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 读取延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San read latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 读取延迟的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San read latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 读取延迟的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San read ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 读取 ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San read ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 读取 ops 的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San read ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 读取 ops 的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San write data"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 写入数据"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San write data max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 写入数据的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San write data min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 写入数据的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San write latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 写入延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San write latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 写入延迟的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San write latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 写入延迟的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San write ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 写入 ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San write ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 写入 ops 的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|San write ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|San 写入 ops 的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Statistic time"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|统计时间"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Total ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Total ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Total ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Total ops 的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Total ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|Total ops 的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Write data"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|写入数据"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Write data max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|写入数据的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Write data min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|写入数据的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Write latency"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|写入延迟"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Write latency max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|写入延迟的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Write latency min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|写入延迟的最小值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Write ops"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|写入 ops"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Write ops max"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|写入 ops 的最大值"

msgid "OntapVolumeMetricsRollup|Write ops min"
msgstr "OntapVolumeMetricsRollup|写入 ops 的最小值"

msgid "Open Folder"
msgstr "打开文件夹"

msgid "Open the chart and full report in a new window"
msgstr "在新的窗口打开图表和完整报表"

msgid "Open the full report in a new window"
msgstr "在新的窗口打开完整报表"

msgid "OpenStack Status"
msgstr "OpenStack 状态"

msgid "Openstack Infra Provider"
msgstr ""

msgid "Openstack Infra provider"
msgstr "Openstack Infra 提供者"

msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

msgid "Operating system"
msgstr "操作系统"

msgid "Operating system flavor"
msgstr "操作系统类型"

msgid "OperatingSystemFlavor|Description"
msgstr "OperatingSystemFlavor|描述"

msgid "OperatingSystemFlavor|Manager ref"
msgstr "OperatingSystemFlavor|管理者引用"

msgid "OperatingSystemFlavor|Name"
msgstr "OperatingSystemFlavor|名称"

msgid "OperatingSystem|Bitness"
msgstr "OperatingSystem|Bitness"

msgid "OperatingSystem|Build number"
msgstr "OperatingSystem|构建序号"

msgid "OperatingSystem|Distribution"
msgstr "OperatingSystem|分发版本"

msgid "OperatingSystem|Kernel version"
msgstr ""

msgid "OperatingSystem|Lockout duration"
msgstr "OperatingSystem|锁定持续时间"

msgid "OperatingSystem|Lockout threshold"
msgstr "OperatingSystem|锁定限额"

msgid "OperatingSystem|Max pw age"
msgstr "OperatingSystem|最大的 pw age"

msgid "OperatingSystem|Min pw age"
msgstr "OperatingSystem|最小的 pw age"

msgid "OperatingSystem|Min pw len"
msgstr "OperatingSystem|最小的 pw len"

msgid "OperatingSystem|Name"
msgstr "OperatingSystem|名称"

msgid "OperatingSystem|Product key"
msgstr "OperatingSystem|产品密钥"

msgid "OperatingSystem|Product name"
msgstr "OperatingSystem|产品名称"

msgid "OperatingSystem|Product type"
msgstr "OperatingSystem|产品类型"

msgid "OperatingSystem|Productid"
msgstr "OperatingSystem|Productid"

msgid "OperatingSystem|Pw complex"
msgstr "OperatingSystem|Pw complex"

msgid "OperatingSystem|Pw encrypt"
msgstr "OperatingSystem|Pw encrypt"

msgid "OperatingSystem|Pw hist"
msgstr "OperatingSystem|Pw hist"

msgid "OperatingSystem|Reset lockout counter"
msgstr "OperatingSystem|重置锁定计数"

msgid "OperatingSystem|Service pack"
msgstr "OperatingSystem|服务补丁"

msgid "OperatingSystem|System root"
msgstr "OperatingSystem|系统根目录"

msgid "OperatingSystem|System type"
msgstr "OperatingSystem|系统类型"

msgid "OperatingSystem|Version"
msgstr "OperatingSystem|版本"

msgid "Optimize"
msgstr ""

msgid "Option 1"
msgstr "选项 1"

msgid "Option 2"
msgstr "选项 2"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Options %s"
msgstr "选项 %s"

msgid "Options %s: %s"
msgstr "选项 %s: %s"

msgid "Orchestration Stack"
msgstr "Orchestration 栈"

msgid "Orchestration Template"
msgstr "Orchestration 模版"

msgid "Orchestration Template \"%s\" was deleted."
msgstr "Orchestration 模版 \"%s\" 已删除。"

msgid "Orchestration Templates"
msgstr "Orchestration 模版"

msgid "Orchestration stack"
msgstr "Orchestration 栈"

msgid "Orchestration stack could not be found."
msgstr "未找到 Orchestration 栈"

msgid "Orchestration stack output"
msgstr "Orchestration 栈输出"

msgid "Orchestration stack parameter"
msgstr "Orchestration 栈参数"

msgid "Orchestration stack resource"
msgstr "Orchestration 栈资源"

msgid "Orchestration template"
msgstr "Orchestration 模版"

msgid "Orchestration template \"%s\" is read-only and cannot be deleted."
msgstr "Orchestration 模版 \"%s\" 是只读的，无法被删除。"

msgid "OrchestrationStackOutput|Description"
msgstr "OrchestrationStackOutput|描述"

msgid "OrchestrationStackOutput|Ems ref"
msgstr "OrchestrationStackOutput|EMS 引用"

msgid "OrchestrationStackOutput|Key"
msgstr "OrchestrationStackOutput|密钥"

msgid "OrchestrationStackOutput|Value"
msgstr "OrchestrationStackOutput|值"

msgid "OrchestrationStackParameter|Ems ref"
msgstr "OrchestrationStackParameter|EMS 引用"

msgid "OrchestrationStackParameter|Name"
msgstr "OrchestrationStackParameter|名称"

msgid "OrchestrationStackParameter|Value"
msgstr "OrchestrationStackParameter|值"

msgid "OrchestrationStackResource|Description"
msgstr "OrchestrationStackResource|描述"

msgid "OrchestrationStackResource|Ems ref"
msgstr "OrchestrationStackResource|EMS 引用"

msgid "OrchestrationStackResource|Last updated"
msgstr "OrchestrationStackResource|最近的更新日期"

msgid "OrchestrationStackResource|Logical resource"
msgstr "OrchestrationStackResource|逻辑资源"

msgid "OrchestrationStackResource|Name"
msgstr "OrchestrationStackResource|名称"

msgid "OrchestrationStackResource|Physical resource"
msgstr "OrchestrationStackResource|物理资源"

msgid "OrchestrationStackResource|Resource category"
msgstr "OrchestrationStackResource|资源类别"

msgid "OrchestrationStackResource|Resource status"
msgstr "OrchestrationStackResource|资源状态"

msgid "OrchestrationStackResource|Resource status reason"
msgstr "OrchestrationStackResource|资源状态原因"

msgid "OrchestrationStack|Ancestry"
msgstr "OrchestrationStack|Ancestry"

msgid "OrchestrationStack|Description"
msgstr "OrchestrationStack|描述"

msgid "OrchestrationStack|Ems ref"
msgstr "OrchestrationStack|EMS 引用"

msgid "OrchestrationStack|Name"
msgstr "OrchestrationStack|名称"

msgid "OrchestrationStack|Retired"
msgstr "OrchestrationStack|Retired"

msgid "OrchestrationStack|Retirement last warn"
msgstr "OrchestrationStack|Retirement 最后警告"

msgid "OrchestrationStack|Retirement requester"
msgstr "OrchestrationStack|Retirement 请求者"

msgid "OrchestrationStack|Retirement state"
msgstr "OrchestrationStack|Retirement 状态"

msgid "OrchestrationStack|Retirement warn"
msgstr "OrchestrationStack|Retirement 警告"

msgid "OrchestrationStack|Retires on"
msgstr "OrchestrationStack|Retire 日期"

msgid "OrchestrationStack|Status"
msgstr "OrchestrationStack|状态"

msgid "OrchestrationStack|Status reason"
msgstr ""

msgid "OrchestrationTemplate|Content"
msgstr "OrchestrationTemplate|内容"

msgid "OrchestrationTemplate|Description"
msgstr "OrchestrationTemplate|描述"

msgid "OrchestrationTemplate|Draft"
msgstr "OrchestrationTemplate|Draft"

msgid "OrchestrationTemplate|Md5"
msgstr "OrchestrationTemplate|Md5"

msgid "OrchestrationTemplate|Name"
msgstr "OrchestrationTemplate|名称"

msgid "Order"
msgstr "顺序"

msgid "Order of Actions if ALL Conditions are True"
msgstr "如果所有条件都为 True 时的动作顺序"

msgid "Order of Actions if ANY Conditions are False"
msgstr "如果任何条件为 False 时的动作顺序"

msgid "Order this Service"
msgstr "订购这个服务"

msgid "Organization"
msgstr "机构"

msgid "Organization ID"
msgstr ""

msgid "Original Value"
msgstr "原始值"

msgid "Orphaned Data"
msgstr "孤立的数据"

msgid "Orphaned Instances"
msgstr ""

msgid "Orphaned Records for userid %s were successfully deleted"
msgstr "已成功删除 userid %s 的孤立记录"

msgid "Orphaned VMs and Templates"
msgstr ""

msgid "Os process"
msgstr "OS 进程"

msgid "OsProcess|Cpu time"
msgstr "OsProcess|CPU 时间"

msgid "OsProcess|Created on"
msgstr "OsProcess|创建日期"

msgid "OsProcess|Memory size"
msgstr "OsProcess|内存大小"

msgid "OsProcess|Memory usage"
msgstr "OsProcess|内存使用"

msgid "OsProcess|Name"
msgstr "OsProcess|名称"

msgid "OsProcess|Percent cpu"
msgstr "OsProcess|CPU 比例"

msgid "OsProcess|Percent memory"
msgstr "OsProcess|内存比例"

msgid "OsProcess|Pid"
msgstr "OsProcess|Pid"

msgid "OsProcess|Priority"
msgstr "OsProcess|优先级"

msgid "OsProcess|Updated on"
msgstr "OsProcess|更新日期"

msgid "Other"
msgstr "其它"

msgid "Other VM Files"
msgstr "其它 VM 文件"

msgid "Outgoing SMTP E-mail Server"
msgstr "转出 SMTP 邮件服务器"

msgid "Outputs (%s)"
msgstr "输出 (%s)"

msgid "Overview"
msgstr ""

msgid "Overwrite existing reports?"
msgstr "覆盖现有的报表？"

msgid "Owner"
msgstr "所有者"

msgid "Ownership saved for selected %s"
msgstr "为所选的 %s 保存所有权"

msgid "PDF"
msgstr "PDF"

msgid "PDF Output"
msgstr "PDF 输出"

msgid "PM:"
msgstr "PM:"

msgid "PXE"
msgstr "PXE"

msgid "PXE Directory"
msgstr "PXE 目录"

msgid "PXE Image Menus"
msgstr "PXE 图像菜单"

msgid "PXE Images"
msgstr "PXE 图像"

msgid "Packages"
msgstr ""

msgid "Packages (%s)"
msgstr "软件包（%s）"

msgid "Packages (0)"
msgstr "软件包（0）"

msgid "Page Size"
msgstr "页面大小"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid "Parameters (%s)"
msgstr "参数（%s）"

msgid "Parent"
msgstr ""

msgid "Parent %s: %s"
msgstr "父 %s: %s"

msgid "Parent %s: None"
msgstr "父 %s: 无"

msgid "Parent Type"
msgstr "父类型"

msgid "Parent VM"
msgstr "父虚拟机"

msgid "Parent VM Selection"
msgstr "父虚拟机选择"

msgid "Parent VM can not be one of the child VMs"
msgstr "父虚拟机不能是子虚拟机中的一个"

msgid "Parent VM: %s"
msgstr "父虚拟机: %s"

msgid "Parent VM: None"
msgstr "父虚拟机: 无"

msgid "Partition"
msgstr "分区"

msgid "Partition Table"
msgstr "分区表"

msgid "Partitions Aligned"
msgstr ""

msgid "Partition|Controller"
msgstr "Partition|控制器"

msgid "Partition|Created on"
msgstr "Partition|创建日期"

msgid "Partition|Free space"
msgstr "Partition|空闲空间"

msgid "Partition|Location"
msgstr "Partition|位置"

msgid "Partition|Name"
msgstr "Partition|名称"

msgid "Partition|Partition type"
msgstr "Partition|分区类型"

msgid "Partition|Size"
msgstr "Partition|大小"

msgid "Partition|Start address"
msgstr "Partition|开始地址"

msgid "Partition|Uid"
msgstr "Partition|Uid"

msgid "Partition|Updated on"
msgstr "Partition|更新日期"

msgid "Partition|Used space"
msgstr "Partition|已使用空间"

msgid "Partition|Virtual disk file"
msgstr "Partition|虚拟磁盘文件"

msgid "Partition|Volume group"
msgstr "Partition|卷组"

msgid "Passed"
msgstr "已通过"

msgid "Password"
msgstr "Password"

msgid "Password fields must match to Validate Database Configuration"
msgstr "Password 字段必需匹配 Validate Database 配置"

msgid "Password or Password+One-Time-Password"
msgstr ""

msgid "Password/Verify Password do not match"
msgstr "Password/Verify Password 不匹配"

msgid "Passwords do not match"
msgstr ""

msgid ""
"Paste is not available, no object information has been copied from the "
"Simulation screen"
msgstr "Paste 不可用，没有从 Simulation 屏幕复制对象信息"

msgid "Paste object details for use in a Button."
msgstr "在 Button 里使用的 Paste 对象的细节"

msgid "Patch"
msgstr "补丁"

msgid "Patches (%s)"
msgstr "补丁（%s）"

msgid "Patch|Created on"
msgstr "Patch|创建日期"

msgid "Patch|Description"
msgstr "Patch|描述"

msgid "Patch|Installed"
msgstr "Patch|已安装的"

msgid "Patch|Installed on"
msgstr "Patch|安装日期"

msgid "Patch|Is valid"
msgstr "Patch|有效的"

msgid "Patch|Name"
msgstr "Patch|名称"

msgid "Patch|Service pack"
msgstr "Patch|服务补丁"

msgid "Patch|Updated on"
msgstr "Patch|更新日期"

msgid "Patch|Vendor"
msgstr "Patch|供应商"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Path must be a valid reference to a UNC location"
msgstr "路径必须是对 UNC 位置的有效引用"

msgid "Per Minute"
msgstr "每分钟"

msgid "Per Time"
msgstr "每段事件"

msgid "Per Unit"
msgstr "每个单元"

msgid "Per page:"
msgstr "每页"

msgid "Percent Bloat"
msgstr "Percent Bloat"

msgid "Percent Used of Provisioned Size"
msgstr ""

msgid "Performance Interval"
msgstr "性能间隔"

msgid "Performance Timeframe"
msgstr "性能时间框架"

msgid "Persistent Volume Claim Name"
msgstr ""

msgid "Picture"
msgstr "Picture"

msgid "Picture|Resource type"
msgstr "Picture|资源类型"

msgid "Placement"
msgstr "Placement"

msgid "Placement - Options"
msgstr "Placement - 选项"

msgid "Plan for VM placement on %s or %s"
msgstr "%s 或 %s 上虚拟机位置的规划"

msgid "Planning"
msgstr "Planning"

msgid "Planning options have been reset by the user"
msgstr "用户已重置 Planning 选项"

msgid "Platform Updates Available"
msgstr "可用的平台更新"

msgid "Please contact your administrator for assistance."
msgstr "请联系您的管理员寻求帮助。"

msgid "Please correct invalid %s Entry Point prior to saving"
msgstr "在保存前请纠正无效的 %s 入口点"

msgid "Please select a Cloud Tenant from the Environment Tab"
msgstr "请从 Environment 标签页里选择一个 Cloud Tenant"

msgid "Please select a node at left to edit."
msgstr "请从左侧选择一个节点进行编辑。"

msgid "Please select an Instance Type from above"
msgstr "请从上面选择一个实例类型"

msgid "Pods (%s)"
msgstr ""

msgid "Pods (0)"
msgstr ""

msgid "Policies"
msgstr "策略"

msgid "Policy Conditions:"
msgstr "策略条件："

msgid "Policy Profiles"
msgstr "策略配置集"

msgid "Policy Profiles in Effect"
msgstr "生效的策略配置集"

msgid "Policy Selection"
msgstr "策略选择"

msgid "Policy Simulation Details"
msgstr "策略模拟细节"

msgid "Policy Simulation Results"
msgstr "策略模拟结果"

msgid "Policy Simulation for %s"
msgstr "%s 的策略模拟"

msgid "Policy Simulation generation returned: "
msgstr "返回的策略模拟生成结果："

msgid "Policy assignments successfully changed"
msgstr "已成功修改策略分配"

msgid "Policy changes will affect %s"
msgstr "策略修改将影响 %s"

msgid "Policy event"
msgstr "策略事件"

msgid "Policy event content"
msgstr "策略事件内容"

msgid "PolicyEventContent|Resource description"
msgstr "PolicyEventContent|资源描述"

msgid "PolicyEventContent|Resource type"
msgstr "PolicyEventContent|资源类型"

msgid "PolicyEvent|Event type"
msgstr "PolicyEvent|事件类型"

msgid "PolicyEvent|Miq event definition description"
msgstr ""

msgid "PolicyEvent|Miq policy description"
msgstr "PolicyEvent|Miq 策略描述"

msgid "PolicyEvent|Result"
msgstr "PolicyEvent|结果"

msgid "PolicyEvent|Target class"
msgstr "PolicyEvent|目标类"

msgid "PolicyEvent|Target name"
msgstr "PolicyEvent|目标名称"

msgid "PolicyEvent|Timestamp"
msgstr "PolicyEvent|时间戳"

msgid "PolicyEvent|Username"
msgstr "PolicyEvent|用户名"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Port Configurations"
msgstr ""

msgid "Power Management"
msgstr "电源管理"

msgid "Power Off"
msgstr "断电"

msgid "Power On"
msgstr "通电"

msgid "Press Ctl+Alt to release cursor."
msgstr "按 Ctl+Alt 释放光标。"

msgid "Press Ctrl+Alt to release cursor."
msgstr "按 Ctrl+Alt 释放光标。"

msgid "Press commit to Import"
msgstr "按 Commit 进行导入"

msgid "Press submit to start the Database Vacuum process"
msgstr "按 Submit 启动数据库清理过程"

msgid ""
"Press the Apply button to import the good records into the CFME database"
msgstr "按 Apply 按钮将好记的录导入进 CFME 数据库"

msgid "Press your browser's Back button or click a tab to continue"
msgstr "按浏览器的 Back 按钮或点击标签页继续"

msgid "Pressing the back button during a session."
msgstr "在会话过程中按 Back 按钮。"

msgid "Primary (Record) Filter"
msgstr "主要的（记录）过滤器"

msgid "Primary (Record) Filter - Filters the %s table records"
msgstr "主要的（记录）过滤器 - 过滤 %s 表的记录"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "Priority Order was saved"
msgstr "优先级顺序已保存"

msgid "Priority Workers"
msgstr "优先级工作节点"

msgid "Private Key"
msgstr "私有密钥"

msgid "Private Keys do not match"
msgstr ""

msgid "Process ID"
msgstr "进程 ID"

msgid "Processor Cores_Per_Socket"
msgstr ""

msgid "Processor Options"
msgstr ""

msgid "Processor Sockets"
msgstr ""

msgid "Processors"
msgstr "处理器"

msgid "Product Assistance"
msgstr "产品协助"

msgid "Product Features (%s)"
msgstr "产品功能（%s）"

msgid "Profile Alerts:"
msgstr "配置集警告："

msgid "Profile Policies:"
msgstr "配置集策略："

msgid "Project/Tenant"
msgstr ""

msgid "Projects"
msgstr ""

msgid "Properties"
msgstr "优先级"

msgid "Property"
msgstr ""

msgid "Protected"
msgstr "受保护的"

msgid "Protocol"
msgstr ""

msgid "Provider"
msgstr "提供者"

msgid "Provider is not ready to be scaled, another operation is in progress."
msgstr ""

msgid "Providers"
msgstr "提供者"

msgid "Provider|Guid"
msgstr "Provider|Guid"

msgid "Provider|Name"
msgstr "Provider|名称"

msgid "Provider|Url"
msgstr "Provider|Url"

msgid "Provider|Verify ssl"
msgstr "Provider|检验 ssl"

msgid "Provision %s"
msgstr "Provision %s"

msgid "Provision %s based on the selected %s"
msgstr "基于选择的 %s 的 Provision %s"

msgid "Provision %s was cancelled by the user"
msgstr "用户取消了Provision %s"

msgid "Provision %{model} - Select %{typ}"
msgstr "Provision %{model} - 选择 %{typ}"

msgid "Provision Order"
msgstr "Provision 顺序"

msgid "Provisioned Hosts"
msgstr ""

msgid "Provisioned Size"
msgstr ""

msgid "Provisioned VMs"
msgstr "Provisioned 虚拟机"

msgid "Provisioning"
msgstr "Provisioning"

msgid "Provisioning Entry Point"
msgstr "Provisioning 入口点"

msgid "Provisioning Entry Point (NameSpace/Class/Instance)"
msgstr "Provisioning 入口点（名称/类/实例）"

msgid "Pxe image"
msgstr "PXE 图像"

msgid "Pxe image type"
msgstr "PXE 图像类型"

msgid "Pxe menu"
msgstr "PXE 菜单"

msgid "Pxe server"
msgstr "PXE 服务器"

msgid "PxeImageType|Name"
msgstr "PxeImageType|名称"

msgid "PxeImageType|Provision type"
msgstr "PxeImageType|Provision 类型"

msgid "PxeImage|Default for windows"
msgstr "PxeImage|窗口默认值"

msgid "PxeImage|Description"
msgstr "PxeImage|描述"

msgid "PxeImage|Initrd"
msgstr "PxeImage|Initrd"

msgid "PxeImage|Kernel"
msgstr "PxeImage|内核"

msgid "PxeImage|Kernel options"
msgstr "PxeImage|内核选项"

msgid "PxeImage|Name"
msgstr "PxeImage|名称"

msgid "PxeImage|Path"
msgstr "PxeImage|路径"

msgid "PxeMenu|Contents"
msgstr "PxeMenu|内容"

msgid "PxeMenu|File name"
msgstr "PxeMenu|文件名称"

msgid "PxeServer|Access url"
msgstr "PxeServer|访问 url"

msgid "PxeServer|Customization directory"
msgstr "PxeServer|自定义目录"

msgid "PxeServer|Last refresh on"
msgstr "PxeServer|最近的刷新日期"

msgid "PxeServer|Name"
msgstr "PxeServer|名称"

msgid "PxeServer|Pxe directory"
msgstr "PxeServer|PXE 目录"

msgid "PxeServer|Uri"
msgstr "PxeServer|Uri"

msgid "PxeServer|Uri prefix"
msgstr "PxeServer|Uri 前缀"

msgid "PxeServer|Visibility"
msgstr "PxeServer|可视性"

msgid "PxeServer|Windows images directory"
msgstr "PxeServer|Windows 的 images 目录"

msgid "Queued"
msgstr "已排队"

msgid "Quotas"
msgstr "配额"

msgid "Quotas for %{model} \"%{name}\" were saved"
msgstr ""

msgid "RSA key pair"
msgstr "RSA 密钥对"

msgid "RSS"
msgstr "RSS"

msgid "RSS Feed Options"
msgstr "RSS Feed 选项"

msgid "RSS Feed no longer exists"
msgstr "RSS Feed 不再存在"

msgid "Rados Ceph Monitors"
msgstr ""

msgid "Rados Image Name"
msgstr ""

msgid "Rados Keyring"
msgstr ""

msgid "Rados Pool Name"
msgstr ""

msgid "Rados User Name"
msgstr ""

msgid "Range"
msgstr "范围"

msgid "Rank"
msgstr "排名"

msgid "Rate"
msgstr "速率"

msgid "Rate Details"
msgstr "速率细节"

msgid "Rates"
msgstr ""

msgid "Re-apply the previous change"
msgstr ""

msgid "Read Only"
msgstr "只读的"

msgid "Read Only %{model} \"%{name}\" can not be edited"
msgstr "无法编辑只读的 %{model} \"%{name}\""

msgid "Read Only %{model} \"%{name}\" cannot be deleted"
msgstr "无法删除只读的 %{model} \"%{name}\""

msgid "Read Only %{model} \"%{name}\" cannot be edited"
msgstr ""

msgid "Read only"
msgstr ""

msgid "Read-Only"
msgstr ""

msgid "Realm"
msgstr ""

msgid "Reason"
msgstr ""

msgid "Reason:"
msgstr ""

msgid "Recommended"
msgstr ""

msgid "Reconfigurable"
msgstr ""

msgid "Reconfigure"
msgstr ""

msgid "Reconfigure %s"
msgstr ""

msgid "Reconfigure CPU"
msgstr ""

msgid "Reconfigure Entry Point"
msgstr ""

msgid "Reconfigure Entry Point (NameSpace/Class/Instance)"
msgstr ""

msgid "Reconfigure Memory"
msgstr ""

msgid "Records were successfully imported"
msgstr ""

msgid "Red Hat Customer Portal"
msgstr ""

msgid "Red Hat Updates"
msgstr ""

msgid "Reference VM Profile"
msgstr ""

msgid "Reference VM Selection"
msgstr ""

msgid "Referenced by Actions"
msgstr ""

msgid "Refresh"
msgstr ""

msgid "Refresh List"
msgstr ""

msgid "Refresh of recent C&U data has been initiated"
msgstr ""

msgid "Region"
msgstr ""

msgid "Region Information"
msgstr ""

msgid "Region based nodes shown as %{dimmed} text."
msgstr ""

msgid "Region:"
msgstr ""

msgid "Register"
msgstr ""

msgid "Register to"
msgstr ""

msgid "Registration"
msgstr ""

msgid "Registry"
msgstr ""

msgid "Registry Entries (%s)"
msgstr ""

msgid "Registry Entry"
msgstr ""

msgid "Registry Hive"
msgstr ""

msgid "Registry Items"
msgstr ""

msgid "Registry Key"
msgstr ""

msgid "Registry Value"
msgstr ""

msgid "Registry item"
msgstr ""

msgid "RegistryItem|Created on"
msgstr ""

msgid "RegistryItem|Data"
msgstr ""

msgid "RegistryItem|Format"
msgstr ""

msgid "RegistryItem|Name"
msgstr ""

msgid "RegistryItem|Updated on"
msgstr ""

msgid "RegistryItem|Value name"
msgstr ""

msgid "Regular Expression"
msgstr ""

msgid "Relationship"
msgstr ""

msgid "Relationships"
msgstr ""

msgid "Relationship|Ancestry"
msgstr ""

msgid "Relationship|Relationship"
msgstr ""

msgid "Relationship|Resource type"
msgstr ""

msgid "Release"
msgstr ""

msgid "Remote Console plugin is not properly installed."
msgstr ""

msgid "Remote Login"
msgstr ""

msgid "Remove"
msgstr ""

msgid "Remove %s"
msgstr ""

msgid "Remove Tags"
msgstr ""

msgid "Remove Tags Settings"
msgstr ""

msgid "Remove all Actions from this Event"
msgstr ""

msgid "Remove all Alerts from this Profile"
msgstr ""

msgid "Remove all Conditions from this Policy"
msgstr ""

msgid "Remove all Policies from this Profile"
msgstr ""

msgid "Remove from Dashboard"
msgstr ""

msgid "Remove selected Actions from this Event"
msgstr ""

msgid "Remove selected Alerts from this Action"
msgstr ""

msgid "Remove selected Alerts from this Profile"
msgstr ""

msgid "Remove selected Conditions from this Policy"
msgstr ""

msgid "Remove selected Policies from this Profile"
msgstr ""

msgid "Remove the current filter"
msgstr ""

msgid "Remove this %s"
msgstr ""

msgid "Remove this Custom Image"
msgstr ""

msgid "Remove this Provisioning Entry Point"
msgstr ""

msgid "Remove this Reconfigure Entry Point"
msgstr ""

msgid "Remove this Retirement Entry Point"
msgstr ""

msgid "Remove this Shortcut"
msgstr ""

msgid "Remove this expression element"
msgstr ""

msgid "Remove this widget"
msgstr ""

msgid "Replace items if they already exist?"
msgstr ""

msgid "Replace me."
msgstr ""

msgid "Replicate to Host"
msgstr ""

msgid "Replication"
msgstr ""

msgid "Replication Process"
msgstr ""

msgid "Replication Worker"
msgstr ""

msgid "Replicators (%s)"
msgstr ""

msgid "Replicators (0)"
msgstr ""

msgid "Report"
msgstr ""

msgid "Report Creation Timeout"
msgstr ""

msgid "Report Filter"
msgstr ""

msgid "Report Info"
msgstr ""

msgid "Report Menus for"
msgstr ""

msgid "Report Options"
msgstr ""

msgid "Report Preview (up to 50 rows)"
msgstr ""

msgid "Report Results by User"
msgstr ""

msgid "Report Selection"
msgstr ""

msgid ""
"Report can not be saved unless sort field has been configured for Charts"
msgstr ""

msgid "Report cannot be deleted if it's being used by one or more Widgets"
msgstr ""

msgid "Report doesn't belong to Widgets."
msgstr ""

msgid "Report generation returned: Status [%{status}] Message [%{message}]"
msgstr ""

msgid "Report has been successfully queued to run"
msgstr ""

msgid "Report is not Scheduled."
msgstr ""

msgid "Report is not authorized for the logged in user"
msgstr ""

msgid "Report no longer exists"
msgstr ""

msgid "Report not found."
msgstr ""

msgid ""
"Report preview generation returned: Status [%{status}] Message [%{message}]"
msgstr ""

msgid "Reporting Workers"
msgstr ""

msgid "Reports"
msgstr ""

msgid "Reports Currently Using This Time Profile"
msgstr ""

msgid "Repositories"
msgstr ""

msgid "Repository"
msgstr ""

msgid "Repository Name(s)"
msgstr ""

msgid "Repository Name(s):"
msgstr ""

msgid "Repository|Created on"
msgstr ""

msgid "Repository|Name"
msgstr ""

msgid "Repository|Relative path"
msgstr ""

msgid "Repository|Updated on"
msgstr ""

msgid "Request"
msgstr ""

msgid "Request \"%{name}\" was %{task}"
msgstr ""

msgid "Request %s was cancelled by the user"
msgstr ""

msgid "Request Date:"
msgstr ""

msgid "Request Details"
msgstr ""

msgid "Request ID"
msgstr ""

msgid "Request Info"
msgstr ""

msgid "Request Information"
msgstr ""

msgid "Request State"
msgstr ""

msgid "Request Type"
msgstr ""

msgid "Requested by"
msgstr ""

msgid "Requester"
msgstr ""

msgid "Requester:"
msgstr ""

msgid "Requests"
msgstr ""

msgid "Required"
msgstr ""

msgid "Required if SSH login is disabled for the Default account."
msgstr ""

msgid ""
"Required. Should have privileged access, such as root or administrator."
msgstr ""

msgid "Reserve"
msgstr ""

msgid "Reserve|Reserved"
msgstr ""

msgid "Reserve|Resource type"
msgstr ""

msgid "Reset"
msgstr ""

msgid "Reset All menus to CFME defaults"
msgstr ""

msgid "Reset All menus to defaults"
msgstr ""

msgid "Reset Changes"
msgstr ""

msgid "Reset all Datastore custom classes and instances to default"
msgstr ""

msgid "Reset all Planning options"
msgstr ""

msgid "Reset all options"
msgstr ""

msgid "Reset filter changes"
msgstr ""

msgid "Reset the filter"
msgstr ""

msgid "Reset this Shortcut's text"
msgstr ""

msgid "Reset to Default"
msgstr ""

msgid "Resides on VM"
msgstr ""

msgid "Resolve conflicts to import the file"
msgstr ""

msgid "Resource Pool"
msgstr ""

msgid "Resource Pools"
msgstr ""

msgid "Resource Pools (%s)"
msgstr ""

msgid "Resource Pools (0)"
msgstr ""

msgid "Resource action"
msgstr ""

msgid "Resource pool"
msgstr ""

msgid "ResourceAction|Action"
msgstr ""

msgid "ResourceAction|Ae attributes"
msgstr ""

msgid "ResourceAction|Ae class"
msgstr ""

msgid "ResourceAction|Ae instance"
msgstr ""

msgid "ResourceAction|Ae message"
msgstr ""

msgid "ResourceAction|Ae namespace"
msgstr ""

msgid "ResourceAction|Resource type"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Cpu limit"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Cpu reserve"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Cpu reserve expand"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Cpu shares"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Cpu shares level"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Created on"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Ems ref"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Ems ref obj"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Is default"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Memory limit"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Memory reserve"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Memory reserve expand"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Memory shares"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Memory shares level"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Name"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Uid ems"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Updated on"
msgstr ""

msgid "ResourcePool|Vapp"
msgstr ""

msgid "Resources"
msgstr ""

msgid "Resources (%s)"
msgstr ""

msgid "Restore"
msgstr ""

msgid "Result"
msgstr ""

msgid "Retirement"
msgstr ""

msgid "Retirement Date"
msgstr ""

msgid "Retirement Entry Point"
msgstr ""

msgid "Retirement Entry Point (NameSpace/Class/Instance)"
msgstr ""

msgid "Retirement Warning"
msgstr ""

msgid "Retirement date removed"
msgstr ""

msgid "Retirement date set to %s"
msgstr ""

msgid "Retirement dates removed"
msgstr ""

msgid "Retirement dates set to %s"
msgstr ""

msgid "Right Size Recommendation for %{model} \"%{name}\""
msgstr ""

msgid "Right-Sizing (Aggressive - derived from Average NORM)"
msgstr ""

msgid "Right-Sizing (Conservative - derived from Absolute Maximum)"
msgstr ""

msgid "Right-Sizing (Moderate - derived from High NORM)"
msgstr ""

msgid "Role"
msgstr ""

msgid "Role Information"
msgstr ""

msgid "Role Settings"
msgstr ""

msgid "Roles (%s)"
msgstr ""

msgid "Roles by Servers"
msgstr ""

msgid "Roll Up Daily Performance"
msgstr ""

msgid "Roll Up Performance"
msgstr ""

msgid "Row Count"
msgstr ""

msgid "Rows"
msgstr ""

msgid "Rss feed"
msgstr ""

msgid "RssFeed|Created on"
msgstr ""

msgid "RssFeed|Description"
msgstr ""

msgid "RssFeed|Link"
msgstr ""

msgid "RssFeed|Name"
msgstr ""

msgid "RssFeed|Title"
msgstr ""

msgid "RssFeed|Updated on"
msgstr ""

msgid "RssFeed|Yml file mtime"
msgstr ""

msgid ""
"Ruby scripts are no longer supported in expressions, please change or remove "
"them."
msgstr ""

msgid "Run"
msgstr ""

msgid "Run At"
msgstr ""

msgid "Run Database Garbage Collection Now"
msgstr ""

msgid "Run On"
msgstr ""

msgid "Run a Database Backup Now"
msgstr ""

msgid "Running"
msgstr ""

msgid "Running (%s)"
msgstr ""

msgid "Running Processes (%s Ago)"
msgstr ""

msgid "Running Processes (%s)"
msgstr ""

msgid "Running Processes (0)"
msgstr ""

msgid "Running Processes (Not Available)"
msgstr ""

msgid "Running system services of %s"
msgstr ""

msgid ""
"SMTP E-mail Server settings and Test E-mail Address are needed to send test "
"email"
msgstr ""

msgid "SNMP Trap"
msgstr ""

msgid "SNMP Trap Settings"
msgstr ""

msgid "SPICE Console"
msgstr ""

msgid "SSL Verify Mode"
msgstr ""

msgid "SSO Login"
msgstr ""

msgid "Sample"
msgstr ""

msgid "Sample %{model} \"%{name}\" can not be edited"
msgstr ""

msgid "Sample Dashboard"
msgstr ""

msgid "Sample Timeline"
msgstr ""

msgid "Saturday"
msgstr ""

msgid "Save"
msgstr ""

msgid "Save Changes"
msgstr ""

msgid "Save the current filter"
msgstr ""

msgid "Save the current search"
msgstr ""

msgid "Save this %s search as:"
msgstr ""

msgid "Save..."
msgstr ""

msgid "Saved Chargeback Reports"
msgstr ""

msgid "Saved Report \"%s\" not found, Schedule may have failed"
msgstr ""

msgid "Saved Reports"
msgstr ""

msgid "Savings"
msgstr ""

msgid "Scale"
msgstr ""

msgid "Scale Infrastructure Provider"
msgstr ""

msgid "Scaling"
msgstr ""

msgid "Scan history"
msgstr ""

msgid "Scan item"
msgstr ""

msgid "Scan item set"
msgstr ""

msgid "ScanHistory|Created on"
msgstr ""

msgid "ScanHistory|Finished on"
msgstr ""

msgid "ScanHistory|Message"
msgstr ""

msgid "ScanHistory|Started on"
msgstr ""

msgid "ScanHistory|Status"
msgstr ""

msgid "ScanHistory|Status code"
msgstr ""

msgid "ScanHistory|Updated on"
msgstr ""

msgid "ScanItemSet|Created on"
msgstr ""

msgid "ScanItemSet|Description"
msgstr ""

msgid "ScanItemSet|Guid"
msgstr ""

msgid "ScanItemSet|Mode"
msgstr ""

msgid "ScanItemSet|Name"
msgstr ""

msgid "ScanItemSet|Owner type"
msgstr ""

msgid "ScanItemSet|Read only"
msgstr ""

msgid "ScanItemSet|Set data"
msgstr ""

msgid "ScanItemSet|Set type"
msgstr ""

msgid "ScanItemSet|Updated on"
msgstr ""

msgid "ScanItemSet|Userid"
msgstr ""

msgid "ScanItem|Created on"
msgstr ""

msgid "ScanItem|Definition"
msgstr ""

msgid "ScanItem|Description"
msgstr ""

msgid "ScanItem|File mtime"
msgstr ""

msgid "ScanItem|Filename"
msgstr ""

msgid "ScanItem|Guid"
msgstr ""

msgid "ScanItem|Item type"
msgstr ""

msgid "ScanItem|Mode"
msgstr "ScanItem|模式"

msgid "ScanItem|Name"
msgstr "ScanItem|名称"

msgid "ScanItem|Prod default"
msgstr "ScanItem|Prod default"

msgid "ScanItem|Updated on"
msgstr "ScanItem|更新日期"

msgid "Schedule Info"
msgstr "时间表信息"

msgid "Schedules"
msgstr "时间表"

msgid "Schema"
msgstr "Schema"

msgid "Schema for %{model} \"%{name}\" was saved"
msgstr " %{model} \"%{name}\" 的 Schema 已保存"

msgid "Scope"
msgstr "作用域"

msgid "Scope (Choose an element of the Policy scope to edit)"
msgstr "作用域（选择 Policy 作用域的一个元素进行编辑）"

msgid "Scope (Choose an element of the scope to edit)"
msgstr "作用域（选择作用域的一个元素进行编辑）"

msgid "Scope (Press the \"Edit\" button to edit the scope)"
msgstr "作用域（按 \"Edit\" 按钮编辑作用域）"

msgid "Scopes / Expressions"
msgstr "作用域 / 表达式"

msgid "Script"
msgstr "脚本"

msgid "Search Expression"
msgstr "搜索表达式"

msgid "Search Expression Preview"
msgstr "搜索表达式预览"

msgid "Search by Name within results"
msgstr "在结果里按名称搜索"

msgid "Second band unit"
msgstr ""

msgid "Secondary (Display) Filter"
msgstr "二级（显示）过滤器"

msgid ""
"Secondary (Display) Filter - Filters the rows based on child table fields"
msgstr "二级（显示）过滤器 - 基于子表字段过滤记录"

msgid "Secret Access Key"
msgstr "秘密访问密钥"

msgid "Secret Access Keys do not match"
msgstr ""

msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

msgid "Secret Name"
msgstr ""

msgid "Security"
msgstr "安全性"

msgid "Security Groups"
msgstr "安全组"

msgid "Security Groups (%s)"
msgstr "安全组（%s）"

msgid "Security Protocol"
msgstr "安全协议"

msgid "Security group"
msgstr "安全组"

msgid "SecurityGroup|Description"
msgstr "SecurityGroup|描述"

msgid "SecurityGroup|Ems ref"
msgstr "SecurityGroup|Ems 引用"

msgid "SecurityGroup|Name"
msgstr "SecurityGroup|名称"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Select %s to validate against"
msgstr "选择进行检验的 %s"

msgid "Select Alerts to be Evaluated"
msgstr "选择要评估的警告"

msgid "Select Entry Point %s"
msgstr "选择入口点 %s"

msgid "Select Host to validate against"
msgstr ""

msgid "Select Policy Profiles"
msgstr "选择策略配置集"

msgid "Select Server:"
msgstr "选择服务器："

msgid "Select Tags to apply"
msgstr "选择应用的标签"

msgid "Select a Group:"
msgstr "选择组："

msgid "Select a Policy Profile to add:"
msgstr "选择要添加的策略配置集："

msgid "Select a Tag to Apply"
msgstr "选择应用的标签"

msgid "Select a VM to Submit the Simulation Options"
msgstr "选择虚拟机提交 Simulation 选项"

msgid "Select a customer tag to assign:"
msgstr "选择要分配的客户标签："

msgid "Select a filter to set it as my default"
msgstr "选择设置为默认值的过滤器"

msgid "Select a node on the left to view Bottlenecks report."
msgstr "在左侧选择节点来查看 Bottlenecks 报表。"

msgid "Select a node on the left to view Bottlenecks timeline."
msgstr "在左侧选择节点来查看 Bottlenecks 时间轴。"

msgid "Select a node on the left to view Utilization information."
msgstr "在左侧选择节点来查看 Utilization 信息。"

msgid "Select a node on the left to view Utilization report."
msgstr "在左侧选择节点来查看 Utilization 报表。"

msgid ""
"Select a reference VM or Manual Input source to Submit the Planning Options"
msgstr "选择引用虚拟机或手动输入源来提交 Planning 选项"

msgid "Select an Owner:"
msgstr "选择所有者："

msgid "Select an expression element type"
msgstr "选择表达式元素类型"

msgid "Select domain you wish to import from:"
msgstr "选择您要从中导入的域："

msgid "Select existing domain to import into:"
msgstr "选择要导入的现有域："

msgid "Select namespaces you wish to import:"
msgstr "选择您要导入的命名空间："

msgid "Select one or more consecutive groups to move up or down."
msgstr "选择一个或多个要上移或下移的连续的组。"

msgid "Select only one or consecutive %s to move down"
msgstr "选择下移的一个或连续的 %s。"

msgid "Select only one or consecutive %s to move to the bottom"
msgstr "选择一个或连续的 %s 下移至底部"

msgid "Select only one or consecutive %s to move to the top"
msgstr "选择一个或连续的 %s 上移至顶部"

msgid "Select only one or consecutive %s to move up"
msgstr "选择一个或连续的 %s 上移"

msgid "Select to change to another Group"
msgstr ""

msgid "Selected"
msgstr "选择的"

msgid "Selected %s Report no longer exists"
msgstr "选择的 %s 报表不再存在"

msgid "Selected %s no longer exists"
msgstr "选择的 %s 不再存在"

msgid "Selected Day"
msgstr "选择的日期"

msgid "Selected Fields:"
msgstr "选择的字段："

msgid "Selected Item"
msgstr "选择的项目"

msgid "Selected Reports:"
msgstr "选择的报表："

msgid "Selected Resources"
msgstr "选择的资源"

msgid "Selected Template Contents"
msgstr "选择的模版内容"

msgid "Selected VM"
msgstr "选择的虚拟机"

msgid "Selected:"
msgstr "选择的："

msgid "Selection"
msgstr "选择"

msgid "Selections"
msgstr "选择"

msgid "Selector"
msgstr ""

msgid "Send E-mail"
msgstr "发送电子邮件"

msgid "Send Management Event"
msgstr "发送管理事件"

msgid "Send SNMP Trap"
msgstr "发送 SNMP Trap"

msgid "Send a Management Event"
msgstr "发送管理事件"

msgid "Send an E-mail"
msgstr "发送电子邮件"

msgid "Send an SNMP Trap"
msgstr "发送 SNMP Trap"

msgid "Send if Report is Empty"
msgstr "发送报表是否为空"

msgid "Send test email"
msgstr "发送测试邮件"

msgid "Send&#160;Ctrl-Alt-Delete"
msgstr "发送&#160;Ctrl-Alt-Delete"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server Control"
msgstr "服务器控制"

msgid "Server License"
msgstr "服务器许可证"

msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

msgid "Server Roles"
msgstr "服务器角色"

msgid "Server role"
msgstr "服务器角色"

msgid "Server: %s"
msgstr ""

msgid "ServerRole|Created on"
msgstr "ServerRole|创建日期"

msgid "ServerRole|Description"
msgstr "ServerRole|描述"

msgid "ServerRole|External failover"
msgstr "ServerRole|外部失效切换"

msgid "ServerRole|License required"
msgstr "ServerRole|要求许可证"

msgid "ServerRole|Max concurrent"
msgstr "ServerRole|最大的并行数量"

msgid "ServerRole|Name"
msgstr "ServerRole|名称"

msgid "ServerRole|Role scope"
msgstr "ServerRole|角色作用域"

msgid "ServerRole|Updated on"
msgstr "ServerRole|更新日期"

msgid "Servers"
msgstr "服务器"

msgid "Servers by Roles"
msgstr "服务器（按角色）"

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Service Catalogs"
msgstr "服务类别"

msgid "Service Dialog \"%s\" was successfully created"
msgstr "已成功创建服务对话框 \"%s\""

msgid "Service Dialog Import/Export"
msgstr ""

msgid "Service Dialog Name"
msgstr "服务区对话框名称"

msgid "Service Selection"
msgstr "服务选择"

msgid "Service dialog import cancelled"
msgstr "已取消服务对话框导入"

msgid "Service dialogs imported successfully"
msgstr "服务对话框导入成功"

msgid "Service resource"
msgstr "服务资源"

msgid "Service template"
msgstr "服务模版"

msgid "Service template catalog"
msgstr "服务模版类别"

msgid "Service: %s"
msgstr "服务: %s"

msgid "Service: None"
msgstr "服务: 无"

msgid "ServiceResource|Group idx"
msgstr "ServiceResource|组 idx"

msgid "ServiceResource|Name"
msgstr "ServiceResource|名称"

msgid "ServiceResource|Provision index"
msgstr "ServiceResource|Provision 索引"

msgid "ServiceResource|Resource type"
msgstr "ServiceResource|资源类型"

msgid "ServiceResource|Scaling max"
msgstr "ServiceResource|Scaling 最大值"

msgid "ServiceResource|Scaling min"
msgstr "ServiceResource|Scaling 最小值"

msgid "ServiceResource|Source type"
msgstr "ServiceResource|源类型"

msgid "ServiceResource|Start action"
msgstr "ServiceResource|启动动作"

msgid "ServiceResource|Start delay"
msgstr "ServiceResource|启动延迟"

msgid "ServiceResource|Stop action"
msgstr "ServiceResource|停止动作"

msgid "ServiceResource|Stop delay"
msgstr "ServiceResource|停止延迟"

msgid "ServiceTemplateCatalog|Description"
msgstr "ServiceTemplateCatalog|描述"

msgid "ServiceTemplateCatalog|Name"
msgstr "ServiceTemplateCatalog|名称"

msgid "ServiceTemplate|Description"
msgstr "ServiceTemplate|描述"

msgid "ServiceTemplate|Display"
msgstr "ServiceTemplate|显示"

msgid "ServiceTemplate|Guid"
msgstr "ServiceTemplate|Guid"

msgid "ServiceTemplate|Long description"
msgstr "ServiceTemplate|长描述"

msgid "ServiceTemplate|Name"
msgstr "ServiceTemplate|名称"

msgid "ServiceTemplate|Options"
msgstr "ServiceTemplate|选项"

msgid "ServiceTemplate|Prov type"
msgstr "ServiceTemplate|Prov 类型"

msgid "ServiceTemplate|Provision cost"
msgstr "ServiceTemplate|Provision 成本"

msgid "ServiceTemplate|Service type"
msgstr "ServiceTemplate|服务类型"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Services (%s)"
msgstr "服务（%s）"

msgid "Services (0)"
msgstr "服务（0）"

msgid "Service|Description"
msgstr "Service|描述"

msgid "Service|Display"
msgstr "Service|显示"

msgid "Service|Guid"
msgstr "Service|Guid"

msgid "Service|Name"
msgstr "Service|名称"

msgid "Service|Options"
msgstr "Service|选项"

msgid "Service|Retired"
msgstr "Service|Retired"

msgid "Service|Retirement last warn"
msgstr "Service|Retirement 最后警告"

msgid "Service|Retirement requester"
msgstr "Service|Retirement 请求者"

msgid "Service|Retirement state"
msgstr "Service|Retirement 状态"

msgid "Service|Retirement warn"
msgstr "Service|Retirement 警告"

msgid "Service|Retires on"
msgstr "Service|Retire 日期"

msgid "Session Information"
msgstr "会话信息"

msgid "Session Timeout"
msgstr "会话超时"

msgid "Session was timed out due to inactivity. Please log in again."
msgstr "不活跃导致会话超时。请再次登录。"

msgid "Set Custom Attribute Settings"
msgstr "设置自定义属性"

msgid "Set Ownership for %s"
msgstr "设置 %s 的所有权"

msgid "Set filters to default"
msgstr "设置过滤器为默认选项"

msgid "Set selected Actions to Asynchronous"
msgstr "设置所选的动作为异步的"

msgid "Set selected Actions to Synchronous"
msgstr "设置所选的动作为同步的"

msgid "Set the current filter as my default"
msgstr "将当前过滤器设置为默认选项"

msgid "Set to blank"
msgstr "设置为空"

msgid "Set/Remove Retirement Date"
msgstr "设置/删除 Ritrement 日期"

msgid "Set/Remove retirement date for %s"
msgstr "设置/删除 %s 的 Retirement 日期"

msgid "Setting priority is not allowed for the selected item"
msgstr "所选的项目不允许设置优先级"

msgid "Setting tracing to true may cause excessive log lines to be written"
msgstr ""

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Show %s"
msgstr "显示 %s"

msgid "Show %s %s"
msgstr ""

msgid "Show %s & %s"
msgstr "显示 %s & %s"

msgid "Show %s OS information"
msgstr "显示 %s OS 信息"

msgid "Show %s Quadrants"
msgstr "显示 %s Quadrants"

msgid "Show %s devices"
msgstr "显示 %s 设备"

msgid "Show %s drift history"
msgstr "显示 %s 明细历史"

msgid "Show %s network"
msgstr "显示 %s 网络"

msgid "Show %s parent %s"
msgstr "显示 %s 父 %s"

msgid "Show %s storage adapters"
msgstr "显示 %s 存储适配器"

msgid "Show Capacity & Utilization"
msgstr "显示 Capacity & Utilization"

msgid "Show Container Groups"
msgstr ""

msgid "Show Container Nodes"
msgstr "显示容器节点"

msgid "Show Container Projects"
msgstr ""

msgid "Show Container Replicators"
msgstr ""

msgid "Show Container Routes"
msgstr ""

msgid "Show Container Services"
msgstr "显示容器服务"

msgid "Show Containers"
msgstr ""

msgid "Show Costs by"
msgstr "显示成本"

msgid "Show Event Logs on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机的事件日志"

msgid "Show Host Events"
msgstr "显示主机事件"

msgid "Show Image Registries"
msgstr ""

msgid "Show Images"
msgstr ""

msgid "Show Input Parameters"
msgstr "显示输入参数"

msgid "Show Other VM files on this %s"
msgstr "显示这个 %s 的其它虚拟机文件"

msgid "Show Parent %s"
msgstr "显示父 %s"

msgid "Show Past Dates"
msgstr "显示过去的日期"

msgid "Show Pods"
msgstr "显示 Pods"

msgid "Show Refresh Button"
msgstr "显示刷新按钮"

msgid "Show Replicators"
msgstr ""

msgid "Show Resource Pools"
msgstr "显示资源池"

msgid "Show Resources of this VM"
msgstr "显示这个虚拟机的资源"

msgid "Show Running Processes on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上运行的进程"

msgid "Show Sort Breaks"
msgstr "显示 Sort Break"

msgid "Show Summary"
msgstr "显示总结"

msgid "Show Timelines"
msgstr "显示时间线"

msgid "Show VM"
msgstr "显示虚拟机"

msgid "Show VM Provisioned Disk Files on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上的虚拟机 Provisioned 磁盘文件"

msgid "Show VM Types"
msgstr "显示虚拟机类型"

msgid "Show VM memory files on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上的虚拟机内存文件"

msgid "Show VM snapshot files on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上的虚拟机快照文件"

msgid "Show VMM information"
msgstr "显示 VMM 信息"

msgid "Show VMs"
msgstr "显示虚拟机"

msgid "Show VMs & Templates"
msgstr "显示虚拟机和模版"

msgid "Show VMs in this Resource Pool, but not in Resource Pools below"
msgstr "显示这个资源池但非下面的资源池里的虚拟机"

msgid "Show all %s"
msgstr "显示所有的 %s"

msgid "Show all Cloud Networks"
msgstr "显示所有的云网络"

msgid "Show all Images"
msgstr "显示所有的图像"

msgid "Show all Instances"
msgstr "显示所有的实例"

msgid "Show all Outputs"
msgstr "显示所有的输出"

msgid "Show all Parameters"
msgstr "显示所有的参数"

msgid "Show all Resources"
msgstr "显示所有的资源"

msgid "Show all Security Groups"
msgstr "显示所有的安全组"

msgid "Show all Templates"
msgstr "显示所有的模版"

msgid "Show all VMs"
msgstr "显示所有的虚拟机"

msgid "Show all VMs in this Resource Pool"
msgstr "显示这个资源池里所有的虚拟机"

msgid "Show all discovered Templates"
msgstr "显示所有发现的模版"

msgid "Show all discovered VMs"
msgstr "显示所有发现的虚拟机"

msgid "Show all files on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上的所有文件"

msgid "Show all managed %s"
msgstr "显示所有受管的 %s"

msgid "Show all registered %s"
msgstr "显示所有注册的 %s"

msgid "Show at Login"
msgstr "在登录时显示"

msgid "Show configuration"
msgstr "显示配置"

msgid "Show daily data from"
msgstr ""

msgid "Show disks"
msgstr "显示磁盘"

msgid "Show esx logs on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上的 ESX 日志"

msgid "Show event logs on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上的事件日志"

msgid "Show events from last"
msgstr ""

msgid "Show hourly data from"
msgstr ""

msgid "Show in Console"
msgstr "在控制台里显示"

msgid "Show list of all %s"
msgstr "显示所有 %s 的列表"

msgid "Show list of configuration files of %s"
msgstr "显示 %s 的配置文件列表"

msgid "Show list of failed %s"
msgstr "显示失败的 %s 的列表"

msgid "Show list of hosts with %s"
msgstr "显示具有 %s 的主机的列表"

msgid "Show list of hosts with failed %s"
msgstr "显示具有失败的 %s 的主机的列表"

msgid "Show list of hosts with running %s"
msgstr "显示具有运行的 %s 的主机的列表"

msgid "Show list of running %s"
msgstr "显示运行的 %s 的列表"

msgid "Show member VMs"
msgstr "显示成员虚拟机"

msgid "Show non-VM files on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上的非虚拟机文件"

msgid "Show on Timeline"
msgstr "显示时间线"

msgid "Show out of scope items:"
msgstr "显示超出范围的项目："

msgid "Show parent %s for this %s"
msgstr "显示这个 %s 的父 %s"

msgid "Show policies:"
msgstr "显示策略："

msgid "Show policy details for %s"
msgstr "显示 %s 的策略细节"

msgid "Show registered VMs"
msgstr "显示注册的虚拟机"

msgid "Show running process on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上运行的进程"

msgid "Show snapshot info"
msgstr "显示快照信息"

msgid "Show the Win32 services installed on this VM"
msgstr "显示安装在这个虚拟机上的 Win32 服务"

msgid "Show the advanced settings on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上的高级设置"

msgid "Show the advanced settings on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上的高级设置"

msgid "Show the applications installed on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上安装的应用程序"

msgid "Show the file system drivers installed on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上安装的文件系统驱动"

msgid "Show the files on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上的文件"

msgid "Show the files on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上的文件"

msgid "Show the firewall rules on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上的防火墙规则"

msgid "Show the groups defined on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上定义的组"

msgid "Show the groups defined on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上定义的组"

msgid "Show the kernel drivers installed on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上安装的内核驱动"

msgid "Show the packages installed on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上安装的软件包"

msgid "Show the patches installed on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上安装的补丁"

msgid "Show the patches installed on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上安装的补丁"

msgid "Show the registry items on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上注册表项目"

msgid "Show the services installed on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上安装的服务"

msgid "Show the users defined on this %s"
msgstr "显示这个 %s 上定义的用户"

msgid "Show the users defined on this VM"
msgstr "显示这个虚拟机上定义的用户"

msgid "Show this %s parent %s"
msgstr "显示在这个 %s 的父 %s"

msgid "Show this %s's %s"
msgstr "显示这个 %s 的 %s"

msgid "Show this Availability Zone's parent %s"
msgstr "显示这个 Availability Zone 的父 %s"

msgid "Show this Cloud Tenant's parent %s"
msgstr "显示这个 Cloud Tenant 的父 %s"

msgid "Show this Flavor's parent %s"
msgstr "显示这个 Flavor 的父 %s"

msgid "Show this Security Group's parent %s"
msgstr "显示这个安全组的父 %s"

msgid "Show this VM's parent"
msgstr "显示这个虚拟机的父节点"

msgid "Show this VM's parent %s"
msgstr "显示这个虚拟机的父 %s"

msgid "Show this VM's parent Service"
msgstr "显示这个虚拟机的父服务"

msgid "Show this Vm's parent %s"
msgstr "显示这个虚拟机的父 %s"

msgid "Show this container group's parent %s"
msgstr ""

msgid "Show this container node's parent %s"
msgstr "显示这个容器节点的父 %s"

msgid "Show this container replicator's parent %s"
msgstr ""

msgid "Show this container service's parent %s"
msgstr "显示这个容器服务的父 %s"

msgid "Show this images registry %s"
msgstr ""

msgid "Show this pod's parent %s"
msgstr ""

msgid "Show topology"
msgstr ""

msgid "Show tree of all VMs in this Resource Pool"
msgstr "显示这个资源池里的所有虚拟机树"

msgid "Show virtual machine Analysis History"
msgstr "显示虚拟机的分析历史"

msgid "Show virtual machine OS information"
msgstr "显示虚拟机的操作系统信息"

msgid "Show virtual machine container information"
msgstr "显示虚拟机容器信息"

msgid "Show virtual machine drift history"
msgstr "显示虚拟机的 drift 历史"

msgid "Show virtual machine genealogy"
msgstr "显示虚拟机谱系"

msgid "Show virtual machine networks"
msgstr "显示虚拟机网络"

msgid "Shutdown"
msgstr "关闭"

msgid "Simulation"
msgstr "模拟"

msgid "Simulation Parameters"
msgstr "模拟参数"

msgid "Simulation unavailable: Required Class \"System/Process\" is missing"
msgstr "模拟不可用：缺失必需的类 \"System/Process\""

msgid "Single Select"
msgstr "单一选择"

msgid "Single VM"
msgstr "单个虚拟机"

msgid "Single Value"
msgstr "单个值"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Size (GB)"
msgstr "大小（GB）"

msgid "Small Trees"
msgstr "小型树"

msgid "Smart Management"
msgstr "智能管理"

msgid "SmartProxy Affinity"
msgstr ""

msgid "SmartProxy Server IP"
msgstr "SmartProxy 服务器 IP"

msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

msgid "Snapshot Age Settings"
msgstr "快照年龄设置"

msgid "Snapshot Information"
msgstr "快照信息"

msgid "Snapshot Name"
msgstr "快照名称"

msgid "Snapshot Settings"
msgstr "快照设置"

msgid "Snapshot VM memory"
msgstr "快照虚拟机内存"

msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

msgid "Snapshot|Create time"
msgstr "Snapshot|创建事件"

msgid "Snapshot|Created on"
msgstr "Snapshot|创建日期"

msgid "Snapshot|Current"
msgstr "Snapshot|当前的"

msgid "Snapshot|Description"
msgstr "Snapshot|描述"

msgid "Snapshot|Disks"
msgstr "Snapshot|磁盘"

msgid "Snapshot|Ems ref"
msgstr "Snapshot|Ems 引用"

msgid "Snapshot|Ems ref obj"
msgstr "Snapshot|Ems 引用对象"

msgid "Snapshot|Filename"
msgstr "Snapshot|文件名称"

msgid "Snapshot|Name"
msgstr "Snapshot|名称"

msgid "Snapshot|Parent uid"
msgstr "Snapshot|父 uid"

msgid "Snapshot|Total size"
msgstr "Snapshot|总共大小"

msgid "Snapshot|Uid"
msgstr "Snapshot|Uid"

msgid "Snapshot|Uid ems"
msgstr "Snapshot|Uid ems"

msgid "Snapshot|Updated on"
msgstr "Snapshot|更新日期"

msgid "Sockets"
msgstr ""

msgid ""
"Software updates have not yet been configured. Select Edit Registration to "
"register appliances in this region with Red Hat to receive software updates "
"and other benefits."
msgstr "还未配置软件更新。清选择 Edit Registration 在这个区域里注册应用程序以接受软件更新和享有其他益处。"

msgid "Sorry, the username or password you entered is incorrect."
msgstr "对不起，您输入的用户或密码不正确。"

msgid "Sort By"
msgstr "排序依据"

msgid "Sort Criteria"
msgstr "选择标准"

msgid "Sort Order"
msgstr "排序顺序"

msgid "Sort the Report By"
msgstr "报表排序"

msgid "Source"
msgstr "源"

msgid "Specified NTP settings applied here will override Zone NTP settings."
msgstr "在这里应用指定的 NTP 设置将覆盖区的 NTP 设置。"

msgid "Specify Calculations for Summary Rows"
msgstr "为总结行指定计算方式"

msgid "Specify Calculations of Numeric Values for Grouped Records"
msgstr "对分组记录指定数字值的计算方式"

msgid "Specify Column Headers and Formats"
msgstr "指定列头部和格式"

msgid "Specify Column Styles"
msgstr "指定列风格"

msgid "Stacks"
msgstr "栈"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Start Date"
msgstr "启动日期"

msgid "Start Page"
msgstr "启动页面"

msgid "Start TLS Automatically"
msgstr "自动启动 TLS"

msgid "Start the %s Discovery"
msgstr "启动 %s 发现"

msgid "Started On"
msgstr "启动日期"

msgid "Starting Date"
msgstr "启动日期"

msgid "Starting Message"
msgstr "启动消息"

msgid "Starting Time"
msgstr "启动时间"

msgid "Starting Time (%s)"
msgstr "启动时间（%s）"

msgid "Starting process must be specified"
msgstr "您必须指定启动进程"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "State Machine (NS/Cls/Inst)"
msgstr ""

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Status = %s"
msgstr "状态 = %s"

msgid "Status of Regional Roles for Servers in %{kind} %{description}"
msgstr "%{kind} %{description} 里服务器的 Regional 角色的状态"

msgid "Status of Roles for Servers in %{kind} %{description}"
msgstr "%{kind} %{description} 里服务器的角色的状态"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stopped On"
msgstr "停止日期"

msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgid "Storage Adapters"
msgstr "存储适配器"

msgid "Storage Managers"
msgstr "存储管理者"

msgid "Storage Medium Type"
msgstr ""

msgid "Storage Relationships"
msgstr "存储关系"

msgid "Storage file"
msgstr "存储文件"

msgid "Storage manager"
msgstr "存储管理者"

msgid "Storage metrics metadata"
msgstr "存储度量元数据"

msgid "StorageFile|Base name"
msgstr "StorageFile|基础名称"

msgid "StorageFile|Ext name"
msgstr "StorageFile|EXT 名称"

msgid "StorageFile|Mtime"
msgstr "StorageFile|Mtime"

msgid "StorageFile|Name"
msgstr "StorageFile|名称"

msgid "StorageFile|Rsc type"
msgstr "StorageFile|RSC 类型"

msgid "StorageFile|Size"
msgstr "StorageFile|大小"

msgid "StorageManager|Agent type"
msgstr "StorageManager|代理类型"

msgid "StorageManager|Hostname"
msgstr "StorageManager|主机名"

msgid "StorageManager|Ipaddress"
msgstr "StorageManager|IP 地址"

msgid "StorageManager|Last update status"
msgstr "StorageManager|最近的更新状态"

msgid "StorageManager|Name"
msgstr "StorageManager|名称"

msgid "StorageManager|Port"
msgstr "StorageManager|端口"

msgid "StorageManager|Type spec data"
msgstr "StorageManager|类型专有数据"

msgid "StorageManager|Vendor"
msgstr "StorageManager|供应商"

msgid "StorageManager|Version"
msgstr "StorageManager|版本"

msgid "StorageMetricsMetadata|Counter info"
msgstr "StorageMetricsMetadata|计数器信息"

msgid "Storage|Created on"
msgstr "Storage|创建日期"

msgid "Storage|Directory hierarchy supported"
msgstr "Storage|支持的目录层次"

msgid "Storage|Ems ref"
msgstr "Storage|Ems 引用"

msgid "Storage|Ems ref obj"
msgstr "Storage|Ems 引用对象"

msgid "Storage|Free space"
msgstr "Storage|空闲空间"

msgid "Storage|Last perf capture on"
msgstr "Storage|最近的性能采集日期"

msgid "Storage|Last scan on"
msgstr "Storage|最近的扫描日期"

msgid "Storage|Location"
msgstr "Storage|位置"

msgid "Storage|Master"
msgstr "Storage|Master"

msgid "Storage|Multiplehostaccess"
msgstr "Storage|Multiplehostaccess"

msgid "Storage|Name"
msgstr "Storage|名称"

msgid "Storage|Raw disk mappings supported"
msgstr "Storage|支持的原始磁盘映射"

msgid "Storage|Storage domain type"
msgstr "Storage|存储域类型"

msgid "Storage|Store type"
msgstr "Storage|存储类型"

msgid "Storage|Thin provisioning supported"
msgstr "Storage|支持的 Thin provisioning "

msgid "Storage|Total space"
msgstr "Storage|总共空间"

msgid "Storage|Uncommitted"
msgstr "Storage|未提交的"

msgid "Storage|Updated on"
msgstr "Storage|更新日期"

msgid "String"
msgstr "字符串"

msgid "Style"
msgstr "风格"

msgid "Styling for '%s', first value is in error: "
msgstr "'%s' 的风格，第一个值有错误："

msgid "Styling for '%s', second value is in error: "
msgstr "'%s' 的风格，第二个值有错误："

msgid "Styling for '%s', third value is in error: "
msgstr "'%s' 的风格，第三个值有错误："

msgid "Sub"
msgstr "Sub"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Submit Automation Simulation with the specified options"
msgstr "有指定选项提交 Automation Simulation "

msgid "Submit Planning options"
msgstr "提交 Planning 选项"

msgid "Submit this Create Datastore request"
msgstr "提交这个 Create Datastore 请求"

msgid "Submit this Create Logical Disk request"
msgstr "提交这个 Create Logical Disk 请求"

msgid "Submit this reconfigure request"
msgstr "提交这个 Reconfigure 请求"

msgid "Subnet Mask"
msgstr "子网掩码"

msgid "Subnet Range"
msgstr "子网范围"

msgid "Subscribe to this feed"
msgstr "订阅这个 Feed"

msgid "Substitute: %s"
msgstr ""

msgid "Substitution:"
msgstr "替换："

msgid "Successful"
msgstr ""

msgid "Successfully deleted %s from the CFME Database"
msgstr "成功从 CFME 数据库删除 %s"

msgid "Sum 'Other' values"
msgstr "总计 'Other' 值"

msgid "Summary"
msgstr "总计"

msgid "Sunday"
msgstr "周日"

msgid "Suspend"
msgstr "暂停"

msgid "Switch"
msgstr "切换"

msgid "Switch|Allow promiscuous"
msgstr "Switch|允许混合模式"

msgid "Switch|Created on"
msgstr "Switch|创建日期"

msgid "Switch|Forged transmits"
msgstr "Switch|Forged transmits"

msgid "Switch|Mac changes"
msgstr "Switch|Mac 修改"

msgid "Switch|Name"
msgstr "Switch|名称"

msgid "Switch|Ports"
msgstr "Switch|端口"

msgid "Switch|Uid ems"
msgstr "Switch|Uid ems"

msgid "Switch|Updated on"
msgstr "Switch|更新日期"

msgid "Synchronous"
msgstr "同步的"

msgid "Sysprep"
msgstr ""

msgid "Sysprep \"%s\" upload was successful"
msgstr "Sysprep \"%s\" 成功上传"

msgid "System Default"
msgstr "系统默认"

msgid "System service"
msgstr "系统服务"

msgid "System/Process"
msgstr ""

msgid "System/Process/"
msgstr "系统/进程/"

msgid "SystemService|Depend on group"
msgstr "SystemService|依赖的组"

msgid "SystemService|Depend on service"
msgstr "SystemService|依赖的服务"

msgid "SystemService|Dependencies"
msgstr "SystemService|依赖关系"

msgid "SystemService|Description"
msgstr "SystemService|描述"

msgid "SystemService|Disable run levels"
msgstr "SystemService|禁用运行级别"

msgid "SystemService|Display name"
msgstr "SystemService|显示名称"

msgid "SystemService|Enable run levels"
msgstr "SystemService|启用运行级别"

msgid "SystemService|Image path"
msgstr "SystemService|图像路径"

msgid "SystemService|Name"
msgstr "SystemService|名称"

msgid "SystemService|Object name"
msgstr "SystemService|对象名称"

msgid "SystemService|Running"
msgstr "SystemService|运行的"

msgid "SystemService|Start"
msgstr "SystemService|启动"

msgid "SystemService|Svc type"
msgstr "SystemService|Svc 类型"

msgid "SystemService|Systemd active"
msgstr "SystemService|Systemd active"

msgid "SystemService|Systemd load"
msgstr "SystemService|Systemd load"

msgid "SystemService|Systemd sub"
msgstr "SystemService|Systemd sub"

msgid "SystemService|Typename"
msgstr "SystemService|类型名称"

msgid "THROUGH"
msgstr "THROUGH"

msgid "Tab Information"
msgstr "标签页信息"

msgid "Tab Title"
msgstr "标签页标题"

msgid "Table"
msgstr "表"

msgid "Tables with Most Rows"
msgstr "带有多数行的表"

msgid "Tables with Most Wasted Space"
msgstr "带有多数浪费空间的表"

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Tag Assignment%s"
msgstr "标签分配%s"

msgid "Tag Category"
msgstr "标签类别"

msgid "Tag edits were successfully saved"
msgstr "标签编辑已成功保存"

msgid "Tag to Apply"
msgstr ""

msgid "Tagging"
msgstr "标签"

msgid "Tagging|Taggable type"
msgstr "Tagging|Taggable type"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Tags common to all selected items"
msgstr "所有选择的项目的共用标签"

msgid "Tag|Name"
msgstr "Tag|名称"

msgid "Target Options / Limits"
msgstr "目标选项 / 限制"

msgid "Target Options/Limits"
msgstr "目标选项/限制"

msgid "Target Port"
msgstr ""

msgid "Task State"
msgstr ""

msgid "Task Status"
msgstr ""

msgid "Tasks"
msgstr "任务"

msgid "Template"
msgstr "模版"

msgid "Template Type"
msgstr "模版类型"

msgid "Templates"
msgstr "模版"

msgid "Templates & Images"
msgstr "模版和图像"

msgid "Templates (%s)"
msgstr "模版 (%s)"

msgid "Templates (0)"
msgstr "模版（0）"

msgid "Tenancy"
msgstr "租期"

msgid "Tenant"
msgstr ""

msgid "Tenant ID"
msgstr ""

msgid "Tenant quota"
msgstr ""

msgid "TenantQuota|Name"
msgstr ""

msgid "TenantQuota|Unit"
msgstr ""

msgid "TenantQuota|Value"
msgstr ""

msgid "Tenants"
msgstr "租客"

msgid "Tenants (%s)"
msgstr ""

msgid "Tenant|Ancestry"
msgstr ""

msgid "Tenant|Description"
msgstr ""

msgid "Tenant|Divisible"
msgstr ""

msgid "Tenant|Domain"
msgstr ""

msgid "Tenant|Login logo content type"
msgstr ""

msgid "Tenant|Login logo file name"
msgstr ""

msgid "Tenant|Login logo file size"
msgstr ""

msgid "Tenant|Login logo updated at"
msgstr ""

msgid "Tenant|Login text"
msgstr ""

msgid "Tenant|Logo content type"
msgstr ""

msgid "Tenant|Logo file name"
msgstr ""

msgid "Tenant|Logo file size"
msgstr ""

msgid "Tenant|Logo updated at"
msgstr ""

msgid "Tenant|Name"
msgstr ""

msgid "Tenant|Subdomain"
msgstr ""

msgid "Tenant|Use config for attributes"
msgstr ""

msgid "Test E-mail Address"
msgstr "测试邮件地址"

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid ""
"The CFME Server is still starting, you have been redirected to the "
"diagnostics page for problem determination"
msgstr "CFME 服务器仍在启动，您已被重定向到确定问题的诊断页面。"

msgid ""
"The CFME Server is still starting. If this message persists, please contact "
"your CFME administrator."
msgstr "CFME 服务器仍在启动。如果这个信息仍存在，请联系您的 CFME 管理员。"

msgid ""
"The Default Repository SmartProxy is not valid, contact your CFME "
"Administrator"
msgstr "默认的 Repository SmartProxy 是无效的，请联系您的 CFME 管理员。"

msgid ""
"The Default Repository SmartProxy no longer exists, contact your CFME "
"Administrator"
msgstr "默认的 Repository SmartProxy 不再存在，请联系您的 CFME 管理员。"

msgid ""
"The Default Repository SmartProxy, \"%s\", is not running, contact your CFME "
"Administrator"
msgstr "默认的 Repository SmartProxy \"%s\" 不在运行，请联系您的 CFME 管理员。"

msgid "The Enterprise"
msgstr "企业"

msgid ""
"The Host Default VNC Port Range ending port must be equal to or higher than "
"the starting point"
msgstr "主机默认的 VNC 端口范围的结束端口必须等于或大于起始端口"

msgid "The Remote Console is connecting"
msgstr "远程控制台正在连接"

msgid ""
"The VM has been suspended, powered off or the connection to the server has "
"been lost. \\nThis console window will now close."
msgstr "虚拟机已暂停、关机、或到服务器的连接已丢失。\\n这个控制台窗口现在将关闭。"

msgid ""
"The check count value must be an integer to commit this expression element"
msgstr "Check Count 的值必须是一个整数以提交这个表达是元素"

msgid "The current search details have been reset"
msgstr "当前的搜索细节已被重置"

msgid "The selected %s is not in the current region"
msgstr "所选的 %s 没有位于当前的区域"

msgid "The selected %s was deleted"
msgstr "所选的 %s 已被删除"

msgid "The selected %s were deleted"
msgstr "所选的 %s 已被删除"

msgid "The selected %s were disabled"
msgstr "所选的 %s 已被禁用"

msgid "The selected %s were enabled"
msgstr "所选的 %s 已被启用"

msgid "The selected %{model} were marked as %{action}"
msgstr "所选的 %{model} 被标记为 %{action}"

msgid ""
"The selected Filter can not be set as Default because it requires user input"
msgstr "所选的过滤器不能设为默认过滤器，因为它要求用户的输入。"

msgid "The selected Filter record was not found"
msgstr "未找到所选的过滤器记录"

msgid "The selected Schedule has been queued to run"
msgstr "所选的时间表已放入队列等待运行"

msgid "The selected Schedules have been queued to run"
msgstr "所选的时间表已放入队列等待运行"

msgid "The selected Task was cancelled"
msgstr "所选的任务已被取消"

msgid ""
"The selected job no longer exists, Delete all older Tasks was not completed"
msgstr "所选的任务不再存在，删除所有更旧的任务还未完成。"

msgid ""
"The server is initializing; access is being retried every 10 seconds %s"
msgstr "服务器正在初始化；每隔 10 秒重新尝试访问 %s"

msgid ""
"The test email is being delivered, check \"%s\" to verify it was successful"
msgstr "正在递送测试邮件，请检查 \"%s\" 来验证是否成功。"

msgid "The user is not authorized for this task or item."
msgstr "这个任务或项目没有对用户授权。"

msgid ""
"There is an error in the selected expression element, perhaps it was "
"imported or edited manually."
msgstr "选择的表达式元素里有一个错误，它可能是手动导入或编辑的。"

msgid "Third band unit"
msgstr ""

msgid "This Action is not assigned to any Policies."
msgstr "这个动作没有分配给任何策略。"

msgid "This Alert is not assigned to any Alert Profiles."
msgstr "这个警告没有分配给任何 Alert 策略。"

msgid "This Alert is not referenced by any Actions."
msgstr "这个警告没有被任何动作所引用。"

msgid "This Condition is not assigned to any Policies."
msgstr "这个条件没有分配给任何策略。"

msgid "This Event has no false Actions."
msgstr "这个事件没有 False 动作。"

msgid "This Event has no true Actions."
msgstr "这个事件没有 True 动作。"

msgid "This Event is not assigned to any Policies."
msgstr "这个事件没有分配给任何策略。"

msgid "This Month (partial)"
msgstr "本月（部分）"

msgid "This Policy is not assigned to any Profiles."
msgstr "这个策略没有分配给任何配置集。"

msgid "This Server's Virtual Machine has not been identified."
msgstr "这个服务器的虚拟机还未确定。"

msgid "This Week (partial)"
msgstr "本周（部分）"

msgid ""
"This element should be removed and recreated or you can report the error to "
"your CFME administrator."
msgstr "这个元素应该被删除并重新创建，或者您可以将这个错误报告给 CFME 管理员。"

msgid ""
"This page requires the VMware MKS plugin. Install the plugin and try again."
msgstr "这个页面要求 VMWare MKS 插件。请安装插件并再次尝试。"

msgid "This policy does not currently respond to any Events."
msgstr "这个策略目前没有响应任何事件。"

msgid "This user is limited to items with the selected tags."
msgstr "这个用户受限于具有所选标签的项目。"

msgid "This user is limited to the selected folders and their children."
msgstr "这个用户受限于所选的文件夹和子文件夹。"

msgid "This user is limited to the selected items and their children."
msgstr "这个用户受限于所选的项目及子项目。"

msgid ""
"This will show the chart and the entire report (all rows) in your browser. "
"Do you want to proceed?"
msgstr "这将在您的浏览器里显示图表和整个报表（所有行）。您要继续吗？"

msgid ""
"This will show the entire report (all rows) in your browser. Do you want to "
"proceed?"
msgstr "这将在您的浏览器里显示整个报表（所有行）。您要继续吗？"

msgid "Thursday"
msgstr "周四"

msgid "Tile View"
msgstr "平铺视图"

msgid "Time Profile"
msgstr "Time 配置集"

msgid "Time Profile Information"
msgstr "Time 配置集信息"

msgid "Time Profiles"
msgstr ""

msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

msgid "Time profile"
msgstr "Time 配置集"

msgid "TimeProfile|Created on"
msgstr "TimeProfile|创建日期"

msgid "TimeProfile|Description"
msgstr "TimeProfile|描述"

msgid "TimeProfile|Profile"
msgstr "TimeProfile|配置集"

msgid "TimeProfile|Profile key"
msgstr "TimeProfile|配置集密钥"

msgid "TimeProfile|Profile type"
msgstr "TimeProfile|配置集类型"

msgid "TimeProfile|Rollup daily metrics"
msgstr "TimeProfile|每日度量汇总"

msgid "TimeProfile|Updated on"
msgstr "TimeProfile|更新日期"

msgid "Timeline Event"
msgstr "时间线事件"

msgid "Timeline Preview (up to 50 rows)"
msgstr "时间线预览（最多 50 行）"

msgid "Timeline Settings"
msgstr "时间线设置"

msgid "Timelines"
msgstr "时间线"

msgid "Timelines for %{model} \"%{name}\""
msgstr "%{model} \"%{name}\" 的时间线"

msgid "Timer"
msgstr "定时器"

msgid "Timestamp"
msgstr "事件戳"

msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "To"
msgstr "至"

msgid "To Address"
msgstr "至地址"

msgid "To All"
msgstr "至所有人"

msgid "To All Users"
msgstr "至所有用户"

msgid "To Domain"
msgstr "至域"

msgid "To E-mail"
msgstr "至电子邮件"

msgid "To E-mail Address"
msgstr "至电子邮件地址"

msgid "To Generate a Chargeback Report"
msgstr "生成退款报表"

msgid ""
"To configure the Host Default VNC Port Range, both start and end ports are "
"required"
msgstr "配置主机默认 VNC 端口范围（Host Default VNC Port Range），起始和结束端口都是必需的。"

msgid "Today (partial)"
msgstr "今天（部分）"

msgid "Toggle All/None"
msgstr "切换全部/无"

msgid "Token"
msgstr ""

msgid "Top values to show"
msgstr "要显示的最高值"

msgid "Topology"
msgstr ""

msgid "Total Processors"
msgstr ""

msgid "Total VMs: 0"
msgstr "总共的虚拟机：0"

msgid "Total number of VMs that can fit on all of the above %s: %s"
msgstr "可以上述 %s 的虚拟机的总数：%s"

msgid "Totals for %s"
msgstr "总共的 %s"

msgid "Totals for Service VMs"
msgstr "服务虚拟机的总数"

msgid "Totals for VMs"
msgstr "虚拟机总数"

msgid "Trap Number"
msgstr "Trap Number"

msgid "Trap Object ID"
msgstr "Trap Object ID"

msgid "Tree View"
msgstr "树型视图"

msgid "Trend Options"
msgstr "Trend 选项"

msgid "Trend Target Limit"
msgstr "Trend 目标限制"

msgid "Trend Target Percents"
msgstr "Trend 目标比例"

msgid "Trend for Past"
msgstr "过去的趋势"

msgid "Trending for"
msgstr "趋势"

msgid "Trends for past"
msgstr "过去的趋势"

msgid "True"
msgstr "True"

msgid "Truncate Long Text"
msgstr "截断长文本"

msgid "Trusted Forest Settings"
msgstr "信任的 Forest 设置"

msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Type:"
msgstr "类型："

msgid "Type: %s"
msgstr ""

msgid "UI Worker"
msgstr "UI Worker"

msgid "URI"
msgstr "URI"

msgid "URL (i.e. www.mypage.com)"
msgstr "URL (例如：www.mypage.com)"

msgid ""
"Unable to create a new template copy \"%s\": new template content cannot be "
"empty."
msgstr "无法创建新的模版备份 \"%s\"：新的模版内容不能为空。"

msgid ""
"Unable to create a new template copy \"%s\": old and new template content "
"have to differ."
msgstr "无法创建新的模版备份 \"%s\"：旧的和新的模版内容必须不同。"

msgid "Unable to initiate scaling: %s"
msgstr "无法初始化缩放：%s"

msgid "Unassigned"
msgstr "未分配的"

msgid "Unassigned Profiles Group"
msgstr ""

msgid "Unassigned:"
msgstr "未分配的"

msgid "Unattended GUI"
msgstr "无人值守的 GUI"

msgid "Undo the last change"
msgstr ""

msgid "Unexpected error encountered"
msgstr "遇到意外的错误"

msgid "Units"
msgstr ""

msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

msgid "Unknown error has occurred"
msgstr "已经发生未知的错误"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限制的"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

msgid "Update Status"
msgstr "更新状态"

msgid "Update password"
msgstr "更新密码"

msgid "Update this LDAP Server"
msgstr "更新这个 LDAP 服务器"

msgid "Update this entry"
msgstr "更新这个条目"

msgid "Updated"
msgstr "已更新的"

msgid "Updated On"
msgstr "更新日期"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Upload Custom Variable Values"
msgstr "上传自定义变量的值"

msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

msgid "Uploaded File '%s'"
msgstr "上传的文件 '%s' "

msgid "Url"
msgstr "URL"

msgid "Use"
msgstr "使用"

msgid "Use Alias"
msgstr "使用别名"

msgid "Use CTRL-ALT-Enter to toggle full screen"
msgstr "使用 CTRL-ALT-Enter 进行全屏切换"

msgid "Use CTRL-ALT-INS for CTRL-ALT-DEL"
msgstr "为 CTRL-ALT-DEL 使用 CTRL-ALT-INS "

msgid "Use Custom Login Background Image"
msgstr "使用自定义登录背景图像"

msgid "Use Custom Login Text"
msgstr "使用自定义登录文本"

msgid "Use Custom Logo Image"
msgstr "使用自定义 Logo 图像"

msgid "Use HTTP Proxy"
msgstr ""

msgid "Use the Browse button to locate %s file"
msgstr "使用 Browse 按钮来定位 %s 文件"

msgid "Use the Browse button to locate a %s image file"
msgstr "使用 Browse 按钮来定位 %s 图像文件"

msgid "Use the Browse button to locate an Import file"
msgstr "使用 Browse 按钮来定位导入文件"

msgid "Use the Browse button to locate an Upload file"
msgstr "使用 Browse 按钮来定位上传文件"

msgid "Used Size"
msgstr ""

msgid "Used for SSH connection to all %s in this provider."
msgstr "用于这个提供者里的所有 %s 的 SSH 连接。"

msgid "Used for access to IPMI."
msgstr "用于访问 IPMI。"

msgid "Used for access to Web Services."
msgstr "用于访问 Web 服务。"

msgid ""
"Used to authenticate with OpenStack AMQP Messaging Bus for event handling."
msgstr "在事件处理里用于 OpenStack AMQP Messaging Bus 的验证。"

msgid "Used to gather Capacity & Utilization metrics."
msgstr "用于收集 Capacity & Utilization 度量。"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "User Data"
msgstr "用户数据"

msgid "User Group Sequence was saved"
msgstr "用户组序列已保存"

msgid "User Group Sequencing for LDAP Look Up:"
msgstr "用于 LDAP 查找的用户组序列："

msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

msgid "User Interface settings saved for User %s"
msgstr "为用户 %s 保存的用户界面设置"

msgid "User Interface settings saved for this session"
msgstr "为这个会话保存的用户界面设置"

msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "User Principal Name"
msgstr "用户主体名"

msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

msgid "User Roles"
msgstr "用户角色"

msgid "User Suffix"
msgstr "用户后缀"

msgid "User Suffix:"
msgstr "用户后缀："

msgid "User Type"
msgstr "用户类型"

msgid "User to Look Up"
msgstr "查找的用户"

msgid "User will input the value"
msgstr "用户将输入这个值"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Username must be entered if Password is entered"
msgstr "如果密码已输入，用户名也必须输入。"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Users (%s)"
msgstr "用户 (%s)"

msgid "Users (0)"
msgstr "用户 (0)"

msgid "Users are only allowed to delete their own requests"
msgstr ""

msgid "Users in this Group"
msgstr "这个组里的用户"

msgid "User|Created on"
msgstr "User|创建日期"

msgid "User|Email"
msgstr "User|电子邮件"

msgid "User|Filters"
msgstr "User|过滤器"

msgid "User|First name"
msgstr "User|名"

msgid "User|Icon"
msgstr "User|图标"

msgid "User|Last name"
msgstr "User|姓"

msgid "User|Lastlogoff"
msgstr "User|最近登出"

msgid "User|Lastlogon"
msgstr "User|最近登录"

msgid "User|Name"
msgstr "User|名称"

msgid "User|Password digest"
msgstr "User|密码摘要"

msgid "User|Region"
msgstr "User|区域"

msgid "User|Settings"
msgstr "User|设置"

msgid "User|Updated on"
msgstr "User|更新日期"

msgid "User|Userid"
msgstr "User|Userid"

msgid "Utilization"
msgstr "Utilization"

msgid "VC Custom Attributes"
msgstr "VC 自定义属性"

msgid "VM"
msgstr "虚拟机"

msgid "VM %s Remote Console"
msgstr "虚拟机 %s 远程控制台"

msgid "VM & Template Access Restriction"
msgstr "虚拟机和模版访问限制"

msgid "VM Analysis Collectors"
msgstr "虚拟机分析采集器"

msgid "VM Counts per %s"
msgstr "每 %s 的虚拟机计数"

msgid "VM Hardware"
msgstr "虚拟机硬件"

msgid "VM Limits"
msgstr "虚拟机限制"

msgid "VM Memory Files"
msgstr "虚拟机内存文件"

msgid "VM Number"
msgstr "虚拟机数量"

msgid "VM Options"
msgstr "虚拟机选项"

msgid "VM Provisioned Disk Files"
msgstr "虚拟机的 Provisioned 磁盘文件"

msgid "VM Reconfigure Request was cancelled by the user"
msgstr "用户取消了虚拟机的重配置请求"

msgid "VM Reconfigure Request was saved"
msgstr "虚拟机的重配置请求已保存"

msgid "VM Reservations"
msgstr "虚拟机保留"

msgid "VM Selection"
msgstr "虚拟机选择"

msgid "VM Snapshot Files"
msgstr "虚拟机快照文件"

msgid ""
"VM data will be collected for VMs under selected %s only. Data is collected "
"for a %s and all of its %s when at least one %s is selected."
msgstr "将只为选择的 %s 下的虚拟机采集虚拟机数据。当选择了至少一个 %s 时，%s 及其所有的 %s 都将采集数据。"

msgid "VM successfully removed from service \"%s\""
msgstr "成功地从服务 \"%s\" 删除了虚拟机"

msgid "VM/Instance"
msgstr "虚拟机/实例"

msgid "VMDB"
msgstr ""

msgid "VMM Information"
msgstr "VMM 信息"

msgid "VMs"
msgstr "虚拟机"

msgid "VMs & Instances"
msgstr "虚拟机和实例"

msgid "VMs & Templates"
msgstr "虚拟机和模版"

msgid "VMs (%s)"
msgstr "虚拟机（%s）"

msgid "VMs (0)"
msgstr "虚拟机（0）"

msgid "VMsafe"
msgstr "VMsafe"

msgid "VMware Console Support"
msgstr "VMware 控制台支持"

msgid "VMware MKS Plugin"
msgstr ""

msgid "VMware MKS Plugin Version"
msgstr "VMware MKS 插件版本"

msgid "VMware VMRC Plugin"
msgstr ""

msgid "VNC"
msgstr ""

msgid "VNC Console"
msgstr "VNC 控制台"

msgid "VNC Proxy Address"
msgstr "VNC 代理地址"

msgid "VNC Proxy Port"
msgstr "VNC 代理端口"

msgid "Validate"
msgstr "验证"

msgid "Validate Database Configuration"
msgstr "验证数据库配置"

msgid "Validate Database Settings for the Server"
msgstr "验证这个服务器的数据库设置"

msgid "Validate the Amazon Settings"
msgstr "验证 Amazon 设置"

msgid "Validate the LDAP Settings by binding with the %s"
msgstr "通过绑定 %s 验证 LDAP 设置"

msgid "Validate the credentials"
msgstr ""

msgid "Validate the credentials by logging into the Server"
msgstr "通过登录服务器验证凭证"

msgid "Validate the credentials by logging into the selected %s"
msgstr "通过登录选择的 %s 验证凭证"

msgid "Validator Rule"
msgstr "验证规则"

msgid "Validator Type"
msgstr "验证类型"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Value Type"
msgstr "值类型"

msgid "Value to Set"
msgstr "要设置的值"

msgid "Value:"
msgstr "值："

msgid "Values"
msgstr ""

msgid "Variable Object ID"
msgstr "变量对象 ID"

msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgid "Vendor A"
msgstr "供应商 A"

msgid "Vendor B"
msgstr "供应商 B"

msgid "Vendor C"
msgstr "供应商 C"

msgid "Vendor D"
msgstr "供应商 D"

msgid "Verify"
msgstr "检验"

msgid "Verify %s"
msgstr "检验 %s"

msgid "Verify Client Key"
msgstr ""

msgid "Verify Password"
msgstr "检验密码"

msgid "Verify Peer Certificate"
msgstr "检验对等证书"

msgid "Verify Private Key"
msgstr ""

msgid "Verify Secret Access Key"
msgstr ""

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Version / Build"
msgstr "版本 / 构建"

msgid "View %s"
msgstr ""

msgid "View %s %s"
msgstr ""

msgid "View %s Folder"
msgstr "查看 %s 文件夹"

msgid "View '%s' Folder"
msgstr "查看 '%s' 文件夹"

msgid "View Analysis Profiles"
msgstr "查看 Analysis 配置集"

msgid "View Compute Rates"
msgstr "查看计算速率"

msgid "View Condition"
msgstr "查看条件"

msgid "View Examples (read only)' Folder"
msgstr "查看 Examples（只读）文件夹"

msgid "View Groups"
msgstr "查看组"

msgid "View Instances"
msgstr "查看实例"

msgid "View LDAP Regions"
msgstr "查看 LDAP 区域"

msgid "View Parent Tenant"
msgstr ""

msgid "View Roles"
msgstr "查看角色"

msgid "View Schedules"
msgstr "查看时间表"

msgid "View Storage Rates"
msgstr "查看存储速率"

msgid "View Tenants"
msgstr ""

msgid "View This Alert"
msgstr "查看这个警告"

msgid "View Users"
msgstr "查看用户"

msgid "View Zones"
msgstr "查看区"

msgid "View the %s Guide"
msgstr "查看 %s 向导"

msgid "View this %s Policy"
msgstr "查看 %s 策略"

msgid "View this Action"
msgstr "查看这个动作"

msgid "View this Alert"
msgstr "查看这个警告"

msgid "View this Alert Profile"
msgstr "查看这个 Alert 配置集"

msgid "View this Condition"
msgstr "查看这个条件"

msgid "View this Event Action"
msgstr "查看这个 Event 动作"

msgid "View this Group"
msgstr "查看这个组"

msgid "View this ISO Image"
msgstr "查看这个 ISO 映像"

msgid "View this MiqServer"
msgstr "查看这个 MiqServer"

msgid "View this PXE Image"
msgstr "查看这个 PXE 映像"

msgid "View this Policy Event"
msgstr "查看这个 Policy 事件"

msgid "View this Profile"
msgstr "查看这个配置集"

msgid "View this Report"
msgstr "查看这个报表"

msgid "View this Role"
msgstr "查看这个角色"

msgid "View this Schedule"
msgstr "查看这个时间线"

msgid "View this User"
msgstr "查看这个用户"

msgid "View this Widget"
msgstr "查看这个 Widget"

msgid "View this Windows Image"
msgstr "查看这个 Windows 映像"

msgid "View this Zone"
msgstr "查看这个区"

msgid "View this Zone's settings"
msgstr "查看这个区的设置"

msgid "Vim performance operating range"
msgstr "Vim 性能操作范围"

msgid "Vim performance state"
msgstr "Vim 性能状态"

msgid "Vim performance tag value"
msgstr "Vim 性能标签值"

msgid "VimPerformanceOperatingRange|Days"
msgstr "VimPerformanceOperatingRange|天"

msgid "VimPerformanceOperatingRange|Resource type"
msgstr "VimPerformanceOperatingRange|资源类型"

msgid "VimPerformanceOperatingRange|Values"
msgstr "VimPerformanceOperatingRange|值"

msgid "VimPerformanceState|Capture interval"
msgstr "VimPerformanceState|采集间隔"

msgid "VimPerformanceState|Resource type"
msgstr "VimPerformanceState|资源类型"

msgid "VimPerformanceState|State data"
msgstr "VimPerformanceState|状态数据"

msgid "VimPerformanceState|Timestamp"
msgstr "VimPerformanceState|事件戳"

msgid "VimPerformanceTagValue|Assoc ids"
msgstr "VimPerformanceTagValue|Assoc ids"

msgid "VimPerformanceTagValue|Association type"
msgstr "VimPerformanceTagValue|关联类型"

msgid "VimPerformanceTagValue|Category"
msgstr "VimPerformanceTagValue|类别"

msgid "VimPerformanceTagValue|Column name"
msgstr "VimPerformanceTagValue|列名称"

msgid "VimPerformanceTagValue|Metric type"
msgstr "VimPerformanceTagValue|度量类型"

msgid "VimPerformanceTagValue|Tag name"
msgstr "VimPerformanceTagValue|标签名称"

msgid "VimPerformanceTagValue|Value"
msgstr "VimPerformanceTagValue|值"

msgid "Virtual Machines"
msgstr "虚拟机"

msgid "Visibility"
msgstr "可视性"

msgid "Visual"
msgstr ""

msgid "Vm"
msgstr ""

msgid "Vm Compliance Policies"
msgstr ""

msgid "Vm Control Policies"
msgstr ""

msgid "Vm Policies"
msgstr ""

msgid "Vm or template"
msgstr "Vm 或模版"

msgid "VmOrTemplate|Autostart"
msgstr "VmOrTemplate|自动开始"

msgid "VmOrTemplate|Boot time"
msgstr "VmOrTemplate|引导时间"

msgid "VmOrTemplate|Busy"
msgstr "VmOrTemplate|忙"

msgid "VmOrTemplate|Cloud"
msgstr "VmOrTemplate|云"

msgid "VmOrTemplate|Config xml"
msgstr "VmOrTemplate|配置 xml"

msgid "VmOrTemplate|Connection state"
msgstr "VmOrTemplate|连接状态"

msgid "VmOrTemplate|Cpu affinity"
msgstr "VmOrTemplate|Cpu affinity"

msgid "VmOrTemplate|Cpu limit"
msgstr "VmOrTemplate|CPU 限制"

msgid "VmOrTemplate|Cpu reserve"
msgstr "VmOrTemplate|Cpu 保留"

msgid "VmOrTemplate|Cpu reserve expand"
msgstr "VmOrTemplate|Cpu 保留扩展"

msgid "VmOrTemplate|Cpu shares"
msgstr "VmOrTemplate|Cpu 共享"

msgid "VmOrTemplate|Cpu shares level"
msgstr "VmOrTemplate|Cpu 共享级别"

msgid "VmOrTemplate|Created on"
msgstr "VmOrTemplate|创建日期"

msgid "VmOrTemplate|Description"
msgstr "VmOrTemplate|描述"

msgid "VmOrTemplate|Ems created on"
msgstr "VmOrTemplate|Ems 创建日期"

msgid "VmOrTemplate|Ems ref"
msgstr "VmOrTemplate|Ems ref"

msgid "VmOrTemplate|Ems ref obj"
msgstr "VmOrTemplate|Ems 引用对象"

msgid "VmOrTemplate|Fault tolerance"
msgstr "VmOrTemplate|容错能力"

msgid "VmOrTemplate|Format"
msgstr "VmOrTemplate|格式"

msgid "VmOrTemplate|Guid"
msgstr "VmOrTemplate|Guid"

msgid "VmOrTemplate|Last perf capture on"
msgstr "VmOrTemplate|最近的性能采集日期"

msgid "VmOrTemplate|Last scan attempt on"
msgstr "VmOrTemplate|最近的扫描尝试日期"

msgid "VmOrTemplate|Last scan on"
msgstr "VmOrTemplate|最近的扫描日期"

msgid "VmOrTemplate|Last sync on"
msgstr "VmOrTemplate|最近的同步日期"

msgid "VmOrTemplate|Linked clone"
msgstr "VmOrTemplate|Linked clone"

msgid "VmOrTemplate|Location"
msgstr "VmOrTemplate|位置"

msgid "VmOrTemplate|Memory limit"
msgstr "VmOrTemplate|内存限制"

msgid "VmOrTemplate|Memory reserve"
msgstr "VmOrTemplate|内存保留"

msgid "VmOrTemplate|Memory reserve expand"
msgstr "VmOrTemplate|内存保留扩展"

msgid "VmOrTemplate|Memory shares"
msgstr "VmOrTemplate|内存共享"

msgid "VmOrTemplate|Memory shares level"
msgstr "VmOrTemplate|内存共享级别"

msgid "VmOrTemplate|Name"
msgstr "VmOrTemplate|名称"

msgid "VmOrTemplate|Power state"
msgstr "VmOrTemplate|电源状态"

msgid "VmOrTemplate|Previous state"
msgstr "VmOrTemplate|之前状态"

msgid "VmOrTemplate|Publicly available"
msgstr "VmOrTemplate|公开可用"

msgid "VmOrTemplate|Raw power state"
msgstr "VmOrTemplate|原始电源状态"

msgid "VmOrTemplate|Registered"
msgstr "VmOrTemplate|已注册的"

msgid "VmOrTemplate|Retired"
msgstr "VmOrTemplate|Retired"

msgid "VmOrTemplate|Retirement last warn"
msgstr "VmOrTemplate|Retirement 最后警告"

msgid "VmOrTemplate|Retirement requester"
msgstr "VmOrTemplate|Retirement 请求者"

msgid "VmOrTemplate|Retirement state"
msgstr "VmOrTemplate|Retirement 状态"

msgid "VmOrTemplate|Retirement warn"
msgstr "VmOrTemplate|Retirement 警告"

msgid "VmOrTemplate|Retires on"
msgstr "VmOrTemplate|Retire 日期"

msgid "VmOrTemplate|Smart"
msgstr "VmOrTemplate|Smart"

msgid "VmOrTemplate|Standby action"
msgstr "VmOrTemplate|Standby action"

msgid "VmOrTemplate|State changed on"
msgstr "VmOrTemplate|状态修改日期"

msgid "VmOrTemplate|Template"
msgstr "VmOrTemplate|模版"

msgid "VmOrTemplate|Tools status"
msgstr "VmOrTemplate|工具状态"

msgid "VmOrTemplate|Uid ems"
msgstr "VmOrTemplate|Uid ems"

msgid "VmOrTemplate|Updated on"
msgstr "VmOrTemplate|更新日期"

msgid "VmOrTemplate|Vendor"
msgstr "VmOrTemplate|供应商"

msgid "VmOrTemplate|Version"
msgstr "VmOrTemplate|版本"

msgid "VmOrTemplate|Vnc port"
msgstr "VmOrTemplate|Vnc 端口"

msgid "Vmdb database"
msgstr "Vmdb 数据库"

msgid "Vmdb database metric"
msgstr "Vmdb 数据库度量"

msgid "Vmdb index"
msgstr "Vmdb 索引"

msgid "Vmdb metric"
msgstr "Vmdb 度量"

msgid "Vmdb table"
msgstr "Vmdb 表"

msgid "VmdbDatabaseMetric|Active connections"
msgstr "VmdbDatabaseMetric|活动的连接"

msgid "VmdbDatabaseMetric|Capture interval name"
msgstr "VmdbDatabaseMetric|Capture interval name"

msgid "VmdbDatabaseMetric|Disk free bytes"
msgstr "VmdbDatabaseMetric|磁盘空闲空间（字节）"

msgid "VmdbDatabaseMetric|Disk free inodes"
msgstr "VmdbDatabaseMetric|磁盘空闲的 inode"

msgid "VmdbDatabaseMetric|Disk total bytes"
msgstr "VmdbDatabaseMetric|总共磁盘空间（字节）"

msgid "VmdbDatabaseMetric|Disk total inodes"
msgstr "VmdbDatabaseMetric|磁盘的总共 inode"

msgid "VmdbDatabaseMetric|Disk used bytes"
msgstr "VmdbDatabaseMetric|已使用的磁盘空间（字节）"

msgid "VmdbDatabaseMetric|Disk used inodes"
msgstr "VmdbDatabaseMetric|磁盘已使用的 inode"

msgid "VmdbDatabaseMetric|Running processes"
msgstr "VmdbDatabaseMetric|运行的进程"

msgid "VmdbDatabaseMetric|Timestamp"
msgstr "VmdbDatabaseMetric|事件戳"

msgid "VmdbDatabase|Data directory"
msgstr "VmdbDatabase|数据目录"

msgid "VmdbDatabase|Data disk"
msgstr "VmdbDatabase|数据磁盘"

msgid "VmdbDatabase|Ipaddress"
msgstr "VmdbDatabase|IP 地址"

msgid "VmdbDatabase|Last start time"
msgstr "VmdbDatabase|最近的启动时间"

msgid "VmdbDatabase|Name"
msgstr "VmdbDatabase|名称"

msgid "VmdbDatabase|Vendor"
msgstr "VmdbDatabase|供应商"

msgid "VmdbDatabase|Version"
msgstr "VmdbDatabase|版本"

msgid "VmdbIndex|Name"
msgstr "VmdbIndex|名称"

msgid "VmdbIndex|Prior raw metrics"
msgstr "VmdbIndex|之前的原始度量"

msgid "VmdbMetric|Capture interval name"
msgstr "VmdbMetric|Capture interval name"

msgid "VmdbMetric|Index rows fetched"
msgstr "VmdbMetric|获取的索引行"

msgid "VmdbMetric|Index scans"
msgstr "VmdbMetric|索引扫描"

msgid "VmdbMetric|Last analyze date"
msgstr "VmdbMetric|最近的分析日期"

msgid "VmdbMetric|Last autoanalyze date"
msgstr "VmdbMetric|最近的自动分析日期"

msgid "VmdbMetric|Last autovacuum date"
msgstr "VmdbMetric|最近的自动清理日期"

msgid "VmdbMetric|Last vacuum date"
msgstr "VmdbMetric|最近的清理日期"

msgid "VmdbMetric|Otta"
msgstr "VmdbMetric|Otta"

msgid "VmdbMetric|Pages"
msgstr "VmdbMetric|页"

msgid "VmdbMetric|Percent bloat"
msgstr "VmdbMetric|Percent bloat"

msgid "VmdbMetric|Resource type"
msgstr "VmdbMetric|资源类型"

msgid "VmdbMetric|Rows"
msgstr "VmdbMetric|行"

msgid "VmdbMetric|Rows dead"
msgstr "VmdbMetric|Rows dead"

msgid "VmdbMetric|Rows deleted"
msgstr "VmdbMetric|已删除的行"

msgid "VmdbMetric|Rows hot updated"
msgstr "VmdbMetric|热更新的行"

msgid "VmdbMetric|Rows inserted"
msgstr "VmdbMetric|插入的行"

msgid "VmdbMetric|Rows live"
msgstr "VmdbMetric|活动的行"

msgid "VmdbMetric|Rows updated"
msgstr "VmdbMetric|已更新的行"

msgid "VmdbMetric|Sequential rows read"
msgstr "VmdbMetric|读取的连续行"

msgid "VmdbMetric|Size"
msgstr "VmdbMetric|大小"

msgid "VmdbMetric|Table scans"
msgstr "VmdbMetric|表扫描"

msgid "VmdbMetric|Timestamp"
msgstr "VmdbMetric|事件戳"

msgid "VmdbMetric|Wasted bytes"
msgstr "VmdbMetric|浪费的字节"

msgid "VmdbTable|Name"
msgstr "VmdbTable|名称"

msgid "VmdbTable|Prior raw metrics"
msgstr "VmdbTable|之前的原始度量"

msgid "Volume"
msgstr "卷"

msgid "Volume ID"
msgstr ""

msgid "Volume Path"
msgstr ""

msgid "Volumes"
msgstr ""

msgid "Volume|Created on"
msgstr "Volume|创建日期"

msgid "Volume|Filesystem"
msgstr "Volume|文件系统"

msgid "Volume|Free space"
msgstr "Volume|空闲空间"

msgid "Volume|Name"
msgstr "Volume|名称"

msgid "Volume|Size"
msgstr "Volume|大小"

msgid "Volume|Typ"
msgstr "Volume|类型"

msgid "Volume|Uid"
msgstr "Volume|Uid"

msgid "Volume|Updated on"
msgstr "Volume|更新日期"

msgid "Volume|Used space"
msgstr "Volume|已使用的空间"

msgid "Volume|Volume group"
msgstr "Volume|卷组"

msgid "WINS Server"
msgstr "WINS 服务器"

msgid "Warn"
msgstr "警告"

msgid ""
"Warning: This 'Run Once' timer is in the past and will never run as "
"currently configured"
msgstr "警告：这个 'Run Once' 定时器已过时，无法作为当前配置运行。"

msgid "Wasted"
msgstr "已浪费的"

msgid "Web Service Workers"
msgstr "Web 服务工作节点"

msgid "Web Services"
msgstr "Web 服务"

msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

msgid "Week"
msgstr "周"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "What to Evaluate"
msgstr "要评估的内容"

msgid "When configuring a VNC Proxy, both Address and Port are required"
msgstr "当配置 VNC 代理时，地址和端口都是必需的。"

msgid "Widget content generation error: "
msgstr "Widget 内容生成错误："

msgid "Widget import cancelled"
msgstr "Widget 导入已取消"

msgid "Widgets"
msgstr "Widgets"

msgid "Widgets imported successfully"
msgstr "Widgets 已成功导入"

msgid "Win32 Services (%s)"
msgstr "Win32 服务 (%s)"

msgid "Windows Boot Env"
msgstr "Windows 引导环境"

msgid "Windows Boot Environment"
msgstr "Windows 引导环境"

msgid "Windows Images"
msgstr "Windows 图像"

msgid "Windows Images Directory"
msgstr "Windows 的图像目录"

msgid "Windows Options"
msgstr "Windows 选项"

msgid "Windows image"
msgstr "Windows 图像"

msgid "WindowsImage|Description"
msgstr "WindowsImage|描述"

msgid "WindowsImage|Index"
msgstr "WindowsImage|索引"

msgid "WindowsImage|Name"
msgstr "WindowsImage|名称"

msgid "WindowsImage|Path"
msgstr "WindowsImage|路径"

msgid "Within Above Field, Sort By"
msgstr "上面的字段的排序依据："

msgid "Workers"
msgstr "工作节点"

msgid "Workgroup Information"
msgstr "工作组信息"

msgid "Workloads"
msgstr "工作负载"

msgid "Wrap this expression element with a NOT"
msgstr "用 NOT 包裹这个表达式元素"

msgid "XML View"
msgstr "XML 视图"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid ""
"You are about to enter fullscreen mode. Press Ctl+Alt to return to windowed "
"mode."
msgstr "您将进入全屏模式。按 Ctl+Alt 返回窗口模式。"

msgid "You are not authorized to view %s"
msgstr "您无权查看 %s"

msgid "You must select at least one namespace to import"
msgstr "您必须选择至少一个命名空间来导入"

msgid "You will need the following to register:"
msgstr "您将需要下列信息来注册："

msgid "Your Red Hat Account login or Red Hat Network Satellite login"
msgstr "您的 Red Hat 帐号或 Red Hat Network Satellite 帐号"

msgid "Zone"
msgstr "区"

msgid "Zone Information"
msgstr "区信息"

msgid "Zone*"
msgstr "区*"

msgid "Zone:"
msgstr "区："

msgid "Zones"
msgstr "区"

msgid "Zone|Created on"
msgstr "区|创建日期"

msgid "Zone|Description"
msgstr "区|描述"

msgid "Zone|Name"
msgstr "区|名称"

msgid "Zone|Settings"
msgstr "区|设置"

msgid "Zone|Updated on"
msgstr "区|更新日期"

msgid "Zoom in on this chart"
msgstr "放大显示这个图表"

msgid "active"
msgstr "活动的"

msgid "at"
msgstr "于"

msgid "available"
msgstr "可用的"

msgid "back"
msgstr "返回"

msgid "blank"
msgstr ""

msgid "bold"
msgstr "黑体的"

msgid "cpu_affinity"
msgstr "cpu_affinity"

msgid "days back"
msgstr "天之前"

msgid "dimmed"
msgstr "dimmed"

msgid "do not change the outcome of the scope or expression"
msgstr "不要修改作用域或表达式的结果"

msgid "every"
msgstr "每"

msgid "false"
msgstr "false"

msgid "going back"
msgstr "回退"

msgid "h"
msgstr "h"

msgid "instances"
msgstr "实例"

msgid "ldap"
msgstr ""

msgid "ldaps"
msgstr ""

msgid "locale_name"
msgstr "locale_name"

msgid "m"
msgstr "m"

msgid "memory_mb"
msgstr "memory_mb"

msgid "no value"
msgstr ""

msgid "none"
msgstr "无"

msgid "normal"
msgstr "普通的"

msgid "numvcpus"
msgstr "numvcpus"

msgid "primary"
msgstr "主接口"

msgid "red italics"
msgstr "red italics"

msgid "secondary"
msgstr "从接口"

msgid "selected to copy"
msgstr "选择复制的"

msgid "system"
msgid_plural "systems"
msgstr[0] "systems"

msgid "that match the entered search string"
msgstr "匹配输入的搜索字符串"

msgid "true"
msgstr "true"

msgid "unavailable"
msgstr "不可用的"

msgid "unlimited"
msgstr "无限制的"

msgid "user input"
msgstr "用户输入"

msgid "vCPU Count"
msgstr "vCPU 计数"

msgid "vCPU per Core"
msgstr "每个内核的 vCPU"

msgid "vCPUs per Core"
msgstr "每个内核的 vCPU"

msgid "vcpus"
msgstr "vcpus"
